[{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Abejorral","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Amalfi","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Andes","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Angostura","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Arboletes","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Armenia","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Barbosa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Belmira","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Bello","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Betania","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Betulia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2007,"Cases":13},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Caicedo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Campamento","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Caramanta","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Carepa","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Carolina","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Caucasia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cisneros","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Concordia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Copacabana","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Bagre","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Envigado","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Fredonia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Frontino","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Giraldo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Girardota","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Granada","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guarne","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Heliconia","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Hispania","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ituango","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Ceja","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Estrella","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Pintada","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Liborina","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Maceo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Marinilla","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Montebello","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Olaya","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Peque","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Remedios","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Retiro","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Rionegro","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Salgar","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Carlos","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"San Luis","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"San Rafael","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"San Roque","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"El Santuario","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Segovia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Tarso","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Toledo","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Turbo","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Uramita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Urrao","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Valdivia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Venecia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Yarumal","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2007,"Cases":2396},{"Municipality":"Baranoa","Year":2007,"Cases":35},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Candelaria","Year":2007,"Cases":36},{"Municipality":"Galapa","Year":2007,"Cases":64},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2007,"Cases":20},{"Municipality":"Luruaco","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"Malambo","Year":2007,"Cases":88},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Ponedera","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2007,"Cases":41},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2007,"Cases":28},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2007,"Cases":65},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2007,"Cases":28},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"Soledad","Year":2007,"Cases":390},{"Municipality":"Suan","Year":2007,"Cases":19},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2007,"Cases":48},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2007,"Cases":372},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2007,"Cases":25},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Arenal","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Arjona","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Calamar","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"Cicuco","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Clemencia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2007,"Cases":70},{"Municipality":"El Guamo","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2007,"Cases":83},{"Municipality":"Mahates","Year":2007,"Cases":17},{"Municipality":"Margarita","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Montecristo","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Morales","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pinillos","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Regidor","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"San Fernando","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2007,"Cases":57},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Turbaco","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Villanueva","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Zambrano","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tunja","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Almeida","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Berbeo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cerinza","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Chiscas","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Corrales","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2007,"Cases":68},{"Municipality":"Cucaita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Duitama","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guateque","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Capilla","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"La Uvita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Macanal","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Miraflores","Year":2007,"Cases":27},{"Municipality":"Mongua","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2007,"Cases":134},{"Municipality":"Motavita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Nobsa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pachavita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Paipa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pajarito","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Panqueba","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Paya","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2007,"Cases":70},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"San Mateo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santana","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Socha","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Somondoco","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Toca","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Manizales","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"Aguadas","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Anserma","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2007,"Cases":140},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"La Dorada","Year":2007,"Cases":123},{"Municipality":"La Merced","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Manzanares","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Marmato","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2007,"Cases":44},{"Municipality":"Marulanda","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Norcasia","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Palestina","Year":2007,"Cases":37},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Riosucio","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Risaralda","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Salamina","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Victoria","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Viterbo","Year":2007,"Cases":33},{"Municipality":"Florencia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2007,"Cases":15},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2007,"Cases":29},{"Municipality":"Curillo","Year":2007,"Cases":37},{"Municipality":"El Doncello","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2007,"Cases":19},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Morelia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2007,"Cases":115},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2007,"Cases":65},{"Municipality":"Solano","Year":2007,"Cases":46},{"Municipality":"Solita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Almaguer","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Balboa","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Caldono","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Caloto","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Corinto","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"El Tambo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Florencia","Year":2007,"Cases":205},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Sierra","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Vega","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Miranda","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Morales","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Padilla","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Piamonte","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2007,"Cases":38},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Silvia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sotara","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sucre","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Valledupar","Year":2007,"Cases":678},{"Municipality":"Aguachica","Year":2007,"Cases":49},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2007,"Cases":84},{"Municipality":"Astrea","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Becerril","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"Bosconia","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"El Copey","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"El Paso","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Gamarra","Year":2007,"Cases":15},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Gloria","Year":2007,"Cases":16},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2007,"Cases":202},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Pailitas","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pelaya","Year":2007,"Cases":71},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2007,"Cases":22},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"La Paz","Year":2007,"Cases":32},{"Municipality":"San Alberto","Year":2007,"Cases":109},{"Municipality":"San Diego","Year":2007,"Cases":13},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2007,"Cases":145},{"Municipality":"Ayapel","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Buenavista","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Canalete","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2007,"Cases":63},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Cotorra","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"La Apartada","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Lorica","Year":2007,"Cases":26},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Momil","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2007,"Cases":19},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2007,"Cases":58},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2007,"Cases":45},{"Municipality":"San Antero","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Carlos","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tierralta","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Valencia","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Anapoima","Year":2007,"Cases":15},{"Municipality":"Anolaima","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Bituima","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cachipay","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Chipaque","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cogua","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cota","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2007,"Cases":15},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosal","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Fosca","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Funza","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Gama","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2007,"Cases":81},{"Municipality":"Granada","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guaduas","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Guasca","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guatavita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Calera","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Mesa","Year":2007,"Cases":13},{"Municipality":"La Palma","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"La Vega","Year":2007,"Cases":20},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Madrid","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Manta","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Mosquera","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Nilo","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Nimaima","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Nocaima","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Venecia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pacho","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Paime","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pandi","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Pasca","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Quetame","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Quipile","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Apulo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"Sasaima","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Silvania","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Simijaca","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Subachoque","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Suesca","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Susa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Tausa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Tenjo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tibirita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ubaque","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Une","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"\u00datica","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Vergara","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Villeta","Year":2007,"Cases":68},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2007,"Cases":10},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2007,"Cases":18},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Atrato","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Condoto","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Istmina","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Riosucio","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Neiva","Year":2007,"Cases":1542},{"Municipality":"Acevedo","Year":2007,"Cases":66},{"Municipality":"Agrado","Year":2007,"Cases":28},{"Municipality":"Aipe","Year":2007,"Cases":10},{"Municipality":"Algeciras","Year":2007,"Cases":38},{"Municipality":"Altamira","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Baraya","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2007,"Cases":65},{"Municipality":"Colombia","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2007,"Cases":299},{"Municipality":"Gigante","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2007,"Cases":23},{"Municipality":"Hobo","Year":2007,"Cases":13},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2007,"Cases":18},{"Municipality":"Isnos","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"La Argentina","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"La Plata","Year":2007,"Cases":230},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Oporapa","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Paicol","Year":2007,"Cases":16},{"Municipality":"Palermo","Year":2007,"Cases":55},{"Municipality":"Palestina","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Pital","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Pitalito","Year":2007,"Cases":251},{"Municipality":"Rivera","Year":2007,"Cases":35},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2007,"Cases":38},{"Municipality":"Suaza","Year":2007,"Cases":17},{"Municipality":"Tarqui","Year":2007,"Cases":40},{"Municipality":"Tesalia","Year":2007,"Cases":10},{"Municipality":"Tello","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Teruel","Year":2007,"Cases":16},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2007,"Cases":138},{"Municipality":"Villavieja","Year":2007,"Cases":28},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2007,"Cases":21},{"Municipality":"Riohacha","Year":2007,"Cases":104},{"Municipality":"Albania","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Barrancas","Year":2007,"Cases":30},{"Municipality":"Dibulla","Year":2007,"Cases":15},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"El Molino","Year":2007,"Cases":23},{"Municipality":"Fonseca","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Maicao","Year":2007,"Cases":99},{"Municipality":"Manaure","Year":2007,"Cases":69},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2007,"Cases":40},{"Municipality":"Uribia","Year":2007,"Cases":16},{"Municipality":"Urumita","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Villanueva","Year":2007,"Cases":231},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2007,"Cases":903},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"Aracataca","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Chivolo","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2007,"Cases":32},{"Municipality":"Concordia","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Banco","Year":2007,"Cases":31},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2007,"Cases":10},{"Municipality":"Guamal","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pedraza","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pivijay","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Plato","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Remolino","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Salamina","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tenerife","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2007,"Cases":20},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2007,"Cases":1689},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2007,"Cases":571},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2007,"Cases":10},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2007,"Cases":68},{"Municipality":"Cubarral","Year":2007,"Cases":10},{"Municipality":"Cumaral","Year":2007,"Cases":87},{"Municipality":"El Calvario","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"El Castillo","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"El Dorado","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Granada","Year":2007,"Cases":55},{"Municipality":"Guamal","Year":2007,"Cases":50},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Mesetas","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"La Macarena","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Uribe","Year":2007,"Cases":15},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2007,"Cases":84},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2007,"Cases":24},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Restrepo","Year":2007,"Cases":45},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2007,"Cases":32},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"San Juanito","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2007,"Cases":30},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"Pasto","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Aldana","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Arboleda","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Buesaco","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Contadero","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Charco","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosario","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Tambo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Funes","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Guachucal","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Cruz","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Florida","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Llanada","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Leiva","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Linares","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Los Andes","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Mallama","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Mosquera","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ospina","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Policarpa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Puerres","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Samaniego","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santacruz","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Taminango","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tangua","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2007,"Cases":2946},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2007,"Cases":90},{"Municipality":"Arboledas","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Bochalema","Year":2007,"Cases":22},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2007,"Cases":40},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2007,"Cases":17},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Durania","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"El Carmen","Year":2007,"Cases":43},{"Municipality":"El Tarra","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"El Zulia","Year":2007,"Cases":118},{"Municipality":"Gramalote","Year":2007,"Cases":27},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Labateca","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2007,"Cases":17},{"Municipality":"La Playa","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Los Patios","Year":2007,"Cases":286},{"Municipality":"Lourdes","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2007,"Cases":205},{"Municipality":"Pamplona","Year":2007,"Cases":30},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2007,"Cases":37},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Salazar","Year":2007,"Cases":41},{"Municipality":"San Calixto","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"Santiago","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"Sardinata","Year":2007,"Cases":13},{"Municipality":"Silos","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Teorama","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2007,"Cases":45},{"Municipality":"Toledo","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2007,"Cases":10},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2007,"Cases":249},{"Municipality":"Armenia","Year":2007,"Cases":641},{"Municipality":"Buenavista","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2007,"Cases":571},{"Municipality":"Circasia","Year":2007,"Cases":20},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2007,"Cases":23},{"Municipality":"Filandia","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2007,"Cases":224},{"Municipality":"Montenegro","Year":2007,"Cases":364},{"Municipality":"Pijao","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2007,"Cases":200},{"Municipality":"Salento","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pereira","Year":2007,"Cases":448},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Balboa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2007,"Cases":202},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"La Celia","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"La Virginia","Year":2007,"Cases":181},{"Municipality":"Marsella","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2007,"Cases":31},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Santuario","Year":2007,"Cases":16},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2007,"Cases":5223},{"Municipality":"Aguada","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Albania","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Aratoca","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Barbosa","Year":2007,"Cases":29},{"Municipality":"Barichara","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2007,"Cases":552},{"Municipality":"Betulia","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"California","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Cerrito","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2007,"Cases":15},{"Municipality":"Charta","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Chima","Year":2007,"Cases":18},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2007,"Cases":25},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Confines","Year":2007,"Cases":24},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Coromoro","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2007,"Cases":22},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2007,"Cases":36},{"Municipality":"Encino","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Enciso","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2007,"Cases":2176},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2007,"Cases":808},{"Municipality":"Guaca","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Hato","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Belleza","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"La Paz","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Lebrija","Year":2007,"Cases":132},{"Municipality":"Los Santos","Year":2007,"Cases":46},{"Municipality":"Macaravita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"Matanza","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"Mogotes","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Molagavita","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Oiba","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Onzaga","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Palmar","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2007,"Cases":22},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2007,"Cases":846},{"Municipality":"Pinchote","Year":2007,"Cases":16},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2007,"Cases":77},{"Municipality":"Rionegro","Year":2007,"Cases":84},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2007,"Cases":67},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Benito","Year":2007,"Cases":10},{"Municipality":"San Gil","Year":2007,"Cases":320},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"San Miguel","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2007,"Cases":55},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Simacota","Year":2007,"Cases":42},{"Municipality":"Socorro","Year":2007,"Cases":80},{"Municipality":"Suaita","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sucre","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Tona","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"Vetas","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Villanueva","Year":2007,"Cases":13},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2007,"Cases":548},{"Municipality":"Buenavista","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"Caimito","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Corozal","Year":2007,"Cases":44},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"El Roble","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Galeras","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Guaranda","Year":2007,"Cases":20},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2007,"Cases":23},{"Municipality":"Majagual","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Morroa","Year":2007,"Cases":19},{"Municipality":"Ovejas","Year":2007,"Cases":56},{"Municipality":"Palmito","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2007,"Cases":149},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2007,"Cases":18},{"Municipality":"San Marcos","Year":2007,"Cases":145},{"Municipality":"San Onofre","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"San Pedro","Year":2007,"Cases":10},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Sucre","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2007,"Cases":18},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2007,"Cases":1047},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"Alvarado","Year":2007,"Cases":47},{"Municipality":"Ambalema","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Armero","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Ataco","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2007,"Cases":18},{"Municipality":"Casabianca","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Chaparral","Year":2007,"Cases":312},{"Municipality":"Coello","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Coyaima","Year":2007,"Cases":16},{"Municipality":"Cunday","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Dolores","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Espinal","Year":2007,"Cases":61},{"Municipality":"Falan","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Flandes","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Fresno","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Guamo","Year":2007,"Cases":22},{"Municipality":"Herveo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Honda","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"Icononzo","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2007,"Cases":15},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2007,"Cases":57},{"Municipality":"Melgar","Year":2007,"Cases":62},{"Municipality":"Murillo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Natagaima","Year":2007,"Cases":26},{"Municipality":"Ortega","Year":2007,"Cases":26},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Piedras","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Planadas","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"Prado","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2007,"Cases":27},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Rovira","Year":2007,"Cases":15},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"San Antonio","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"San Luis","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Venadillo","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Villarrica","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Cali","Year":2007,"Cases":159},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2007,"Cases":7},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Argelia","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2007,"Cases":26},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2007,"Cases":24},{"Municipality":"Calima","Year":2007,"Cases":11},{"Municipality":"Candelaria","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Cartago","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Dagua","Year":2007,"Cases":19},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"El Cairo","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2007,"Cases":8},{"Municipality":"El Dovio","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Florida","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Ginebra","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2007,"Cases":14},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2007,"Cases":9},{"Municipality":"La Victoria","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Obando","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Palmira","Year":2007,"Cases":167},{"Municipality":"Pradera","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Restrepo","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2007,"Cases":34},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2007,"Cases":30},{"Municipality":"San Pedro","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Sevilla","Year":2007,"Cases":22},{"Municipality":"Toro","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Trujillo","Year":2007,"Cases":24},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2007,"Cases":33},{"Municipality":"Ulloa","Year":2007,"Cases":20},{"Municipality":"Versalles","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Vijes","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Yotoco","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Yumbo","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"Zarzal","Year":2007,"Cases":5},{"Municipality":"Arauca","Year":2007,"Cases":490},{"Municipality":"Arauquita","Year":2007,"Cases":78},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Fortul","Year":2007,"Cases":58},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Saravena","Year":2007,"Cases":246},{"Municipality":"Tame","Year":2007,"Cases":79},{"Municipality":"Yopal","Year":2007,"Cases":698},{"Municipality":"Aguazul","Year":2007,"Cases":407},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2007,"Cases":20},{"Municipality":"La Salina","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2007,"Cases":68},{"Municipality":"Monterrey","Year":2007,"Cases":66},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2007,"Cases":44},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2007,"Cases":15},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2007,"Cases":112},{"Municipality":"Pore","Year":2007,"Cases":25},{"Municipality":"Recetor","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2007,"Cases":18},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2007,"Cases":36},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"Tauramena","Year":2007,"Cases":186},{"Municipality":"Trinidad","Year":2007,"Cases":189},{"Municipality":"Villanueva","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Mocoa","Year":2007,"Cases":39},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Orito","Year":2007,"Cases":16},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2007,"Cases":104},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2007,"Cases":43},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2007,"Cases":13},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2007,"Cases":21},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel","Year":2007,"Cases":58},{"Municipality":"Santiago","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2007,"Cases":26},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2007,"Cases":42},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2007,"Cases":40},{"Municipality":"Providencia","Year":2007,"Cases":10},{"Municipality":"Leticia","Year":2007,"Cases":6},{"Municipality":"El Encanto","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"La Victoria","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2007,"Cases":19},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2007,"Cases":3},{"Municipality":"San Felipe","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2007,"Cases":4},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Cacahual","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2007,"Cases":262},{"Municipality":"Calamar","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"El Retorno","Year":2007,"Cases":17},{"Municipality":"Miraflores","Year":2007,"Cases":1},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2007,"Cases":2},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Pacoa","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Taraira","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2007,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2007,"Cases":53},{"Municipality":"La Primavera","Year":2007,"Cases":32},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2007,"Cases":12},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2007,"Cases":78},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2008,"Cases":902},{"Municipality":"Abejorral","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Amalfi","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Andes","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Angostura","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2008,"Cases":18},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2008,"Cases":89},{"Municipality":"Arboletes","Year":2008,"Cases":49},{"Municipality":"Argelia","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Armenia","Year":2008,"Cases":13},{"Municipality":"Barbosa","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Belmira","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Bello","Year":2008,"Cases":152},{"Municipality":"Betania","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Betulia","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2008,"Cases":30},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Caicedo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Campamento","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Caramanta","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Carepa","Year":2008,"Cases":24},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Carolina","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Caucasia","Year":2008,"Cases":63},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2008,"Cases":14},{"Municipality":"Cisneros","Year":2008,"Cases":17},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Concordia","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Copacabana","Year":2008,"Cases":17},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2008,"Cases":26},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Bagre","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Envigado","Year":2008,"Cases":36},{"Municipality":"Fredonia","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Frontino","Year":2008,"Cases":13},{"Municipality":"Giraldo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Girardota","Year":2008,"Cases":130},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Granada","Year":2008,"Cases":175},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guarne","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Heliconia","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Hispania","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2008,"Cases":80},{"Municipality":"Ituango","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"La Ceja","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"La Estrella","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"La Pintada","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Liborina","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Maceo","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Marinilla","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Montebello","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2008,"Cases":42},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Olaya","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Peque","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2008,"Cases":168},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2008,"Cases":24},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"Remedios","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"Retiro","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Rionegro","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2008,"Cases":15},{"Municipality":"Salgar","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Carlos","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"San Francisco","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"San Luis","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2008,"Cases":16},{"Municipality":"San Rafael","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Roque","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"El Santuario","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Segovia","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2008,"Cases":53},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2008,"Cases":17},{"Municipality":"Tarso","Year":2008,"Cases":27},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Toledo","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Turbo","Year":2008,"Cases":181},{"Municipality":"Uramita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Urrao","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Valdivia","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Venecia","Year":2008,"Cases":12},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Yarumal","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2008,"Cases":36},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2008,"Cases":24},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2008,"Cases":2666},{"Municipality":"Baranoa","Year":2008,"Cases":339},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Candelaria","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Galapa","Year":2008,"Cases":66},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2008,"Cases":45},{"Municipality":"Luruaco","Year":2008,"Cases":30},{"Municipality":"Malambo","Year":2008,"Cases":234},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2008,"Cases":14},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Ponedera","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2008,"Cases":56},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2008,"Cases":18},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2008,"Cases":82},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2008,"Cases":258},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2008,"Cases":62},{"Municipality":"Soledad","Year":2008,"Cases":819},{"Municipality":"Suan","Year":2008,"Cases":30},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2008,"Cases":61},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2008,"Cases":28},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2008,"Cases":868},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2008,"Cases":25},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Arenal","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Arjona","Year":2008,"Cases":30},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Calamar","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Cicuco","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Clemencia","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2008,"Cases":106},{"Municipality":"El Guamo","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2008,"Cases":60},{"Municipality":"Mahates","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Margarita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Montecristo","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2008,"Cases":12},{"Municipality":"Morales","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pinillos","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Regidor","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"San Fernando","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"San Pablo","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2008,"Cases":35},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2008,"Cases":88},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2008,"Cases":46},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Turbaco","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Villanueva","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Zambrano","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tunja","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Almeida","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Berbeo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cerinza","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Chiscas","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Corrales","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2008,"Cases":15},{"Municipality":"Cucaita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Duitama","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Guateque","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Capilla","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"La Uvita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Macanal","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Miraflores","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Mongua","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2008,"Cases":26},{"Municipality":"Motavita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Nobsa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pachavita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Paipa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pajarito","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Panqueba","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Paya","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2008,"Cases":44},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"San Mateo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Santana","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Socha","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Somondoco","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Toca","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Manizales","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Aguadas","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Anserma","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Dorada","Year":2008,"Cases":32},{"Municipality":"La Merced","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Manzanares","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Marmato","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Marulanda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Norcasia","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Palestina","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Riosucio","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Risaralda","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"Salamina","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Victoria","Year":2008,"Cases":15},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Viterbo","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Florencia","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Albania","Year":2008,"Cases":20},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Curillo","Year":2008,"Cases":46},{"Municipality":"El Doncello","Year":2008,"Cases":57},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2008,"Cases":26},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Morelia","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2008,"Cases":31},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2008,"Cases":97},{"Municipality":"Solano","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Solita","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2008,"Cases":14},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Almaguer","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Balboa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Caldono","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Caloto","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"Corinto","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"El Tambo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Florencia","Year":2008,"Cases":205},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Sierra","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Vega","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Miranda","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Morales","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Padilla","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Piamonte","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2008,"Cases":46},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Silvia","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sotara","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sucre","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Valledupar","Year":2008,"Cases":520},{"Municipality":"Aguachica","Year":2008,"Cases":65},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2008,"Cases":23},{"Municipality":"Astrea","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"Becerril","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Bosconia","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2008,"Cases":12},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"El Copey","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"El Paso","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Gamarra","Year":2008,"Cases":26},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"La Gloria","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2008,"Cases":42},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2008,"Cases":13},{"Municipality":"Pailitas","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Pelaya","Year":2008,"Cases":36},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"La Paz","Year":2008,"Cases":57},{"Municipality":"San Alberto","Year":2008,"Cases":33},{"Municipality":"San Diego","Year":2008,"Cases":14},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2008,"Cases":230},{"Municipality":"Ayapel","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Buenavista","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Canalete","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2008,"Cases":76},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2008,"Cases":17},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Cotorra","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Apartada","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Lorica","Year":2008,"Cases":33},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Momil","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2008,"Cases":35},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2008,"Cases":44},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2008,"Cases":58},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2008,"Cases":68},{"Municipality":"San Antero","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"San Carlos","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2008,"Cases":35},{"Municipality":"Tierralta","Year":2008,"Cases":108},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Valencia","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2008,"Cases":13},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Anapoima","Year":2008,"Cases":107},{"Municipality":"Anolaima","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Bituima","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cachipay","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Chipaque","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Cogua","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cota","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2008,"Cases":25},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosal","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Fosca","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Funza","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2008,"Cases":30},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Gama","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2008,"Cases":280},{"Municipality":"Granada","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guaduas","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Guasca","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guatavita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Calera","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"La Mesa","Year":2008,"Cases":71},{"Municipality":"La Palma","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"La Vega","Year":2008,"Cases":12},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Madrid","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Manta","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Mosquera","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Nilo","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"Nimaima","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Nocaima","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"Venecia","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Pacho","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Paime","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pandi","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Pasca","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2008,"Cases":15},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Quetame","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Quipile","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Apulo","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"San Francisco","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Sasaima","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Silvania","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Simijaca","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Subachoque","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Suesca","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Susa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tausa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tenjo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tibirita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2008,"Cases":43},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ubaque","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Une","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"\u00datica","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Vergara","Year":2008,"Cases":19},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Villeta","Year":2008,"Cases":29},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2008,"Cases":30},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Atrato","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Condoto","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Istmina","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Riosucio","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2008,"Cases":21},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Neiva","Year":2008,"Cases":1561},{"Municipality":"Acevedo","Year":2008,"Cases":47},{"Municipality":"Agrado","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Aipe","Year":2008,"Cases":14},{"Municipality":"Algeciras","Year":2008,"Cases":22},{"Municipality":"Altamira","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Baraya","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2008,"Cases":29},{"Municipality":"Colombia","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2008,"Cases":158},{"Municipality":"Gigante","Year":2008,"Cases":17},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2008,"Cases":16},{"Municipality":"Hobo","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"Isnos","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"La Argentina","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"La Plata","Year":2008,"Cases":52},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Oporapa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Paicol","Year":2008,"Cases":16},{"Municipality":"Palermo","Year":2008,"Cases":92},{"Municipality":"Palestina","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Pital","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Pitalito","Year":2008,"Cases":83},{"Municipality":"Rivera","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2008,"Cases":20},{"Municipality":"Suaza","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Tarqui","Year":2008,"Cases":53},{"Municipality":"Tesalia","Year":2008,"Cases":15},{"Municipality":"Tello","Year":2008,"Cases":13},{"Municipality":"Teruel","Year":2008,"Cases":12},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2008,"Cases":24},{"Municipality":"Villavieja","Year":2008,"Cases":20},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2008,"Cases":32},{"Municipality":"Riohacha","Year":2008,"Cases":122},{"Municipality":"Albania","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Barrancas","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Dibulla","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"El Molino","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Fonseca","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2008,"Cases":21},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Maicao","Year":2008,"Cases":125},{"Municipality":"Manaure","Year":2008,"Cases":57},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2008,"Cases":72},{"Municipality":"Uribia","Year":2008,"Cases":13},{"Municipality":"Urumita","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"Villanueva","Year":2008,"Cases":169},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2008,"Cases":321},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Aracataca","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Chivolo","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2008,"Cases":48},{"Municipality":"Concordia","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Banco","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2008,"Cases":16},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"Guamal","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pedraza","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Pivijay","Year":2008,"Cases":45},{"Municipality":"Plato","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Remolino","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Salamina","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Tenerife","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2008,"Cases":13},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2008,"Cases":310},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2008,"Cases":354},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2008,"Cases":86},{"Municipality":"Cubarral","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Cumaral","Year":2008,"Cases":57},{"Municipality":"El Calvario","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Castillo","Year":2008,"Cases":81},{"Municipality":"El Dorado","Year":2008,"Cases":14},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Granada","Year":2008,"Cases":19},{"Municipality":"Guamal","Year":2008,"Cases":56},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Mesetas","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"La Macarena","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Uribe","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2008,"Cases":25},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2008,"Cases":20},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2008,"Cases":266},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2008,"Cases":16},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Restrepo","Year":2008,"Cases":83},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2008,"Cases":28},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2008,"Cases":15},{"Municipality":"San Juanito","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2008,"Cases":41},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2008,"Cases":39},{"Municipality":"Pasto","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Aldana","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Arboleda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Buesaco","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Contadero","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Charco","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosario","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"El Tambo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Funes","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guachucal","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"La Cruz","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Florida","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Llanada","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Leiva","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Linares","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Los Andes","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Mallama","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Mosquera","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ospina","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Policarpa","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Puerres","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Samaniego","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Santacruz","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Taminango","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Tangua","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2008,"Cases":2816},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2008,"Cases":15},{"Municipality":"Arboledas","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Bochalema","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2008,"Cases":19},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Durania","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"El Carmen","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"El Tarra","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"El Zulia","Year":2008,"Cases":112},{"Municipality":"Gramalote","Year":2008,"Cases":31},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Labateca","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"La Playa","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Los Patios","Year":2008,"Cases":380},{"Municipality":"Lourdes","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2008,"Cases":30},{"Municipality":"Pamplona","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2008,"Cases":34},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Salazar","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"San Calixto","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Santiago","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Sardinata","Year":2008,"Cases":15},{"Municipality":"Silos","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Teorama","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2008,"Cases":116},{"Municipality":"Toledo","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2008,"Cases":179},{"Municipality":"Armenia","Year":2008,"Cases":378},{"Municipality":"Buenavista","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2008,"Cases":157},{"Municipality":"Circasia","Year":2008,"Cases":14},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Filandia","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2008,"Cases":133},{"Municipality":"Montenegro","Year":2008,"Cases":198},{"Municipality":"Pijao","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2008,"Cases":104},{"Municipality":"Salento","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Pereira","Year":2008,"Cases":198},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Balboa","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2008,"Cases":58},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"La Celia","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"La Virginia","Year":2008,"Cases":73},{"Municipality":"Marsella","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2008,"Cases":14},{"Municipality":"Santuario","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2008,"Cases":2018},{"Municipality":"Aguada","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Aratoca","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Barbosa","Year":2008,"Cases":15},{"Municipality":"Barichara","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2008,"Cases":98},{"Municipality":"Betulia","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"California","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Cerrito","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Charta","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Chima","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2008,"Cases":67},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Confines","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Coromoro","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2008,"Cases":97},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2008,"Cases":13},{"Municipality":"Encino","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Enciso","Year":2008,"Cases":26},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2008,"Cases":897},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2008,"Cases":483},{"Municipality":"Guaca","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2008,"Cases":13},{"Municipality":"Hato","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Belleza","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2008,"Cases":34},{"Municipality":"La Paz","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Lebrija","Year":2008,"Cases":155},{"Municipality":"Los Santos","Year":2008,"Cases":15},{"Municipality":"Macaravita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Matanza","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Mogotes","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Molagavita","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Oiba","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Onzaga","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Palmar","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2008,"Cases":382},{"Municipality":"Pinchote","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2008,"Cases":94},{"Municipality":"Rionegro","Year":2008,"Cases":55},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2008,"Cases":28},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Benito","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"San Gil","Year":2008,"Cases":188},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2008,"Cases":46},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Simacota","Year":2008,"Cases":37},{"Municipality":"Socorro","Year":2008,"Cases":36},{"Municipality":"Suaita","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sucre","Year":2008,"Cases":19},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Tona","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Vetas","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Villanueva","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2008,"Cases":490},{"Municipality":"Buenavista","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Caimito","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"Corozal","Year":2008,"Cases":42},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"El Roble","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Galeras","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Guaranda","Year":2008,"Cases":12},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2008,"Cases":21},{"Municipality":"Majagual","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Morroa","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Ovejas","Year":2008,"Cases":32},{"Municipality":"Palmito","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2008,"Cases":155},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2008,"Cases":19},{"Municipality":"San Marcos","Year":2008,"Cases":126},{"Municipality":"San Onofre","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"San Pedro","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2008,"Cases":22},{"Municipality":"Sucre","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2008,"Cases":32},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2008,"Cases":563},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Alvarado","Year":2008,"Cases":30},{"Municipality":"Ambalema","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Armero","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Ataco","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2008,"Cases":32},{"Municipality":"Casabianca","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Chaparral","Year":2008,"Cases":80},{"Municipality":"Coello","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Coyaima","Year":2008,"Cases":21},{"Municipality":"Cunday","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Dolores","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Espinal","Year":2008,"Cases":141},{"Municipality":"Falan","Year":2008,"Cases":29},{"Municipality":"Flandes","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Fresno","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Guamo","Year":2008,"Cases":91},{"Municipality":"Herveo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Honda","Year":2008,"Cases":77},{"Municipality":"Icononzo","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2008,"Cases":30},{"Municipality":"Melgar","Year":2008,"Cases":356},{"Municipality":"Murillo","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Natagaima","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Ortega","Year":2008,"Cases":20},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Piedras","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Planadas","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Prado","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2008,"Cases":32},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Rovira","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"San Antonio","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"San Luis","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Venadillo","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Villarrica","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Cali","Year":2008,"Cases":1147},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2008,"Cases":37},{"Municipality":"Argelia","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2008,"Cases":28},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2008,"Cases":74},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Calima","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Candelaria","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Cartago","Year":2008,"Cases":51},{"Municipality":"Dagua","Year":2008,"Cases":44},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"El Cairo","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"El Dovio","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Florida","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"Ginebra","Year":2008,"Cases":9},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2008,"Cases":13},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2008,"Cases":29},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2008,"Cases":73},{"Municipality":"La Victoria","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Obando","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Palmira","Year":2008,"Cases":327},{"Municipality":"Pradera","Year":2008,"Cases":18},{"Municipality":"Restrepo","Year":2008,"Cases":2},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2008,"Cases":25},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2008,"Cases":23},{"Municipality":"San Pedro","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Sevilla","Year":2008,"Cases":12},{"Municipality":"Toro","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Trujillo","Year":2008,"Cases":10},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2008,"Cases":110},{"Municipality":"Ulloa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Versalles","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Vijes","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Yotoco","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Yumbo","Year":2008,"Cases":77},{"Municipality":"Zarzal","Year":2008,"Cases":14},{"Municipality":"Arauca","Year":2008,"Cases":489},{"Municipality":"Arauquita","Year":2008,"Cases":142},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2008,"Cases":42},{"Municipality":"Fortul","Year":2008,"Cases":28},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Saravena","Year":2008,"Cases":97},{"Municipality":"Tame","Year":2008,"Cases":48},{"Municipality":"Yopal","Year":2008,"Cases":966},{"Municipality":"Aguazul","Year":2008,"Cases":148},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2008,"Cases":8},{"Municipality":"La Salina","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2008,"Cases":165},{"Municipality":"Monterrey","Year":2008,"Cases":118},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2008,"Cases":24},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2008,"Cases":4},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2008,"Cases":34},{"Municipality":"Pore","Year":2008,"Cases":19},{"Municipality":"Recetor","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2008,"Cases":44},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Tauramena","Year":2008,"Cases":77},{"Municipality":"Trinidad","Year":2008,"Cases":67},{"Municipality":"Villanueva","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Mocoa","Year":2008,"Cases":73},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Orito","Year":2008,"Cases":40},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2008,"Cases":128},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2008,"Cases":57},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2008,"Cases":20},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel","Year":2008,"Cases":16},{"Municipality":"Santiago","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2008,"Cases":84},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2008,"Cases":11},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2008,"Cases":28},{"Municipality":"Providencia","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Leticia","Year":2008,"Cases":6},{"Municipality":"El Encanto","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2008,"Cases":1},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2008,"Cases":427},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"San Felipe","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Cacahual","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2008,"Cases":189},{"Municipality":"Calamar","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"El Retorno","Year":2008,"Cases":5},{"Municipality":"Miraflores","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Pacoa","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Taraira","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2008,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2008,"Cases":114},{"Municipality":"La Primavera","Year":2008,"Cases":20},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2008,"Cases":3},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2008,"Cases":7},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2009,"Cases":413},{"Municipality":"Abejorral","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Amalfi","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Andes","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Angostura","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2009,"Cases":82},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2009,"Cases":53},{"Municipality":"Arboletes","Year":2009,"Cases":12},{"Municipality":"Argelia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Armenia","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Barbosa","Year":2009,"Cases":12},{"Municipality":"Belmira","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Bello","Year":2009,"Cases":93},{"Municipality":"Betania","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Betulia","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2009,"Cases":57},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2009,"Cases":15},{"Municipality":"Caicedo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Campamento","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Caramanta","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Carepa","Year":2009,"Cases":53},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Carolina","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Caucasia","Year":2009,"Cases":23},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"Cisneros","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Concordia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Copacabana","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"El Bagre","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Envigado","Year":2009,"Cases":31},{"Municipality":"Fredonia","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Frontino","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Giraldo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Girardota","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Granada","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guarne","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Heliconia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Hispania","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2009,"Cases":53},{"Municipality":"Ituango","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Ceja","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"La Estrella","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"La Pintada","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Liborina","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Maceo","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Marinilla","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Montebello","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2009,"Cases":35},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Olaya","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Peque","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2009,"Cases":73},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2009,"Cases":26},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Remedios","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"Retiro","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Rionegro","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Salgar","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Carlos","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2009,"Cases":29},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"San Luis","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"San Rafael","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"San Roque","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"El Santuario","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Segovia","Year":2009,"Cases":21},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2009,"Cases":24},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Tarso","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Toledo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Turbo","Year":2009,"Cases":81},{"Municipality":"Uramita","Year":2009,"Cases":15},{"Municipality":"Urrao","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Valdivia","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Venecia","Year":2009,"Cases":16},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2009,"Cases":11},{"Municipality":"Yarumal","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2009,"Cases":23},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2009,"Cases":18},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2009,"Cases":17},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2009,"Cases":1416},{"Municipality":"Baranoa","Year":2009,"Cases":69},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Candelaria","Year":2009,"Cases":33},{"Municipality":"Galapa","Year":2009,"Cases":17},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2009,"Cases":15},{"Municipality":"Luruaco","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"Malambo","Year":2009,"Cases":164},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Ponedera","Year":2009,"Cases":11},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2009,"Cases":93},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2009,"Cases":27},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2009,"Cases":16},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2009,"Cases":53},{"Municipality":"Soledad","Year":2009,"Cases":467},{"Municipality":"Suan","Year":2009,"Cases":40},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2009,"Cases":16},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2009,"Cases":245},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Arenal","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Arjona","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Calamar","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Cicuco","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Clemencia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2009,"Cases":44},{"Municipality":"El Guamo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2009,"Cases":22},{"Municipality":"Mahates","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Margarita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Montecristo","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Morales","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pinillos","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Regidor","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Fernando","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2009,"Cases":23},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Turbaco","Year":2009,"Cases":15},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Villanueva","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Zambrano","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Tunja","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Almeida","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Berbeo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2009,"Cases":11},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Cerinza","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Chiscas","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Corrales","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Cucaita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Duitama","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guateque","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Capilla","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"La Uvita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Macanal","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Miraflores","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Mongua","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2009,"Cases":51},{"Municipality":"Motavita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Nobsa","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Pachavita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Paipa","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Pajarito","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Panqueba","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Paya","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2009,"Cases":241},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"San Mateo","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santana","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Socha","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Somondoco","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Toca","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Manizales","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Aguadas","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Anserma","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2009,"Cases":38},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Dorada","Year":2009,"Cases":172},{"Municipality":"La Merced","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Manzanares","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Marmato","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Marulanda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Norcasia","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Palestina","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Riosucio","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Risaralda","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Salamina","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Victoria","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Viterbo","Year":2009,"Cases":70},{"Municipality":"Florencia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2009,"Cases":16},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Curillo","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"El Doncello","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Morelia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2009,"Cases":40},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2009,"Cases":65},{"Municipality":"Solano","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Solita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2009,"Cases":28},{"Municipality":"Almaguer","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Balboa","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Caldono","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Caloto","Year":2009,"Cases":11},{"Municipality":"Corinto","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"El Tambo","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Florencia","Year":2009,"Cases":257},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"La Sierra","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"La Vega","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Miranda","Year":2009,"Cases":22},{"Municipality":"Morales","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Padilla","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2009,"Cases":11},{"Municipality":"Piamonte","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2009,"Cases":47},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2009,"Cases":256},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Silvia","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Sotara","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sucre","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2009,"Cases":18},{"Municipality":"Valledupar","Year":2009,"Cases":492},{"Municipality":"Aguachica","Year":2009,"Cases":38},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2009,"Cases":34},{"Municipality":"Astrea","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Becerril","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Bosconia","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"El Copey","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"El Paso","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Gamarra","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"La Gloria","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2009,"Cases":14},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Pailitas","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"Pelaya","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"La Paz","Year":2009,"Cases":21},{"Municipality":"San Alberto","Year":2009,"Cases":20},{"Municipality":"San Diego","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2009,"Cases":52},{"Municipality":"Ayapel","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Buenavista","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"Canalete","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2009,"Cases":18},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Cotorra","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Apartada","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Lorica","Year":2009,"Cases":43},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Momil","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2009,"Cases":11},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2009,"Cases":41},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2009,"Cases":12},{"Municipality":"San Antero","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Carlos","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Tierralta","Year":2009,"Cases":69},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Valencia","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Anapoima","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"Anolaima","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Bituima","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cachipay","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2009,"Cases":16},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Chipaque","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cogua","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cota","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"El Colegio","Year":2009,"Cases":37},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosal","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Fosca","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Funza","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2009,"Cases":43},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Gama","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2009,"Cases":262},{"Municipality":"Granada","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guaduas","Year":2009,"Cases":26},{"Municipality":"Guasca","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Guatavita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Calera","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"La Mesa","Year":2009,"Cases":53},{"Municipality":"La Palma","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"La Vega","Year":2009,"Cases":14},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Madrid","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Manta","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2009,"Cases":17},{"Municipality":"Mosquera","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Nilo","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Nimaima","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Nocaima","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Venecia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pacho","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Paime","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pandi","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2009,"Cases":17},{"Municipality":"Pasca","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2009,"Cases":77},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Quetame","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Quipile","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Apulo","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2009,"Cases":11},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"San Francisco","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Sasaima","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Silvania","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Simijaca","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2009,"Cases":11},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Subachoque","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Suesca","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Susa","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tausa","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Tenjo","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tibirita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ubaque","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Une","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"\u00datica","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Vergara","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Villeta","Year":2009,"Cases":83},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Atrato","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Condoto","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Istmina","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Riosucio","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Neiva","Year":2009,"Cases":2248},{"Municipality":"Acevedo","Year":2009,"Cases":16},{"Municipality":"Agrado","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Aipe","Year":2009,"Cases":19},{"Municipality":"Algeciras","Year":2009,"Cases":14},{"Municipality":"Altamira","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Baraya","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2009,"Cases":56},{"Municipality":"Colombia","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2009,"Cases":90},{"Municipality":"Gigante","Year":2009,"Cases":67},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2009,"Cases":20},{"Municipality":"Hobo","Year":2009,"Cases":14},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2009,"Cases":21},{"Municipality":"Isnos","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"La Argentina","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"La Plata","Year":2009,"Cases":209},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"Oporapa","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Paicol","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Palermo","Year":2009,"Cases":75},{"Municipality":"Palestina","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Pital","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Pitalito","Year":2009,"Cases":250},{"Municipality":"Rivera","Year":2009,"Cases":43},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2009,"Cases":15},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2009,"Cases":87},{"Municipality":"Suaza","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Tarqui","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tesalia","Year":2009,"Cases":85},{"Municipality":"Tello","Year":2009,"Cases":26},{"Municipality":"Teruel","Year":2009,"Cases":24},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2009,"Cases":30},{"Municipality":"Villavieja","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2009,"Cases":11},{"Municipality":"Riohacha","Year":2009,"Cases":226},{"Municipality":"Albania","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Barrancas","Year":2009,"Cases":21},{"Municipality":"Dibulla","Year":2009,"Cases":30},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"El Molino","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Fonseca","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Maicao","Year":2009,"Cases":113},{"Municipality":"Manaure","Year":2009,"Cases":28},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Uribia","Year":2009,"Cases":12},{"Municipality":"Urumita","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Villanueva","Year":2009,"Cases":290},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2009,"Cases":410},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Aracataca","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chivolo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2009,"Cases":139},{"Municipality":"Concordia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Banco","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Guamal","Year":2009,"Cases":15},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Pedraza","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pivijay","Year":2009,"Cases":16},{"Municipality":"Plato","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Remolino","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2009,"Cases":41},{"Municipality":"Salamina","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Tenerife","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2009,"Cases":1711},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2009,"Cases":311},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2009,"Cases":43},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2009,"Cases":20},{"Municipality":"Cubarral","Year":2009,"Cases":21},{"Municipality":"Cumaral","Year":2009,"Cases":133},{"Municipality":"El Calvario","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Castillo","Year":2009,"Cases":40},{"Municipality":"El Dorado","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Granada","Year":2009,"Cases":58},{"Municipality":"Guamal","Year":2009,"Cases":25},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Mesetas","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"La Macarena","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Uribe","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2009,"Cases":22},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2009,"Cases":42},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2009,"Cases":16},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Restrepo","Year":2009,"Cases":18},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2009,"Cases":44},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"San Juanito","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2009,"Cases":56},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2009,"Cases":33},{"Municipality":"Pasto","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Aldana","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Arboleda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Buesaco","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Contadero","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Charco","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosario","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Tambo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Funes","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guachucal","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Cruz","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Florida","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Llanada","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Leiva","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Linares","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Los Andes","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Mallama","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Mosquera","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ospina","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Policarpa","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerres","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Samaniego","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santacruz","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Taminango","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tangua","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2009,"Cases":64},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2009,"Cases":3105},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2009,"Cases":31},{"Municipality":"Arboledas","Year":2009,"Cases":18},{"Municipality":"Bochalema","Year":2009,"Cases":14},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2009,"Cases":24},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Durania","Year":2009,"Cases":37},{"Municipality":"El Carmen","Year":2009,"Cases":48},{"Municipality":"El Tarra","Year":2009,"Cases":34},{"Municipality":"El Zulia","Year":2009,"Cases":111},{"Municipality":"Gramalote","Year":2009,"Cases":11},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Labateca","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"La Playa","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Los Patios","Year":2009,"Cases":422},{"Municipality":"Lourdes","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2009,"Cases":98},{"Municipality":"Pamplona","Year":2009,"Cases":14},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Salazar","Year":2009,"Cases":16},{"Municipality":"San Calixto","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Santiago","Year":2009,"Cases":32},{"Municipality":"Sardinata","Year":2009,"Cases":23},{"Municipality":"Silos","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Teorama","Year":2009,"Cases":14},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2009,"Cases":44},{"Municipality":"Toledo","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2009,"Cases":423},{"Municipality":"Armenia","Year":2009,"Cases":278},{"Municipality":"Buenavista","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2009,"Cases":145},{"Municipality":"Circasia","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2009,"Cases":20},{"Municipality":"Filandia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2009,"Cases":64},{"Municipality":"Montenegro","Year":2009,"Cases":32},{"Municipality":"Pijao","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2009,"Cases":20},{"Municipality":"Salento","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Pereira","Year":2009,"Cases":357},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Balboa","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2009,"Cases":104},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"La Celia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Virginia","Year":2009,"Cases":71},{"Municipality":"Marsella","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2009,"Cases":20},{"Municipality":"Santuario","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2009,"Cases":3449},{"Municipality":"Aguada","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Aratoca","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Barbosa","Year":2009,"Cases":89},{"Municipality":"Barichara","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2009,"Cases":220},{"Municipality":"Betulia","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"California","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cerrito","Year":2009,"Cases":11},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Charta","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chima","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2009,"Cases":19},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Confines","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Coromoro","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2009,"Cases":53},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2009,"Cases":29},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Encino","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Enciso","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2009,"Cases":2236},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2009,"Cases":1003},{"Municipality":"Guaca","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Hato","Year":2009,"Cases":16},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Belleza","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"La Paz","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Lebrija","Year":2009,"Cases":132},{"Municipality":"Los Santos","Year":2009,"Cases":71},{"Municipality":"Macaravita","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Matanza","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Mogotes","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Molagavita","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Oiba","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Onzaga","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Palmar","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2009,"Cases":1039},{"Municipality":"Pinchote","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2009,"Cases":32},{"Municipality":"Rionegro","Year":2009,"Cases":40},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2009,"Cases":21},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Benito","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Gil","Year":2009,"Cases":115},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"San Miguel","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2009,"Cases":37},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Simacota","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"Socorro","Year":2009,"Cases":232},{"Municipality":"Suaita","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Sucre","Year":2009,"Cases":18},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tona","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Vetas","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Villanueva","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2009,"Cases":582},{"Municipality":"Buenavista","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Caimito","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2009,"Cases":29},{"Municipality":"Corozal","Year":2009,"Cases":62},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"El Roble","Year":2009,"Cases":25},{"Municipality":"Galeras","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Guaranda","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2009,"Cases":15},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2009,"Cases":21},{"Municipality":"Majagual","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"Morroa","Year":2009,"Cases":29},{"Municipality":"Ovejas","Year":2009,"Cases":80},{"Municipality":"Palmito","Year":2009,"Cases":28},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2009,"Cases":118},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2009,"Cases":28},{"Municipality":"San Marcos","Year":2009,"Cases":93},{"Municipality":"San Onofre","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"San Pedro","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Sucre","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2009,"Cases":22},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2009,"Cases":20},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2009,"Cases":1828},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Alvarado","Year":2009,"Cases":38},{"Municipality":"Ambalema","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Armero","Year":2009,"Cases":19},{"Municipality":"Ataco","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2009,"Cases":12},{"Municipality":"Casabianca","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Chaparral","Year":2009,"Cases":246},{"Municipality":"Coello","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Coyaima","Year":2009,"Cases":16},{"Municipality":"Cunday","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Dolores","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Espinal","Year":2009,"Cases":192},{"Municipality":"Falan","Year":2009,"Cases":22},{"Municipality":"Flandes","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Fresno","Year":2009,"Cases":12},{"Municipality":"Guamo","Year":2009,"Cases":66},{"Municipality":"Herveo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Honda","Year":2009,"Cases":162},{"Municipality":"Icononzo","Year":2009,"Cases":29},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2009,"Cases":118},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2009,"Cases":43},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2009,"Cases":103},{"Municipality":"Melgar","Year":2009,"Cases":365},{"Municipality":"Murillo","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Natagaima","Year":2009,"Cases":30},{"Municipality":"Ortega","Year":2009,"Cases":107},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Piedras","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Planadas","Year":2009,"Cases":12},{"Municipality":"Prado","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2009,"Cases":12},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Rovira","Year":2009,"Cases":20},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"San Antonio","Year":2009,"Cases":27},{"Municipality":"San Luis","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Venadillo","Year":2009,"Cases":86},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Villarrica","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Cali","Year":2009,"Cases":6335},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2009,"Cases":15},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2009,"Cases":21},{"Municipality":"Argelia","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2009,"Cases":81},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2009,"Cases":242},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2009,"Cases":20},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2009,"Cases":45},{"Municipality":"Calima","Year":2009,"Cases":20},{"Municipality":"Candelaria","Year":2009,"Cases":168},{"Municipality":"Cartago","Year":2009,"Cases":147},{"Municipality":"Dagua","Year":2009,"Cases":66},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"El Cairo","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2009,"Cases":74},{"Municipality":"El Dovio","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Florida","Year":2009,"Cases":231},{"Municipality":"Ginebra","Year":2009,"Cases":87},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2009,"Cases":39},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2009,"Cases":135},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2009,"Cases":161},{"Municipality":"La Victoria","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Obando","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Palmira","Year":2009,"Cases":2060},{"Municipality":"Pradera","Year":2009,"Cases":255},{"Municipality":"Restrepo","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2009,"Cases":56},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2009,"Cases":73},{"Municipality":"San Pedro","Year":2009,"Cases":35},{"Municipality":"Sevilla","Year":2009,"Cases":28},{"Municipality":"Toro","Year":2009,"Cases":52},{"Municipality":"Trujillo","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2009,"Cases":432},{"Municipality":"Ulloa","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Versalles","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Vijes","Year":2009,"Cases":37},{"Municipality":"Yotoco","Year":2009,"Cases":15},{"Municipality":"Yumbo","Year":2009,"Cases":259},{"Municipality":"Zarzal","Year":2009,"Cases":102},{"Municipality":"Arauca","Year":2009,"Cases":560},{"Municipality":"Arauquita","Year":2009,"Cases":144},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2009,"Cases":72},{"Municipality":"Fortul","Year":2009,"Cases":156},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2009,"Cases":7},{"Municipality":"Saravena","Year":2009,"Cases":274},{"Municipality":"Tame","Year":2009,"Cases":42},{"Municipality":"Yopal","Year":2009,"Cases":1756},{"Municipality":"Aguazul","Year":2009,"Cases":566},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2009,"Cases":5},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2009,"Cases":21},{"Municipality":"La Salina","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2009,"Cases":109},{"Municipality":"Monterrey","Year":2009,"Cases":52},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2009,"Cases":40},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2009,"Cases":26},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2009,"Cases":266},{"Municipality":"Pore","Year":2009,"Cases":146},{"Municipality":"Recetor","Year":2009,"Cases":4},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2009,"Cases":19},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2009,"Cases":112},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Tauramena","Year":2009,"Cases":260},{"Municipality":"Trinidad","Year":2009,"Cases":126},{"Municipality":"Villanueva","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Mocoa","Year":2009,"Cases":115},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Orito","Year":2009,"Cases":17},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2009,"Cases":37},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2009,"Cases":21},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2009,"Cases":28},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2009,"Cases":10},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel","Year":2009,"Cases":100},{"Municipality":"Santiago","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2009,"Cases":31},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2009,"Cases":35},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2009,"Cases":87},{"Municipality":"Providencia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Leticia","Year":2009,"Cases":9},{"Municipality":"El Encanto","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2009,"Cases":6},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Felipe","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Cacahual","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2009,"Cases":212},{"Municipality":"Calamar","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"El Retorno","Year":2009,"Cases":13},{"Municipality":"Miraflores","Year":2009,"Cases":2},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2009,"Cases":3},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Pacoa","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Taraira","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2009,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2009,"Cases":39},{"Municipality":"La Primavera","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2009,"Cases":1},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2009,"Cases":8},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2010,"Cases":15570},{"Municipality":"Abejorral","Year":2010,"Cases":79},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2010,"Cases":297},{"Municipality":"Amalfi","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Andes","Year":2010,"Cases":40},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Angostura","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2010,"Cases":305},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2010,"Cases":37},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2010,"Cases":48},{"Municipality":"Arboletes","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Argelia","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Armenia","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"Barbosa","Year":2010,"Cases":100},{"Municipality":"Belmira","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Bello","Year":2010,"Cases":1362},{"Municipality":"Betania","Year":2010,"Cases":20},{"Municipality":"Betulia","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2010,"Cases":374},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"Caicedo","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Caldas","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Campamento","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Caramanta","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Carepa","Year":2010,"Cases":72},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Carolina","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Caucasia","Year":2010,"Cases":70},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2010,"Cases":24},{"Municipality":"Cisneros","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Concordia","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Copacabana","Year":2010,"Cases":221},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2010,"Cases":73},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2010,"Cases":11},{"Municipality":"El Bagre","Year":2010,"Cases":16},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Envigado","Year":2010,"Cases":1453},{"Municipality":"Fredonia","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Frontino","Year":2010,"Cases":68},{"Municipality":"Giraldo","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Girardota","Year":2010,"Cases":251},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Granada","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Guarne","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Heliconia","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Hispania","Year":2010,"Cases":50},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2010,"Cases":3489},{"Municipality":"Ituango","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"La Ceja","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"La Estrella","Year":2010,"Cases":418},{"Municipality":"La Pintada","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Liborina","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Maceo","Year":2010,"Cases":64},{"Municipality":"Marinilla","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Montebello","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Olaya","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Peque","Year":2010,"Cases":66},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2010,"Cases":96},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2010,"Cases":32},{"Municipality":"Remedios","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"Retiro","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Rionegro","Year":2010,"Cases":22},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2010,"Cases":454},{"Municipality":"Salgar","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Carlos","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2010,"Cases":20},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"San Luis","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"San Rafael","Year":2010,"Cases":65},{"Municipality":"San Roque","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2010,"Cases":39},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"El Santuario","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Segovia","Year":2010,"Cases":84},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2010,"Cases":37},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2010,"Cases":63},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2010,"Cases":24},{"Municipality":"Tarso","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2010,"Cases":28},{"Municipality":"Toledo","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Turbo","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"Uramita","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Urrao","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Valdivia","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2010,"Cases":23},{"Municipality":"Venecia","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2010,"Cases":54},{"Municipality":"Yarumal","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2010,"Cases":59},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2010,"Cases":79},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2010,"Cases":2748},{"Municipality":"Baranoa","Year":2010,"Cases":66},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"Candelaria","Year":2010,"Cases":39},{"Municipality":"Galapa","Year":2010,"Cases":64},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2010,"Cases":33},{"Municipality":"Luruaco","Year":2010,"Cases":17},{"Municipality":"Malambo","Year":2010,"Cases":177},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Ponedera","Year":2010,"Cases":40},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2010,"Cases":59},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2010,"Cases":30},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2010,"Cases":25},{"Municipality":"Soledad","Year":2010,"Cases":504},{"Municipality":"Suan","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2010,"Cases":29},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2010,"Cases":1280},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2010,"Cases":45},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Arenal","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Arjona","Year":2010,"Cases":66},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Calamar","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Cicuco","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Clemencia","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2010,"Cases":84},{"Municipality":"El Guamo","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2010,"Cases":140},{"Municipality":"Mahates","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Margarita","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Montecristo","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2010,"Cases":84},{"Municipality":"Morales","Year":2010,"Cases":23},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Pinillos","Year":2010,"Cases":29},{"Municipality":"Regidor","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Fernando","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2010,"Cases":30},{"Municipality":"San Pablo","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2010,"Cases":20},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2010,"Cases":23},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"Turbaco","Year":2010,"Cases":65},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Villanueva","Year":2010,"Cases":21},{"Municipality":"Zambrano","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Tunja","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Almeida","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Berbeo","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2010,"Cases":24},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2010,"Cases":64},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2010,"Cases":38},{"Municipality":"Cerinza","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Chiscas","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2010,"Cases":75},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Corrales","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2010,"Cases":51},{"Municipality":"Cucaita","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Duitama","Year":2010,"Cases":22},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2010,"Cases":66},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Guateque","Year":2010,"Cases":17},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"La Capilla","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"La Victoria","Year":2010,"Cases":77},{"Municipality":"La Uvita","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Macanal","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Miraflores","Year":2010,"Cases":55},{"Municipality":"Mongua","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2010,"Cases":249},{"Municipality":"Motavita","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2010,"Cases":81},{"Municipality":"Nobsa","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2010,"Cases":72},{"Municipality":"Pachavita","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2010,"Cases":54},{"Municipality":"Paipa","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Pajarito","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Panqueba","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2010,"Cases":69},{"Municipality":"Paya","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2010,"Cases":198},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2010,"Cases":103},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2010,"Cases":23},{"Municipality":"San Mateo","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2010,"Cases":92},{"Municipality":"Santana","Year":2010,"Cases":132},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2010,"Cases":17},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Socha","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Somondoco","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Sora","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2010,"Cases":25},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2010,"Cases":72},{"Municipality":"Toca","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Tota","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Manizales","Year":2010,"Cases":41},{"Municipality":"Aguadas","Year":2010,"Cases":66},{"Municipality":"Anserma","Year":2010,"Cases":52},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2010,"Cases":35},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2010,"Cases":309},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2010,"Cases":63},{"Municipality":"La Dorada","Year":2010,"Cases":310},{"Municipality":"La Merced","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"Manzanares","Year":2010,"Cases":72},{"Municipality":"Marmato","Year":2010,"Cases":85},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2010,"Cases":29},{"Municipality":"Marulanda","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Norcasia","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Palestina","Year":2010,"Cases":112},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Riosucio","Year":2010,"Cases":25},{"Municipality":"Risaralda","Year":2010,"Cases":77},{"Municipality":"Salamina","Year":2010,"Cases":26},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2010,"Cases":131},{"Municipality":"Victoria","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Viterbo","Year":2010,"Cases":44},{"Municipality":"Florencia","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2010,"Cases":120},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Curillo","Year":2010,"Cases":102},{"Municipality":"El Doncello","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2010,"Cases":27},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Morelia","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2010,"Cases":130},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2010,"Cases":171},{"Municipality":"Solano","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Solita","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2010,"Cases":305},{"Municipality":"Almaguer","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Balboa","Year":2010,"Cases":22},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Caldono","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Caloto","Year":2010,"Cases":60},{"Municipality":"Corinto","Year":2010,"Cases":43},{"Municipality":"El Tambo","Year":2010,"Cases":27},{"Municipality":"Florencia","Year":2010,"Cases":292},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2010,"Cases":16},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"La Sierra","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"La Vega","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2010,"Cases":87},{"Municipality":"Miranda","Year":2010,"Cases":68},{"Municipality":"Morales","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Padilla","Year":2010,"Cases":38},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2010,"Cases":164},{"Municipality":"Piamonte","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2010,"Cases":102},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2010,"Cases":342},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Silvia","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Sotara","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Sucre","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2010,"Cases":43},{"Municipality":"Valledupar","Year":2010,"Cases":1885},{"Municipality":"Aguachica","Year":2010,"Cases":225},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2010,"Cases":113},{"Municipality":"Astrea","Year":2010,"Cases":31},{"Municipality":"Becerril","Year":2010,"Cases":11},{"Municipality":"Bosconia","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2010,"Cases":11},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2010,"Cases":227},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2010,"Cases":63},{"Municipality":"El Copey","Year":2010,"Cases":16},{"Municipality":"El Paso","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"Gamarra","Year":2010,"Cases":26},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"La Gloria","Year":2010,"Cases":20},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2010,"Cases":57},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2010,"Cases":38},{"Municipality":"Pailitas","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Pelaya","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2010,"Cases":29},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2010,"Cases":30},{"Municipality":"La Paz","Year":2010,"Cases":137},{"Municipality":"San Alberto","Year":2010,"Cases":142},{"Municipality":"San Diego","Year":2010,"Cases":31},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2010,"Cases":127},{"Municipality":"Ayapel","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Buenavista","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Canalete","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Cotorra","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"La Apartada","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Lorica","Year":2010,"Cases":30},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Momil","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2010,"Cases":36},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2010,"Cases":11},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2010,"Cases":47},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2010,"Cases":30},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2010,"Cases":31},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2010,"Cases":42},{"Municipality":"San Antero","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"San Carlos","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Tierralta","Year":2010,"Cases":123},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"Valencia","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2010,"Cases":62},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Anapoima","Year":2010,"Cases":174},{"Municipality":"Anolaima","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2010,"Cases":57},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"Bituima","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Cabrera","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Cachipay","Year":2010,"Cases":23},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2010,"Cases":64},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2010,"Cases":27},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2010,"Cases":16},{"Municipality":"Chipaque","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Cogua","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Cota","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2010,"Cases":205},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2010,"Cases":24},{"Municipality":"El Rosal","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Fosca","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Funza","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2010,"Cases":753},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Gama","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2010,"Cases":945},{"Municipality":"Granada","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Guaduas","Year":2010,"Cases":159},{"Municipality":"Guasca","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"Guatavita","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2010,"Cases":58},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"La Calera","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"La Mesa","Year":2010,"Cases":322},{"Municipality":"La Palma","Year":2010,"Cases":156},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"La Vega","Year":2010,"Cases":63},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Madrid","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Manta","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2010,"Cases":42},{"Municipality":"Mosquera","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Nilo","Year":2010,"Cases":315},{"Municipality":"Nimaima","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Nocaima","Year":2010,"Cases":20},{"Municipality":"Venecia","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Pacho","Year":2010,"Cases":11},{"Municipality":"Paime","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Pandi","Year":2010,"Cases":53},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2010,"Cases":63},{"Municipality":"Pasca","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2010,"Cases":100},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2010,"Cases":32},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2010,"Cases":22},{"Municipality":"Quetame","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Quipile","Year":2010,"Cases":27},{"Municipality":"Apulo","Year":2010,"Cases":113},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2010,"Cases":34},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"San Francisco","Year":2010,"Cases":25},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2010,"Cases":57},{"Municipality":"Sasaima","Year":2010,"Cases":88},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Silvania","Year":2010,"Cases":119},{"Municipality":"Simijaca","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2010,"Cases":24},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Subachoque","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Suesca","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Susa","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Tausa","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2010,"Cases":35},{"Municipality":"Tenjo","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"Tibirita","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2010,"Cases":130},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2010,"Cases":16},{"Municipality":"Ubaque","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Une","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"\u00datica","Year":2010,"Cases":46},{"Municipality":"Vergara","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Villeta","Year":2010,"Cases":588},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2010,"Cases":84},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2010,"Cases":60},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2010,"Cases":152},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Atrato","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Condoto","Year":2010,"Cases":16},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Istmina","Year":2010,"Cases":138},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2010,"Cases":21},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2010,"Cases":11},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2010,"Cases":23},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Riosucio","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2010,"Cases":17},{"Municipality":"Neiva","Year":2010,"Cases":2327},{"Municipality":"Acevedo","Year":2010,"Cases":35},{"Municipality":"Agrado","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Aipe","Year":2010,"Cases":223},{"Municipality":"Algeciras","Year":2010,"Cases":292},{"Municipality":"Altamira","Year":2010,"Cases":33},{"Municipality":"Baraya","Year":2010,"Cases":39},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2010,"Cases":44},{"Municipality":"Colombia","Year":2010,"Cases":17},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2010,"Cases":719},{"Municipality":"Gigante","Year":2010,"Cases":236},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2010,"Cases":59},{"Municipality":"Hobo","Year":2010,"Cases":44},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2010,"Cases":88},{"Municipality":"Isnos","Year":2010,"Cases":23},{"Municipality":"La Argentina","Year":2010,"Cases":31},{"Municipality":"La Plata","Year":2010,"Cases":506},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2010,"Cases":69},{"Municipality":"Oporapa","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Paicol","Year":2010,"Cases":23},{"Municipality":"Palermo","Year":2010,"Cases":126},{"Municipality":"Palestina","Year":2010,"Cases":36},{"Municipality":"Pital","Year":2010,"Cases":20},{"Municipality":"Pitalito","Year":2010,"Cases":1750},{"Municipality":"Rivera","Year":2010,"Cases":86},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2010,"Cases":16},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2010,"Cases":220},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2010,"Cases":67},{"Municipality":"Suaza","Year":2010,"Cases":28},{"Municipality":"Tarqui","Year":2010,"Cases":48},{"Municipality":"Tesalia","Year":2010,"Cases":171},{"Municipality":"Tello","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Teruel","Year":2010,"Cases":32},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2010,"Cases":173},{"Municipality":"Villavieja","Year":2010,"Cases":25},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2010,"Cases":105},{"Municipality":"Riohacha","Year":2010,"Cases":189},{"Municipality":"Albania","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Barrancas","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Dibulla","Year":2010,"Cases":21},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"El Molino","Year":2010,"Cases":20},{"Municipality":"Fonseca","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Maicao","Year":2010,"Cases":154},{"Municipality":"Manaure","Year":2010,"Cases":50},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2010,"Cases":66},{"Municipality":"Uribia","Year":2010,"Cases":30},{"Municipality":"Urumita","Year":2010,"Cases":25},{"Municipality":"Villanueva","Year":2010,"Cases":246},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2010,"Cases":1055},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Aracataca","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2010,"Cases":32},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Chivolo","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2010,"Cases":31},{"Municipality":"Concordia","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"El Banco","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"Guamal","Year":2010,"Cases":119},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Pedraza","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2010,"Cases":58},{"Municipality":"Pivijay","Year":2010,"Cases":27},{"Municipality":"Plato","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Remolino","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Salamina","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Tenerife","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2010,"Cases":3514},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2010,"Cases":744},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2010,"Cases":106},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2010,"Cases":17},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2010,"Cases":65},{"Municipality":"Cubarral","Year":2010,"Cases":23},{"Municipality":"Cumaral","Year":2010,"Cases":91},{"Municipality":"El Calvario","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"El Castillo","Year":2010,"Cases":50},{"Municipality":"El Dorado","Year":2010,"Cases":24},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2010,"Cases":53},{"Municipality":"Granada","Year":2010,"Cases":123},{"Municipality":"Guamal","Year":2010,"Cases":78},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2010,"Cases":115},{"Municipality":"Mesetas","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"La Macarena","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"Uribe","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2010,"Cases":54},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2010,"Cases":58},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2010,"Cases":49},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2010,"Cases":285},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2010,"Cases":39},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Restrepo","Year":2010,"Cases":93},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2010,"Cases":68},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2010,"Cases":47},{"Municipality":"San Juanito","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2010,"Cases":119},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2010,"Cases":71},{"Municipality":"Pasto","Year":2010,"Cases":45},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Aldana","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Arboleda","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Buesaco","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Contadero","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"El Charco","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosario","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"El Tambo","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Funes","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Guachucal","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"La Cruz","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"La Florida","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"La Llanada","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2010,"Cases":17},{"Municipality":"Leiva","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Linares","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Los Andes","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Mallama","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Mosquera","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Ospina","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Policarpa","Year":2010,"Cases":22},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Puerres","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Samaniego","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Santacruz","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Taminango","Year":2010,"Cases":59},{"Municipality":"Tangua","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2010,"Cases":61},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2010,"Cases":5101},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2010,"Cases":48},{"Municipality":"Arboledas","Year":2010,"Cases":30},{"Municipality":"Bochalema","Year":2010,"Cases":51},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2010,"Cases":155},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2010,"Cases":24},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"Durania","Year":2010,"Cases":33},{"Municipality":"El Carmen","Year":2010,"Cases":85},{"Municipality":"El Tarra","Year":2010,"Cases":38},{"Municipality":"El Zulia","Year":2010,"Cases":209},{"Municipality":"Gramalote","Year":2010,"Cases":44},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Labateca","Year":2010,"Cases":28},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2010,"Cases":32},{"Municipality":"La Playa","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"Los Patios","Year":2010,"Cases":845},{"Municipality":"Lourdes","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2010,"Cases":394},{"Municipality":"Pamplona","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2010,"Cases":17},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2010,"Cases":46},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"Salazar","Year":2010,"Cases":64},{"Municipality":"San Calixto","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2010,"Cases":38},{"Municipality":"Santiago","Year":2010,"Cases":16},{"Municipality":"Sardinata","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"Silos","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Teorama","Year":2010,"Cases":18},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2010,"Cases":73},{"Municipality":"Toledo","Year":2010,"Cases":52},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2010,"Cases":697},{"Municipality":"Armenia","Year":2010,"Cases":5260},{"Municipality":"Buenavista","Year":2010,"Cases":26},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2010,"Cases":1389},{"Municipality":"Circasia","Year":2010,"Cases":411},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2010,"Cases":35},{"Municipality":"Filandia","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2010,"Cases":504},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2010,"Cases":517},{"Municipality":"Montenegro","Year":2010,"Cases":1013},{"Municipality":"Pijao","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2010,"Cases":619},{"Municipality":"Salento","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Pereira","Year":2010,"Cases":7787},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2010,"Cases":18},{"Municipality":"Balboa","Year":2010,"Cases":18},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2010,"Cases":177},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2010,"Cases":3044},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2010,"Cases":18},{"Municipality":"La Celia","Year":2010,"Cases":90},{"Municipality":"La Virginia","Year":2010,"Cases":201},{"Municipality":"Marsella","Year":2010,"Cases":121},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2010,"Cases":34},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2010,"Cases":377},{"Municipality":"Santuario","Year":2010,"Cases":232},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2010,"Cases":7831},{"Municipality":"Aguada","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Aratoca","Year":2010,"Cases":65},{"Municipality":"Barbosa","Year":2010,"Cases":399},{"Municipality":"Barichara","Year":2010,"Cases":105},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2010,"Cases":851},{"Municipality":"Betulia","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"California","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2010,"Cases":42},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Cerrito","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2010,"Cases":86},{"Municipality":"Charta","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Chima","Year":2010,"Cases":31},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2010,"Cases":66},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2010,"Cases":17},{"Municipality":"Confines","Year":2010,"Cases":24},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2010,"Cases":53},{"Municipality":"Coromoro","Year":2010,"Cases":47},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2010,"Cases":40},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2010,"Cases":78},{"Municipality":"Encino","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Enciso","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2010,"Cases":4626},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2010,"Cases":35},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2010,"Cases":44},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2010,"Cases":1926},{"Municipality":"Guaca","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2010,"Cases":23},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2010,"Cases":38},{"Municipality":"Hato","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"La Belleza","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2010,"Cases":34},{"Municipality":"La Paz","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Lebrija","Year":2010,"Cases":117},{"Municipality":"Los Santos","Year":2010,"Cases":28},{"Municipality":"Macaravita","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2010,"Cases":47},{"Municipality":"Matanza","Year":2010,"Cases":42},{"Municipality":"Mogotes","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Molagavita","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2010,"Cases":74},{"Municipality":"Oiba","Year":2010,"Cases":96},{"Municipality":"Onzaga","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Palmar","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2010,"Cases":1561},{"Municipality":"Pinchote","Year":2010,"Cases":30},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2010,"Cases":27},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2010,"Cases":9},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2010,"Cases":60},{"Municipality":"Rionegro","Year":2010,"Cases":95},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2010,"Cases":81},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Benito","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"San Gil","Year":2010,"Cases":899},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"San Miguel","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2010,"Cases":28},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2010,"Cases":76},{"Municipality":"Simacota","Year":2010,"Cases":42},{"Municipality":"Socorro","Year":2010,"Cases":552},{"Municipality":"Suaita","Year":2010,"Cases":62},{"Municipality":"Sucre","Year":2010,"Cases":74},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Tona","Year":2010,"Cases":11},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2010,"Cases":30},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"Vetas","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Villanueva","Year":2010,"Cases":77},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2010,"Cases":73},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2010,"Cases":756},{"Municipality":"Buenavista","Year":2010,"Cases":17},{"Municipality":"Caimito","Year":2010,"Cases":22},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Corozal","Year":2010,"Cases":91},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"El Roble","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Galeras","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"Guaranda","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2010,"Cases":23},{"Municipality":"Majagual","Year":2010,"Cases":35},{"Municipality":"Morroa","Year":2010,"Cases":48},{"Municipality":"Ovejas","Year":2010,"Cases":83},{"Municipality":"Palmito","Year":2010,"Cases":20},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2010,"Cases":130},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2010,"Cases":35},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2010,"Cases":17},{"Municipality":"San Marcos","Year":2010,"Cases":181},{"Municipality":"San Onofre","Year":2010,"Cases":8},{"Municipality":"San Pedro","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Sucre","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2010,"Cases":43},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2010,"Cases":34},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2010,"Cases":6508},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2010,"Cases":28},{"Municipality":"Alvarado","Year":2010,"Cases":42},{"Municipality":"Ambalema","Year":2010,"Cases":37},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Armero","Year":2010,"Cases":108},{"Municipality":"Ataco","Year":2010,"Cases":22},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2010,"Cases":52},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2010,"Cases":69},{"Municipality":"Casabianca","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Chaparral","Year":2010,"Cases":179},{"Municipality":"Coello","Year":2010,"Cases":60},{"Municipality":"Coyaima","Year":2010,"Cases":206},{"Municipality":"Cunday","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Dolores","Year":2010,"Cases":115},{"Municipality":"Espinal","Year":2010,"Cases":642},{"Municipality":"Falan","Year":2010,"Cases":36},{"Municipality":"Flandes","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Fresno","Year":2010,"Cases":316},{"Municipality":"Guamo","Year":2010,"Cases":187},{"Municipality":"Herveo","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Honda","Year":2010,"Cases":190},{"Municipality":"Icononzo","Year":2010,"Cases":43},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2010,"Cases":145},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2010,"Cases":322},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2010,"Cases":185},{"Municipality":"Melgar","Year":2010,"Cases":485},{"Municipality":"Murillo","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Natagaima","Year":2010,"Cases":83},{"Municipality":"Ortega","Year":2010,"Cases":100},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2010,"Cases":4},{"Municipality":"Piedras","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Planadas","Year":2010,"Cases":14},{"Municipality":"Prado","Year":2010,"Cases":20},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2010,"Cases":92},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Rovira","Year":2010,"Cases":59},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2010,"Cases":92},{"Municipality":"San Antonio","Year":2010,"Cases":102},{"Municipality":"San Luis","Year":2010,"Cases":101},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2010,"Cases":10},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2010,"Cases":56},{"Municipality":"Venadillo","Year":2010,"Cases":88},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"Villarrica","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Cali","Year":2010,"Cases":11708},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2010,"Cases":79},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2010,"Cases":79},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2010,"Cases":47},{"Municipality":"Argelia","Year":2010,"Cases":103},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2010,"Cases":326},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2010,"Cases":998},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2010,"Cases":79},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2010,"Cases":115},{"Municipality":"Calima","Year":2010,"Cases":170},{"Municipality":"Candelaria","Year":2010,"Cases":335},{"Municipality":"Cartago","Year":2010,"Cases":843},{"Municipality":"Dagua","Year":2010,"Cases":211},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2010,"Cases":13},{"Municipality":"El Cairo","Year":2010,"Cases":6},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2010,"Cases":68},{"Municipality":"El Dovio","Year":2010,"Cases":5},{"Municipality":"Florida","Year":2010,"Cases":326},{"Municipality":"Ginebra","Year":2010,"Cases":53},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2010,"Cases":130},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2010,"Cases":191},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2010,"Cases":3},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2010,"Cases":210},{"Municipality":"La Victoria","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Obando","Year":2010,"Cases":58},{"Municipality":"Palmira","Year":2010,"Cases":1232},{"Municipality":"Pradera","Year":2010,"Cases":167},{"Municipality":"Restrepo","Year":2010,"Cases":28},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2010,"Cases":164},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2010,"Cases":343},{"Municipality":"San Pedro","Year":2010,"Cases":104},{"Municipality":"Sevilla","Year":2010,"Cases":327},{"Municipality":"Toro","Year":2010,"Cases":113},{"Municipality":"Trujillo","Year":2010,"Cases":73},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2010,"Cases":740},{"Municipality":"Ulloa","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"Versalles","Year":2010,"Cases":15},{"Municipality":"Vijes","Year":2010,"Cases":84},{"Municipality":"Yotoco","Year":2010,"Cases":115},{"Municipality":"Yumbo","Year":2010,"Cases":585},{"Municipality":"Zarzal","Year":2010,"Cases":242},{"Municipality":"Arauca","Year":2010,"Cases":1194},{"Municipality":"Arauquita","Year":2010,"Cases":201},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"Fortul","Year":2010,"Cases":613},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2010,"Cases":16},{"Municipality":"Saravena","Year":2010,"Cases":328},{"Municipality":"Tame","Year":2010,"Cases":223},{"Municipality":"Yopal","Year":2010,"Cases":1104},{"Municipality":"Aguazul","Year":2010,"Cases":469},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2010,"Cases":7},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2010,"Cases":25},{"Municipality":"La Salina","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2010,"Cases":26},{"Municipality":"Monterrey","Year":2010,"Cases":33},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2010,"Cases":33},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2010,"Cases":12},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2010,"Cases":116},{"Municipality":"Pore","Year":2010,"Cases":73},{"Municipality":"Recetor","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2010,"Cases":24},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2010,"Cases":2},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2010,"Cases":21},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"Tauramena","Year":2010,"Cases":130},{"Municipality":"Trinidad","Year":2010,"Cases":24},{"Municipality":"Villanueva","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Mocoa","Year":2010,"Cases":309},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Orito","Year":2010,"Cases":160},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2010,"Cases":407},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2010,"Cases":46},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2010,"Cases":112},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2010,"Cases":96},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"San Francisco","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel","Year":2010,"Cases":76},{"Municipality":"Santiago","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2010,"Cases":188},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2010,"Cases":289},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2010,"Cases":19},{"Municipality":"Providencia","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Leticia","Year":2010,"Cases":21},{"Municipality":"El Encanto","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"La Victoria","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2010,"Cases":161},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"San Felipe","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Cacahual","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Morichal","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2010,"Cases":617},{"Municipality":"Calamar","Year":2010,"Cases":11},{"Municipality":"El Retorno","Year":2010,"Cases":74},{"Municipality":"Miraflores","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2010,"Cases":73},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2010,"Cases":1},{"Municipality":"Pacoa","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Taraira","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2010,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2010,"Cases":199},{"Municipality":"La Primavera","Year":2010,"Cases":41},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2010,"Cases":51},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2010,"Cases":67},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2011,"Cases":802},{"Municipality":"Abejorral","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Amalfi","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Andes","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Angostura","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2011,"Cases":23},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2011,"Cases":20},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2011,"Cases":67},{"Municipality":"Arboletes","Year":2011,"Cases":15},{"Municipality":"Argelia","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Armenia","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Barbosa","Year":2011,"Cases":21},{"Municipality":"Belmira","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Bello","Year":2011,"Cases":151},{"Municipality":"Betania","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Betulia","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2011,"Cases":30},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Caicedo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Caldas","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Campamento","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Caramanta","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Carepa","Year":2011,"Cases":51},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Carolina","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Caucasia","Year":2011,"Cases":86},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2011,"Cases":17},{"Municipality":"Cisneros","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Concordia","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Copacabana","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Bagre","Year":2011,"Cases":20},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Envigado","Year":2011,"Cases":29},{"Municipality":"Fredonia","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Frontino","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Giraldo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Girardota","Year":2011,"Cases":19},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Granada","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Guarne","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Heliconia","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Hispania","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2011,"Cases":106},{"Municipality":"Ituango","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"La Ceja","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"La Estrella","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"La Pintada","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Liborina","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Maceo","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Marinilla","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Montebello","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2011,"Cases":28},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Olaya","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Peque","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2011,"Cases":81},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Remedios","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Retiro","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Rionegro","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"Salgar","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Carlos","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Luis","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"San Rafael","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Roque","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"El Santuario","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Segovia","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2011,"Cases":18},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2011,"Cases":14},{"Municipality":"Tarso","Year":2011,"Cases":21},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Toledo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Turbo","Year":2011,"Cases":85},{"Municipality":"Uramita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Urrao","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Valdivia","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Venecia","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Yarumal","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2011,"Cases":26},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2011,"Cases":689},{"Municipality":"Baranoa","Year":2011,"Cases":31},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Candelaria","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Galapa","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2011,"Cases":14},{"Municipality":"Luruaco","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Malambo","Year":2011,"Cases":89},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Ponedera","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2011,"Cases":63},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2011,"Cases":42},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Soledad","Year":2011,"Cases":220},{"Municipality":"Suan","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2011,"Cases":325},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Arenal","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Arjona","Year":2011,"Cases":41},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Calamar","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Cicuco","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Clemencia","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2011,"Cases":75},{"Municipality":"El Guamo","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2011,"Cases":19},{"Municipality":"Mahates","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Margarita","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Montecristo","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Morales","Year":2011,"Cases":19},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Pinillos","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Regidor","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Fernando","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2011,"Cases":15},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Pablo","Year":2011,"Cases":31},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2011,"Cases":14},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Turbaco","Year":2011,"Cases":24},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Villanueva","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Zambrano","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Tunja","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Almeida","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Berbeo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cerinza","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Chiscas","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Corrales","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cucaita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Duitama","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Guateque","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Capilla","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"La Uvita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Macanal","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Miraflores","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Mongua","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2011,"Cases":19},{"Municipality":"Motavita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Nobsa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"Pachavita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Paipa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Pajarito","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Panqueba","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Paya","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2011,"Cases":139},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Mateo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Santana","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Socha","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Somondoco","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Toca","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Manizales","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Aguadas","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Anserma","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"La Dorada","Year":2011,"Cases":135},{"Municipality":"La Merced","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Manzanares","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Marmato","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Marulanda","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Norcasia","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Palestina","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Riosucio","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Risaralda","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Salamina","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Victoria","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Viterbo","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"Florencia","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2011,"Cases":17},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2011,"Cases":18},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Curillo","Year":2011,"Cases":75},{"Municipality":"El Doncello","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Morelia","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2011,"Cases":38},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2011,"Cases":40},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2011,"Cases":154},{"Municipality":"Solano","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Solita","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2011,"Cases":28},{"Municipality":"Almaguer","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2011,"Cases":35},{"Municipality":"Balboa","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Caldono","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Caloto","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Corinto","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"El Tambo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Florencia","Year":2011,"Cases":285},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Sierra","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"La Vega","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Miranda","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Morales","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Padilla","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2011,"Cases":34},{"Municipality":"Piamonte","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2011,"Cases":27},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Rosas","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2011,"Cases":49},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Silvia","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Sotara","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sucre","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Valledupar","Year":2011,"Cases":426},{"Municipality":"Aguachica","Year":2011,"Cases":293},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2011,"Cases":122},{"Municipality":"Astrea","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Becerril","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Bosconia","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2011,"Cases":26},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2011,"Cases":28},{"Municipality":"El Copey","Year":2011,"Cases":15},{"Municipality":"El Paso","Year":2011,"Cases":16},{"Municipality":"Gamarra","Year":2011,"Cases":19},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"La Gloria","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2011,"Cases":108},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Pailitas","Year":2011,"Cases":22},{"Municipality":"Pelaya","Year":2011,"Cases":86},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"La Paz","Year":2011,"Cases":17},{"Municipality":"San Alberto","Year":2011,"Cases":81},{"Municipality":"San Diego","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2011,"Cases":364},{"Municipality":"Ayapel","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Buenavista","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Canalete","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2011,"Cases":148},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2011,"Cases":45},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2011,"Cases":31},{"Municipality":"Cotorra","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"La Apartada","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Lorica","Year":2011,"Cases":65},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Momil","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2011,"Cases":19},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2011,"Cases":33},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2011,"Cases":31},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2011,"Cases":14},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2011,"Cases":66},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2011,"Cases":19},{"Municipality":"San Antero","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"San Carlos","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2011,"Cases":22},{"Municipality":"Tierralta","Year":2011,"Cases":106},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2011,"Cases":33},{"Municipality":"Valencia","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Anapoima","Year":2011,"Cases":36},{"Municipality":"Anolaima","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Bituima","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cachipay","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Chipaque","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Cogua","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cota","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosal","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Fosca","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Funza","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2011,"Cases":15},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Gama","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2011,"Cases":262},{"Municipality":"Granada","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Guaduas","Year":2011,"Cases":21},{"Municipality":"Guasca","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Guatavita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"La Calera","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"La Mesa","Year":2011,"Cases":26},{"Municipality":"La Palma","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"La Vega","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Madrid","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Manta","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2011,"Cases":42},{"Municipality":"Mosquera","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Nilo","Year":2011,"Cases":58},{"Municipality":"Nimaima","Year":2011,"Cases":54},{"Municipality":"Nocaima","Year":2011,"Cases":30},{"Municipality":"Venecia","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Pacho","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Paime","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Pandi","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2011,"Cases":38},{"Municipality":"Pasca","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2011,"Cases":74},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Quetame","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Quipile","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Apulo","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2011,"Cases":14},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Sasaima","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Silvania","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Simijaca","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Subachoque","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Suesca","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Susa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Tausa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Tenjo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tibirita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2011,"Cases":17},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Ubaque","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Une","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"\u00datica","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Vergara","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Villeta","Year":2011,"Cases":50},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2011,"Cases":24},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2011,"Cases":29},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Atrato","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Condoto","Year":2011,"Cases":22},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Istmina","Year":2011,"Cases":129},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2011,"Cases":49},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2011,"Cases":24},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Riosucio","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2011,"Cases":24},{"Municipality":"Neiva","Year":2011,"Cases":673},{"Municipality":"Acevedo","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Agrado","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Aipe","Year":2011,"Cases":62},{"Municipality":"Algeciras","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Altamira","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Baraya","Year":2011,"Cases":27},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2011,"Cases":61},{"Municipality":"Colombia","Year":2011,"Cases":32},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2011,"Cases":96},{"Municipality":"Gigante","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2011,"Cases":29},{"Municipality":"Hobo","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2011,"Cases":26},{"Municipality":"Isnos","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"La Argentina","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"La Plata","Year":2011,"Cases":153},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Oporapa","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Paicol","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Palermo","Year":2011,"Cases":43},{"Municipality":"Palestina","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Pital","Year":2011,"Cases":35},{"Municipality":"Pitalito","Year":2011,"Cases":92},{"Municipality":"Rivera","Year":2011,"Cases":90},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2011,"Cases":116},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2011,"Cases":17},{"Municipality":"Suaza","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Tarqui","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"Tesalia","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Tello","Year":2011,"Cases":40},{"Municipality":"Teruel","Year":2011,"Cases":90},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2011,"Cases":186},{"Municipality":"Villavieja","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2011,"Cases":44},{"Municipality":"Riohacha","Year":2011,"Cases":199},{"Municipality":"Albania","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Barrancas","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Dibulla","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"El Molino","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Fonseca","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Maicao","Year":2011,"Cases":44},{"Municipality":"Manaure","Year":2011,"Cases":30},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2011,"Cases":24},{"Municipality":"Uribia","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Urumita","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Villanueva","Year":2011,"Cases":100},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2011,"Cases":241},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Aracataca","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Chivolo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Concordia","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Banco","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Guamal","Year":2011,"Cases":20},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Pedraza","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Pivijay","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"Plato","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Remolino","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Salamina","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tenerife","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2011,"Cases":1724},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2011,"Cases":357},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2011,"Cases":22},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2011,"Cases":16},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2011,"Cases":34},{"Municipality":"Cubarral","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Cumaral","Year":2011,"Cases":58},{"Municipality":"El Calvario","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Castillo","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"El Dorado","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2011,"Cases":29},{"Municipality":"Granada","Year":2011,"Cases":108},{"Municipality":"Guamal","Year":2011,"Cases":27},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Mesetas","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"La Macarena","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Uribe","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2011,"Cases":18},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2011,"Cases":21},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2011,"Cases":29},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2011,"Cases":25},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2011,"Cases":39},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Restrepo","Year":2011,"Cases":51},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"San Juanito","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2011,"Cases":47},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2011,"Cases":40},{"Municipality":"Pasto","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Aldana","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Arboleda","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Buesaco","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Contadero","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Charco","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosario","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"El Tambo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Funes","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Guachucal","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Cruz","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Florida","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Llanada","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Leiva","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Linares","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Los Andes","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Mallama","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Mosquera","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Ospina","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Policarpa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Puerres","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Samaniego","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Santacruz","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Taminango","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Tangua","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2011,"Cases":87},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2011,"Cases":1698},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Arboledas","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Bochalema","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Durania","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"El Carmen","Year":2011,"Cases":20},{"Municipality":"El Tarra","Year":2011,"Cases":26},{"Municipality":"El Zulia","Year":2011,"Cases":80},{"Municipality":"Gramalote","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Labateca","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2011,"Cases":25},{"Municipality":"La Playa","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Los Patios","Year":2011,"Cases":236},{"Municipality":"Lourdes","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2011,"Cases":132},{"Municipality":"Pamplona","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Salazar","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"San Calixto","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Santiago","Year":2011,"Cases":17},{"Municipality":"Sardinata","Year":2011,"Cases":18},{"Municipality":"Silos","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Teorama","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2011,"Cases":46},{"Municipality":"Toledo","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2011,"Cases":223},{"Municipality":"Armenia","Year":2011,"Cases":389},{"Municipality":"Buenavista","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2011,"Cases":78},{"Municipality":"Circasia","Year":2011,"Cases":26},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Filandia","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2011,"Cases":154},{"Municipality":"Montenegro","Year":2011,"Cases":178},{"Municipality":"Pijao","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2011,"Cases":266},{"Municipality":"Salento","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Pereira","Year":2011,"Cases":403},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Balboa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2011,"Cases":38},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2011,"Cases":91},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"La Celia","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Virginia","Year":2011,"Cases":19},{"Municipality":"Marsella","Year":2011,"Cases":44},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2011,"Cases":67},{"Municipality":"Santuario","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2011,"Cases":774},{"Municipality":"Aguada","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Aratoca","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Barbosa","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"Barichara","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2011,"Cases":141},{"Municipality":"Betulia","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"California","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cerrito","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Charta","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Chima","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2011,"Cases":15},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2011,"Cases":40},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Confines","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Coromoro","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"Encino","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Enciso","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2011,"Cases":359},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2011,"Cases":236},{"Municipality":"Guaca","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Hato","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Belleza","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"La Paz","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Lebrija","Year":2011,"Cases":23},{"Municipality":"Los Santos","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Macaravita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Matanza","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Mogotes","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Molagavita","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Oiba","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Onzaga","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Palmar","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2011,"Cases":122},{"Municipality":"Pinchote","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2011,"Cases":30},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2011,"Cases":35},{"Municipality":"Rionegro","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2011,"Cases":17},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Benito","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Gil","Year":2011,"Cases":38},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"San Miguel","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2011,"Cases":45},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Simacota","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Socorro","Year":2011,"Cases":45},{"Municipality":"Suaita","Year":2011,"Cases":22},{"Municipality":"Sucre","Year":2011,"Cases":14},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Tona","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Vetas","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Villanueva","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2011,"Cases":743},{"Municipality":"Buenavista","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Caimito","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2011,"Cases":14},{"Municipality":"Corozal","Year":2011,"Cases":93},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2011,"Cases":55},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"El Roble","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Galeras","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Guaranda","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Majagual","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"Morroa","Year":2011,"Cases":31},{"Municipality":"Ovejas","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Palmito","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2011,"Cases":106},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2011,"Cases":17},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2011,"Cases":19},{"Municipality":"San Marcos","Year":2011,"Cases":41},{"Municipality":"San Onofre","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"San Pedro","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Sucre","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2011,"Cases":31},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2011,"Cases":20},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2011,"Cases":944},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Alvarado","Year":2011,"Cases":14},{"Municipality":"Ambalema","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Armero","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Ataco","Year":2011,"Cases":35},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Casabianca","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Chaparral","Year":2011,"Cases":105},{"Municipality":"Coello","Year":2011,"Cases":38},{"Municipality":"Coyaima","Year":2011,"Cases":35},{"Municipality":"Cunday","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Dolores","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Espinal","Year":2011,"Cases":296},{"Municipality":"Falan","Year":2011,"Cases":25},{"Municipality":"Flandes","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Fresno","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Guamo","Year":2011,"Cases":55},{"Municipality":"Herveo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Honda","Year":2011,"Cases":64},{"Municipality":"Icononzo","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2011,"Cases":23},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2011,"Cases":37},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2011,"Cases":95},{"Municipality":"Melgar","Year":2011,"Cases":103},{"Municipality":"Murillo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Natagaima","Year":2011,"Cases":19},{"Municipality":"Ortega","Year":2011,"Cases":21},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Piedras","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Planadas","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Prado","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2011,"Cases":67},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Rovira","Year":2011,"Cases":34},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"San Antonio","Year":2011,"Cases":16},{"Municipality":"San Luis","Year":2011,"Cases":16},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Venadillo","Year":2011,"Cases":48},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Villarrica","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cali","Year":2011,"Cases":1450},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Argelia","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2011,"Cases":60},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2011,"Cases":117},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2011,"Cases":19},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Calima","Year":2011,"Cases":20},{"Municipality":"Candelaria","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Cartago","Year":2011,"Cases":131},{"Municipality":"Dagua","Year":2011,"Cases":35},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"El Cairo","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"El Dovio","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Florida","Year":2011,"Cases":40},{"Municipality":"Ginebra","Year":2011,"Cases":15},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2011,"Cases":94},{"Municipality":"La Victoria","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Obando","Year":2011,"Cases":4},{"Municipality":"Palmira","Year":2011,"Cases":246},{"Municipality":"Pradera","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Restrepo","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2011,"Cases":46},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2011,"Cases":31},{"Municipality":"San Pedro","Year":2011,"Cases":8},{"Municipality":"Sevilla","Year":2011,"Cases":11},{"Municipality":"Toro","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Trujillo","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2011,"Cases":148},{"Municipality":"Ulloa","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Versalles","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Vijes","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Yotoco","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Yumbo","Year":2011,"Cases":58},{"Municipality":"Zarzal","Year":2011,"Cases":40},{"Municipality":"Arauca","Year":2011,"Cases":44},{"Municipality":"Arauquita","Year":2011,"Cases":13},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2011,"Cases":26},{"Municipality":"Fortul","Year":2011,"Cases":34},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Saravena","Year":2011,"Cases":71},{"Municipality":"Tame","Year":2011,"Cases":37},{"Municipality":"Yopal","Year":2011,"Cases":505},{"Municipality":"Aguazul","Year":2011,"Cases":161},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2011,"Cases":6},{"Municipality":"La Salina","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2011,"Cases":7},{"Municipality":"Monterrey","Year":2011,"Cases":23},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2011,"Cases":10},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2011,"Cases":30},{"Municipality":"Pore","Year":2011,"Cases":9},{"Municipality":"Recetor","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2011,"Cases":5},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2011,"Cases":17},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Tauramena","Year":2011,"Cases":26},{"Municipality":"Trinidad","Year":2011,"Cases":24},{"Municipality":"Villanueva","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Mocoa","Year":2011,"Cases":153},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Orito","Year":2011,"Cases":48},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2011,"Cases":87},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2011,"Cases":24},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2011,"Cases":33},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2011,"Cases":26},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel","Year":2011,"Cases":63},{"Municipality":"Santiago","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2011,"Cases":96},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2011,"Cases":31},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2011,"Cases":41},{"Municipality":"Providencia","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Leticia","Year":2011,"Cases":528},{"Municipality":"El Encanto","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"La Victoria","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2011,"Cases":12},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Felipe","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Cacahual","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2011,"Cases":153},{"Municipality":"Calamar","Year":2011,"Cases":21},{"Municipality":"El Retorno","Year":2011,"Cases":16},{"Municipality":"Miraflores","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2011,"Cases":2},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Pacoa","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Taraira","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2011,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2011,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2011,"Cases":198},{"Municipality":"La Primavera","Year":2011,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2011,"Cases":16},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2011,"Cases":76},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2012,"Cases":713},{"Municipality":"Abejorral","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Amalfi","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Andes","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Angostura","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2012,"Cases":18},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2012,"Cases":98},{"Municipality":"Arboletes","Year":2012,"Cases":54},{"Municipality":"Argelia","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Armenia","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Barbosa","Year":2012,"Cases":13},{"Municipality":"Belmira","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Bello","Year":2012,"Cases":140},{"Municipality":"Betania","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Betulia","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Caicedo","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Caldas","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Campamento","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Caramanta","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Carepa","Year":2012,"Cases":74},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Carolina","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Caucasia","Year":2012,"Cases":51},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2012,"Cases":50},{"Municipality":"Cisneros","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Concordia","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Copacabana","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2012,"Cases":29},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"El Bagre","Year":2012,"Cases":25},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Envigado","Year":2012,"Cases":22},{"Municipality":"Fredonia","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Frontino","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Giraldo","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Girardota","Year":2012,"Cases":16},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Granada","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Guarne","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Heliconia","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Hispania","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2012,"Cases":98},{"Municipality":"Ituango","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"La Ceja","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"La Estrella","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"La Pintada","Year":2012,"Cases":21},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Liborina","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Maceo","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Marinilla","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Montebello","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2012,"Cases":21},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Olaya","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Peque","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2012,"Cases":40},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2012,"Cases":32},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Remedios","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Retiro","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Rionegro","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Salgar","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"San Carlos","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"San Luis","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2012,"Cases":34},{"Municipality":"San Rafael","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"San Roque","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"El Santuario","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Segovia","Year":2012,"Cases":54},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2012,"Cases":82},{"Municipality":"Tarso","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Toledo","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Turbo","Year":2012,"Cases":80},{"Municipality":"Uramita","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Urrao","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Valdivia","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2012,"Cases":14},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2012,"Cases":27},{"Municipality":"Venecia","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Yarumal","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2012,"Cases":14},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2012,"Cases":44},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2012,"Cases":16},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2012,"Cases":946},{"Municipality":"Baranoa","Year":2012,"Cases":73},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Candelaria","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Galapa","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2012,"Cases":8},{"Municipality":"Luruaco","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Malambo","Year":2012,"Cases":153},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2012,"Cases":46},{"Municipality":"Ponedera","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2012,"Cases":22},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2012,"Cases":40},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Soledad","Year":2012,"Cases":287},{"Municipality":"Suan","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2012,"Cases":62},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2012,"Cases":211},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2012,"Cases":16},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Arenal","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Arjona","Year":2012,"Cases":47},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Calamar","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"Cicuco","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"Clemencia","Year":2012,"Cases":8},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2012,"Cases":133},{"Municipality":"El Guamo","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2012,"Cases":229},{"Municipality":"Mahates","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Margarita","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Montecristo","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2012,"Cases":14},{"Municipality":"Morales","Year":2012,"Cases":107},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Pinillos","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Regidor","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"San Fernando","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2012,"Cases":27},{"Municipality":"San Pablo","Year":2012,"Cases":74},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2012,"Cases":21},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2012,"Cases":403},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2012,"Cases":20},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Turbaco","Year":2012,"Cases":22},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Villanueva","Year":2012,"Cases":20},{"Municipality":"Zambrano","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tunja","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Almeida","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Berbeo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Cerinza","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Chiscas","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Corrales","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Cucaita","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Duitama","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Guateque","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2012,"Cases":26},{"Municipality":"La Capilla","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Victoria","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"La Uvita","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Macanal","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Miraflores","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Mongua","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2012,"Cases":31},{"Municipality":"Motavita","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"Nobsa","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2012,"Cases":37},{"Municipality":"Pachavita","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Paipa","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Pajarito","Year":2012,"Cases":17},{"Municipality":"Panqueba","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Paya","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2012,"Cases":82},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"San Mateo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2012,"Cases":14},{"Municipality":"Santana","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Socha","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Somondoco","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Toca","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Manizales","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Aguadas","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Anserma","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Dorada","Year":2012,"Cases":34},{"Municipality":"La Merced","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Manzanares","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Marmato","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Marulanda","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Norcasia","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Palestina","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Riosucio","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Risaralda","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Salamina","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Victoria","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Viterbo","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Florencia","Year":2012,"Cases":737},{"Municipality":"Albania","Year":2012,"Cases":65},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2012,"Cases":31},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2012,"Cases":45},{"Municipality":"Curillo","Year":2012,"Cases":49},{"Municipality":"El Doncello","Year":2012,"Cases":68},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2012,"Cases":38},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2012,"Cases":32},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2012,"Cases":29},{"Municipality":"Morelia","Year":2012,"Cases":42},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2012,"Cases":61},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2012,"Cases":27},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2012,"Cases":349},{"Municipality":"Solano","Year":2012,"Cases":22},{"Municipality":"Solita","Year":2012,"Cases":19},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2012,"Cases":29},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Almaguer","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Balboa","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Caldono","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Caloto","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Corinto","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Tambo","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Florencia","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2012,"Cases":39},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Sierra","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"La Vega","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Miranda","Year":2012,"Cases":59},{"Municipality":"Morales","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Padilla","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2012,"Cases":50},{"Municipality":"Piamonte","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2012,"Cases":83},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2012,"Cases":43},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Silvia","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sotara","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Sucre","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Valledupar","Year":2012,"Cases":1868},{"Municipality":"Aguachica","Year":2012,"Cases":571},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2012,"Cases":293},{"Municipality":"Astrea","Year":2012,"Cases":41},{"Municipality":"Becerril","Year":2012,"Cases":48},{"Municipality":"Bosconia","Year":2012,"Cases":30},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2012,"Cases":424},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2012,"Cases":159},{"Municipality":"El Copey","Year":2012,"Cases":17},{"Municipality":"El Paso","Year":2012,"Cases":43},{"Municipality":"Gamarra","Year":2012,"Cases":54},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"La Gloria","Year":2012,"Cases":26},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2012,"Cases":114},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2012,"Cases":154},{"Municipality":"Pailitas","Year":2012,"Cases":42},{"Municipality":"Pelaya","Year":2012,"Cases":54},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2012,"Cases":96},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2012,"Cases":18},{"Municipality":"La Paz","Year":2012,"Cases":198},{"Municipality":"San Alberto","Year":2012,"Cases":64},{"Municipality":"San Diego","Year":2012,"Cases":112},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2012,"Cases":94},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2012,"Cases":102},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2012,"Cases":395},{"Municipality":"Ayapel","Year":2012,"Cases":55},{"Municipality":"Buenavista","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Canalete","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2012,"Cases":48},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2012,"Cases":44},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2012,"Cases":63},{"Municipality":"Cotorra","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"La Apartada","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Lorica","Year":2012,"Cases":146},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Momil","Year":2012,"Cases":22},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2012,"Cases":103},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2012,"Cases":27},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2012,"Cases":50},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2012,"Cases":162},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2012,"Cases":62},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2012,"Cases":89},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2012,"Cases":13},{"Municipality":"San Antero","Year":2012,"Cases":12},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2012,"Cases":11},{"Municipality":"San Carlos","Year":2012,"Cases":12},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2012,"Cases":14},{"Municipality":"Tierralta","Year":2012,"Cases":55},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Valencia","Year":2012,"Cases":18},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2012,"Cases":64},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Anapoima","Year":2012,"Cases":77},{"Municipality":"Anolaima","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2012,"Cases":34},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Bituima","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Cabrera","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Cachipay","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Chipaque","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Cogua","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Cota","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2012,"Cases":100},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"El Rosal","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2012,"Cases":14},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Fosca","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Funza","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2012,"Cases":37},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Gama","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2012,"Cases":575},{"Municipality":"Granada","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Guaduas","Year":2012,"Cases":26},{"Municipality":"Guasca","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Guatavita","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2012,"Cases":14},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"La Calera","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"La Mesa","Year":2012,"Cases":163},{"Municipality":"La Palma","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Vega","Year":2012,"Cases":28},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Madrid","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Manta","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2012,"Cases":34},{"Municipality":"Mosquera","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Nilo","Year":2012,"Cases":159},{"Municipality":"Nimaima","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Nocaima","Year":2012,"Cases":13},{"Municipality":"Venecia","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Pacho","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Paime","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Pandi","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2012,"Cases":18},{"Municipality":"Pasca","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2012,"Cases":13},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2012,"Cases":11},{"Municipality":"Quetame","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Quipile","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Apulo","Year":2012,"Cases":16},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2012,"Cases":17},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"San Francisco","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2012,"Cases":26},{"Municipality":"Sasaima","Year":2012,"Cases":18},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Silvania","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Simijaca","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2012,"Cases":13},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Subachoque","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Suesca","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Susa","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Tausa","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Tena","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Tenjo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tibirita","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2012,"Cases":32},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Ubaque","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Une","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"\u00datica","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Vergara","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2012,"Cases":19},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Villeta","Year":2012,"Cases":298},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2012,"Cases":37},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2012,"Cases":24},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Atrato","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2012,"Cases":8},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Condoto","Year":2012,"Cases":16},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2012,"Cases":13},{"Municipality":"Istmina","Year":2012,"Cases":86},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2012,"Cases":13},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Riosucio","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Neiva","Year":2012,"Cases":3128},{"Municipality":"Acevedo","Year":2012,"Cases":31},{"Municipality":"Agrado","Year":2012,"Cases":80},{"Municipality":"Aipe","Year":2012,"Cases":316},{"Municipality":"Algeciras","Year":2012,"Cases":125},{"Municipality":"Altamira","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Baraya","Year":2012,"Cases":27},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2012,"Cases":121},{"Municipality":"Colombia","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2012,"Cases":19},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2012,"Cases":538},{"Municipality":"Gigante","Year":2012,"Cases":46},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2012,"Cases":91},{"Municipality":"Hobo","Year":2012,"Cases":47},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2012,"Cases":18},{"Municipality":"Isnos","Year":2012,"Cases":52},{"Municipality":"La Argentina","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"La Plata","Year":2012,"Cases":143},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2012,"Cases":12},{"Municipality":"Oporapa","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Paicol","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Palermo","Year":2012,"Cases":179},{"Municipality":"Palestina","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Pital","Year":2012,"Cases":42},{"Municipality":"Pitalito","Year":2012,"Cases":267},{"Municipality":"Rivera","Year":2012,"Cases":204},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2012,"Cases":13},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2012,"Cases":73},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Suaza","Year":2012,"Cases":34},{"Municipality":"Tarqui","Year":2012,"Cases":81},{"Municipality":"Tesalia","Year":2012,"Cases":58},{"Municipality":"Tello","Year":2012,"Cases":74},{"Municipality":"Teruel","Year":2012,"Cases":22},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2012,"Cases":183},{"Municipality":"Villavieja","Year":2012,"Cases":11},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2012,"Cases":16},{"Municipality":"Riohacha","Year":2012,"Cases":123},{"Municipality":"Albania","Year":2012,"Cases":62},{"Municipality":"Barrancas","Year":2012,"Cases":21},{"Municipality":"Dibulla","Year":2012,"Cases":13},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"El Molino","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Fonseca","Year":2012,"Cases":13},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Maicao","Year":2012,"Cases":157},{"Municipality":"Manaure","Year":2012,"Cases":59},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2012,"Cases":128},{"Municipality":"Uribia","Year":2012,"Cases":43},{"Municipality":"Urumita","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Villanueva","Year":2012,"Cases":49},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2012,"Cases":291},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Aracataca","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2012,"Cases":171},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Chivolo","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2012,"Cases":22},{"Municipality":"Concordia","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Banco","Year":2012,"Cases":17},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2012,"Cases":25},{"Municipality":"Guamal","Year":2012,"Cases":34},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Pedraza","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Pivijay","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Plato","Year":2012,"Cases":50},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Remolino","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Salamina","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2012,"Cases":27},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Tenerife","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2012,"Cases":2949},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2012,"Cases":837},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2012,"Cases":39},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2012,"Cases":40},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2012,"Cases":63},{"Municipality":"Cubarral","Year":2012,"Cases":54},{"Municipality":"Cumaral","Year":2012,"Cases":152},{"Municipality":"El Calvario","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Castillo","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"El Dorado","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2012,"Cases":63},{"Municipality":"Granada","Year":2012,"Cases":621},{"Municipality":"Guamal","Year":2012,"Cases":178},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"Mesetas","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"La Macarena","Year":2012,"Cases":88},{"Municipality":"Uribe","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2012,"Cases":95},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2012,"Cases":40},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2012,"Cases":180},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2012,"Cases":175},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2012,"Cases":53},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2012,"Cases":99},{"Municipality":"Restrepo","Year":2012,"Cases":143},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2012,"Cases":98},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2012,"Cases":27},{"Municipality":"San Juanito","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2012,"Cases":54},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2012,"Cases":90},{"Municipality":"Pasto","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Aldana","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Arboleda","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Buesaco","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Contadero","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"El Charco","Year":2012,"Cases":8},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosario","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Tambo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Funes","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Guachucal","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Cruz","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Florida","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"La Llanada","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Leiva","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Linares","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Los Andes","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Mallama","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Mosquera","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Ospina","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Policarpa","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Puerres","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Samaniego","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"San Pablo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Santacruz","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Taminango","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tangua","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2012,"Cases":61},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2012,"Cases":2628},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2012,"Cases":21},{"Municipality":"Arboledas","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Bochalema","Year":2012,"Cases":19},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2012,"Cases":22},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2012,"Cases":25},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Durania","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"El Carmen","Year":2012,"Cases":73},{"Municipality":"El Tarra","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"El Zulia","Year":2012,"Cases":118},{"Municipality":"Gramalote","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Labateca","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"La Playa","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Los Patios","Year":2012,"Cases":434},{"Municipality":"Lourdes","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2012,"Cases":179},{"Municipality":"Pamplona","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2012,"Cases":34},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Salazar","Year":2012,"Cases":11},{"Municipality":"San Calixto","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2012,"Cases":19},{"Municipality":"Santiago","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"Sardinata","Year":2012,"Cases":8},{"Municipality":"Silos","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Teorama","Year":2012,"Cases":41},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2012,"Cases":163},{"Municipality":"Toledo","Year":2012,"Cases":8},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2012,"Cases":290},{"Municipality":"Armenia","Year":2012,"Cases":175},{"Municipality":"Buenavista","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2012,"Cases":68},{"Municipality":"Circasia","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Filandia","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2012,"Cases":100},{"Municipality":"Montenegro","Year":2012,"Cases":164},{"Municipality":"Pijao","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2012,"Cases":106},{"Municipality":"Salento","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Pereira","Year":2012,"Cases":123},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Balboa","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2012,"Cases":27},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Celia","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Virginia","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Marsella","Year":2012,"Cases":35},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2012,"Cases":40},{"Municipality":"Santuario","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2012,"Cases":1470},{"Municipality":"Aguada","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Aratoca","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Barbosa","Year":2012,"Cases":67},{"Municipality":"Barichara","Year":2012,"Cases":18},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2012,"Cases":793},{"Municipality":"Betulia","Year":2012,"Cases":19},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Cabrera","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"California","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2012,"Cases":12},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Cerrito","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Charta","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Chima","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2012,"Cases":147},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Confines","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Coromoro","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2012,"Cases":8},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2012,"Cases":82},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2012,"Cases":39},{"Municipality":"Encino","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Enciso","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2012,"Cases":599},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2012,"Cases":356},{"Municipality":"Guaca","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Hato","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Belleza","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2012,"Cases":39},{"Municipality":"La Paz","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Lebrija","Year":2012,"Cases":56},{"Municipality":"Los Santos","Year":2012,"Cases":18},{"Municipality":"Macaravita","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Matanza","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Mogotes","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Molagavita","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Oiba","Year":2012,"Cases":19},{"Municipality":"Onzaga","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Palmar","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2012,"Cases":390},{"Municipality":"Pinchote","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2012,"Cases":37},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2012,"Cases":105},{"Municipality":"Rionegro","Year":2012,"Cases":33},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2012,"Cases":144},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"San Benito","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"San Gil","Year":2012,"Cases":53},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"San Miguel","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2012,"Cases":154},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2012,"Cases":22},{"Municipality":"Simacota","Year":2012,"Cases":24},{"Municipality":"Socorro","Year":2012,"Cases":95},{"Municipality":"Suaita","Year":2012,"Cases":8},{"Municipality":"Sucre","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tona","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2012,"Cases":12},{"Municipality":"Vetas","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Villanueva","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2012,"Cases":1271},{"Municipality":"Buenavista","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Caimito","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Corozal","Year":2012,"Cases":63},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"El Roble","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Galeras","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Guaranda","Year":2012,"Cases":19},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2012,"Cases":8},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2012,"Cases":28},{"Municipality":"Majagual","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"Morroa","Year":2012,"Cases":46},{"Municipality":"Ovejas","Year":2012,"Cases":48},{"Municipality":"Palmito","Year":2012,"Cases":23},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2012,"Cases":141},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"San Marcos","Year":2012,"Cases":103},{"Municipality":"San Onofre","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"San Pedro","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2012,"Cases":11},{"Municipality":"Sucre","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2012,"Cases":21},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2012,"Cases":18},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2012,"Cases":2354},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2012,"Cases":58},{"Municipality":"Alvarado","Year":2012,"Cases":30},{"Municipality":"Ambalema","Year":2012,"Cases":12},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Armero","Year":2012,"Cases":52},{"Municipality":"Ataco","Year":2012,"Cases":34},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2012,"Cases":105},{"Municipality":"Casabianca","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Chaparral","Year":2012,"Cases":228},{"Municipality":"Coello","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"Coyaima","Year":2012,"Cases":17},{"Municipality":"Cunday","Year":2012,"Cases":17},{"Municipality":"Dolores","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Espinal","Year":2012,"Cases":562},{"Municipality":"Falan","Year":2012,"Cases":13},{"Municipality":"Flandes","Year":2012,"Cases":146},{"Municipality":"Fresno","Year":2012,"Cases":30},{"Municipality":"Guamo","Year":2012,"Cases":136},{"Municipality":"Herveo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Honda","Year":2012,"Cases":61},{"Municipality":"Icononzo","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2012,"Cases":117},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2012,"Cases":39},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2012,"Cases":231},{"Municipality":"Melgar","Year":2012,"Cases":222},{"Municipality":"Murillo","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Natagaima","Year":2012,"Cases":60},{"Municipality":"Ortega","Year":2012,"Cases":30},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Piedras","Year":2012,"Cases":47},{"Municipality":"Planadas","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Prado","Year":2012,"Cases":44},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2012,"Cases":114},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Rovira","Year":2012,"Cases":33},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2012,"Cases":29},{"Municipality":"San Antonio","Year":2012,"Cases":22},{"Municipality":"San Luis","Year":2012,"Cases":14},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Venadillo","Year":2012,"Cases":38},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Villarrica","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Cali","Year":2012,"Cases":2050},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Argelia","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2012,"Cases":41},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2012,"Cases":86},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2012,"Cases":127},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2012,"Cases":23},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2012,"Cases":17},{"Municipality":"Calima","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Candelaria","Year":2012,"Cases":37},{"Municipality":"Cartago","Year":2012,"Cases":50},{"Municipality":"Dagua","Year":2012,"Cases":23},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2012,"Cases":14},{"Municipality":"El Cairo","Year":2012,"Cases":5},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2012,"Cases":14},{"Municipality":"El Dovio","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Florida","Year":2012,"Cases":43},{"Municipality":"Ginebra","Year":2012,"Cases":11},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2012,"Cases":12},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2012,"Cases":68},{"Municipality":"La Victoria","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"Obando","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Palmira","Year":2012,"Cases":144},{"Municipality":"Pradera","Year":2012,"Cases":26},{"Municipality":"Restrepo","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2012,"Cases":18},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2012,"Cases":27},{"Municipality":"San Pedro","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Sevilla","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Toro","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Trujillo","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2012,"Cases":125},{"Municipality":"Ulloa","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Versalles","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Vijes","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Yotoco","Year":2012,"Cases":3},{"Municipality":"Yumbo","Year":2012,"Cases":56},{"Municipality":"Zarzal","Year":2012,"Cases":11},{"Municipality":"Arauca","Year":2012,"Cases":105},{"Municipality":"Arauquita","Year":2012,"Cases":48},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2012,"Cases":10},{"Municipality":"Fortul","Year":2012,"Cases":81},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2012,"Cases":18},{"Municipality":"Saravena","Year":2012,"Cases":162},{"Municipality":"Tame","Year":2012,"Cases":84},{"Municipality":"Yopal","Year":2012,"Cases":913},{"Municipality":"Aguazul","Year":2012,"Cases":502},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2012,"Cases":48},{"Municipality":"La Salina","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2012,"Cases":14},{"Municipality":"Monterrey","Year":2012,"Cases":54},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2012,"Cases":24},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2012,"Cases":7},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2012,"Cases":170},{"Municipality":"Pore","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"Recetor","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2012,"Cases":33},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2012,"Cases":8},{"Municipality":"Tauramena","Year":2012,"Cases":133},{"Municipality":"Trinidad","Year":2012,"Cases":26},{"Municipality":"Villanueva","Year":2012,"Cases":167},{"Municipality":"Mocoa","Year":2012,"Cases":139},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Orito","Year":2012,"Cases":75},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2012,"Cases":193},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2012,"Cases":15},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2012,"Cases":11},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2012,"Cases":26},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel","Year":2012,"Cases":88},{"Municipality":"Santiago","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2012,"Cases":122},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2012,"Cases":65},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"Providencia","Year":2012,"Cases":6},{"Municipality":"Leticia","Year":2012,"Cases":278},{"Municipality":"El Encanto","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Victoria","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2012,"Cases":4},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2012,"Cases":113},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Felipe","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Cacahual","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2012,"Cases":80},{"Municipality":"Calamar","Year":2012,"Cases":23},{"Municipality":"El Retorno","Year":2012,"Cases":9},{"Municipality":"Miraflores","Year":2012,"Cases":2},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2012,"Cases":25},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2012,"Cases":1},{"Municipality":"Pacoa","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Taraira","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2012,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2012,"Cases":53},{"Municipality":"La Primavera","Year":2012,"Cases":8},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2012,"Cases":20},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2012,"Cases":25},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2013,"Cases":2342},{"Municipality":"Abejorral","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Amalfi","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Andes","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Angostura","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2013,"Cases":110},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2013,"Cases":103},{"Municipality":"Arboletes","Year":2013,"Cases":41},{"Municipality":"Argelia","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Armenia","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Barbosa","Year":2013,"Cases":37},{"Municipality":"Belmira","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Bello","Year":2013,"Cases":456},{"Municipality":"Betania","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Betulia","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2013,"Cases":53},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"Caicedo","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"Campamento","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2013,"Cases":27},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"Caramanta","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Carepa","Year":2013,"Cases":55},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Carolina","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Caucasia","Year":2013,"Cases":35},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2013,"Cases":44},{"Municipality":"Cisneros","Year":2013,"Cases":21},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Concordia","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Copacabana","Year":2013,"Cases":41},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2013,"Cases":30},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"El Bagre","Year":2013,"Cases":23},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Envigado","Year":2013,"Cases":75},{"Municipality":"Fredonia","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Frontino","Year":2013,"Cases":10},{"Municipality":"Giraldo","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Girardota","Year":2013,"Cases":68},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Granada","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Guarne","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Heliconia","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Hispania","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2013,"Cases":742},{"Municipality":"Ituango","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"La Ceja","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"La Estrella","Year":2013,"Cases":22},{"Municipality":"La Pintada","Year":2013,"Cases":62},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Liborina","Year":2013,"Cases":19},{"Municipality":"Maceo","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Marinilla","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Montebello","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2013,"Cases":18},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2013,"Cases":104},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Olaya","Year":2013,"Cases":11},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Peque","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2013,"Cases":175},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2013,"Cases":24},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"Remedios","Year":2013,"Cases":18},{"Municipality":"Retiro","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Rionegro","Year":2013,"Cases":12},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2013,"Cases":13},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2013,"Cases":19},{"Municipality":"Salgar","Year":2013,"Cases":19},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"San Carlos","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2013,"Cases":56},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2013,"Cases":11},{"Municipality":"San Luis","Year":2013,"Cases":81},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2013,"Cases":67},{"Municipality":"San Rafael","Year":2013,"Cases":40},{"Municipality":"San Roque","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"El Santuario","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Segovia","Year":2013,"Cases":33},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2013,"Cases":51},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Tarso","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Toledo","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Turbo","Year":2013,"Cases":95},{"Municipality":"Uramita","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Urrao","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Valdivia","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2013,"Cases":25},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2013,"Cases":74},{"Municipality":"Venecia","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Yarumal","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2013,"Cases":25},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2013,"Cases":88},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2013,"Cases":41},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2013,"Cases":4131},{"Municipality":"Baranoa","Year":2013,"Cases":231},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"Candelaria","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Galapa","Year":2013,"Cases":136},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2013,"Cases":51},{"Municipality":"Luruaco","Year":2013,"Cases":136},{"Municipality":"Malambo","Year":2013,"Cases":337},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2013,"Cases":49},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2013,"Cases":79},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2013,"Cases":182},{"Municipality":"Ponedera","Year":2013,"Cases":185},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2013,"Cases":54},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2013,"Cases":95},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2013,"Cases":68},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2013,"Cases":316},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2013,"Cases":136},{"Municipality":"Soledad","Year":2013,"Cases":1375},{"Municipality":"Suan","Year":2013,"Cases":24},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2013,"Cases":42},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2013,"Cases":18},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2013,"Cases":148},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2013,"Cases":2293},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Arenal","Year":2013,"Cases":135},{"Municipality":"Arjona","Year":2013,"Cases":158},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2013,"Cases":140},{"Municipality":"Calamar","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2013,"Cases":65},{"Municipality":"Cicuco","Year":2013,"Cases":10},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2013,"Cases":10},{"Municipality":"Clemencia","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2013,"Cases":116},{"Municipality":"El Guamo","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2013,"Cases":10},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2013,"Cases":320},{"Municipality":"Mahates","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"Margarita","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Montecristo","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2013,"Cases":62},{"Municipality":"Morales","Year":2013,"Cases":56},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2013,"Cases":27},{"Municipality":"Pinillos","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Regidor","Year":2013,"Cases":42},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2013,"Cases":117},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"San Fernando","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2013,"Cases":10},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2013,"Cases":10},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2013,"Cases":33},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2013,"Cases":68},{"Municipality":"San Pablo","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2013,"Cases":13},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2013,"Cases":91},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2013,"Cases":384},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2013,"Cases":72},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2013,"Cases":31},{"Municipality":"Turbaco","Year":2013,"Cases":105},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2013,"Cases":56},{"Municipality":"Villanueva","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"Zambrano","Year":2013,"Cases":39},{"Municipality":"Tunja","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Almeida","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Berbeo","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Cerinza","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Chiscas","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Chita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2013,"Cases":48},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Corrales","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"Cucaita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Duitama","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"El Espino","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2013,"Cases":12},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Guateque","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"La Capilla","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"La Victoria","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"La Uvita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Macanal","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Miraflores","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Mongua","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2013,"Cases":103},{"Municipality":"Motavita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2013,"Cases":32},{"Municipality":"Nobsa","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Pachavita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Paipa","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Pajarito","Year":2013,"Cases":24},{"Municipality":"Panqueba","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Paya","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2013,"Cases":212},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2013,"Cases":12},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2013,"Cases":38},{"Municipality":"San Mateo","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2013,"Cases":24},{"Municipality":"Santana","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Sativasur","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2013,"Cases":25},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Socha","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Somondoco","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Tenza","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Toca","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Manizales","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"Aguadas","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Anserma","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2013,"Cases":104},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"La Dorada","Year":2013,"Cases":353},{"Municipality":"La Merced","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Manzanares","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Marmato","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"Marulanda","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"Norcasia","Year":2013,"Cases":47},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Palestina","Year":2013,"Cases":66},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Riosucio","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Risaralda","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Salamina","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2013,"Cases":26},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Victoria","Year":2013,"Cases":30},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Viterbo","Year":2013,"Cases":51},{"Municipality":"Florencia","Year":2013,"Cases":444},{"Municipality":"Albania","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2013,"Cases":47},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2013,"Cases":19},{"Municipality":"Curillo","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"El Doncello","Year":2013,"Cases":39},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2013,"Cases":18},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2013,"Cases":25},{"Municipality":"Morelia","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2013,"Cases":55},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2013,"Cases":307},{"Municipality":"Solano","Year":2013,"Cases":50},{"Municipality":"Solita","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2013,"Cases":23},{"Municipality":"Almaguer","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Balboa","Year":2013,"Cases":10},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Caldono","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Caloto","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Corinto","Year":2013,"Cases":33},{"Municipality":"El Tambo","Year":2013,"Cases":21},{"Municipality":"Florencia","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"La Sierra","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"La Vega","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2013,"Cases":46},{"Municipality":"Miranda","Year":2013,"Cases":57},{"Municipality":"Morales","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Padilla","Year":2013,"Cases":13},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2013,"Cases":101},{"Municipality":"Piamonte","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2013,"Cases":39},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2013,"Cases":119},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Silvia","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Sotara","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Sucre","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"Valledupar","Year":2013,"Cases":2050},{"Municipality":"Aguachica","Year":2013,"Cases":565},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2013,"Cases":111},{"Municipality":"Astrea","Year":2013,"Cases":40},{"Municipality":"Becerril","Year":2013,"Cases":29},{"Municipality":"Bosconia","Year":2013,"Cases":147},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2013,"Cases":111},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2013,"Cases":134},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2013,"Cases":214},{"Municipality":"El Copey","Year":2013,"Cases":89},{"Municipality":"El Paso","Year":2013,"Cases":100},{"Municipality":"Gamarra","Year":2013,"Cases":54},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"La Gloria","Year":2013,"Cases":104},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2013,"Cases":151},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2013,"Cases":50},{"Municipality":"Pailitas","Year":2013,"Cases":86},{"Municipality":"Pelaya","Year":2013,"Cases":110},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2013,"Cases":50},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2013,"Cases":38},{"Municipality":"La Paz","Year":2013,"Cases":77},{"Municipality":"San Alberto","Year":2013,"Cases":133},{"Municipality":"San Diego","Year":2013,"Cases":37},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2013,"Cases":159},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2013,"Cases":56},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2013,"Cases":625},{"Municipality":"Ayapel","Year":2013,"Cases":11},{"Municipality":"Buenavista","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Canalete","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2013,"Cases":121},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2013,"Cases":34},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2013,"Cases":38},{"Municipality":"Cotorra","Year":2013,"Cases":56},{"Municipality":"La Apartada","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Lorica","Year":2013,"Cases":198},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2013,"Cases":47},{"Municipality":"Momil","Year":2013,"Cases":37},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2013,"Cases":105},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2013,"Cases":39},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2013,"Cases":65},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2013,"Cases":110},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2013,"Cases":45},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2013,"Cases":81},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2013,"Cases":12},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2013,"Cases":66},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2013,"Cases":30},{"Municipality":"San Antero","Year":2013,"Cases":12},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"San Carlos","Year":2013,"Cases":13},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2013,"Cases":11},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2013,"Cases":142},{"Municipality":"Tierralta","Year":2013,"Cases":115},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2013,"Cases":54},{"Municipality":"Valencia","Year":2013,"Cases":32},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2013,"Cases":72},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Anapoima","Year":2013,"Cases":181},{"Municipality":"Anolaima","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2013,"Cases":137},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Bituima","Year":2013,"Cases":10},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Cabrera","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Cachipay","Year":2013,"Cases":12},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2013,"Cases":25},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2013,"Cases":64},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"Chipaque","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Cogua","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Cota","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2013,"Cases":127},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"El Rosal","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2013,"Cases":24},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Fosca","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Funza","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2013,"Cases":108},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Gama","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2013,"Cases":1138},{"Municipality":"Granada","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Guaduas","Year":2013,"Cases":200},{"Municipality":"Guasca","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Guatavita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2013,"Cases":59},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"La Calera","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"La Mesa","Year":2013,"Cases":458},{"Municipality":"La Palma","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2013,"Cases":21},{"Municipality":"La Vega","Year":2013,"Cases":67},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Madrid","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Manta","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2013,"Cases":32},{"Municipality":"Mosquera","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Nilo","Year":2013,"Cases":593},{"Municipality":"Nimaima","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"Nocaima","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"Venecia","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Pacho","Year":2013,"Cases":11},{"Municipality":"Paime","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Pandi","Year":2013,"Cases":25},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2013,"Cases":55},{"Municipality":"Pasca","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2013,"Cases":144},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2013,"Cases":11},{"Municipality":"Quetame","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Quipile","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Apulo","Year":2013,"Cases":29},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2013,"Cases":89},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"San Francisco","Year":2013,"Cases":40},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"Sasaima","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Silvania","Year":2013,"Cases":49},{"Municipality":"Simijaca","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2013,"Cases":23},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Subachoque","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Suesca","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Susa","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Tabio","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tausa","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2013,"Cases":48},{"Municipality":"Tenjo","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tibirita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2013,"Cases":142},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Ubaque","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Une","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"\u00datica","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Vergara","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Villeta","Year":2013,"Cases":97},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2013,"Cases":51},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2013,"Cases":60},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Atrato","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2013,"Cases":13},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Condoto","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"Istmina","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Riosucio","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Neiva","Year":2013,"Cases":2445},{"Municipality":"Acevedo","Year":2013,"Cases":33},{"Municipality":"Agrado","Year":2013,"Cases":49},{"Municipality":"Aipe","Year":2013,"Cases":126},{"Municipality":"Algeciras","Year":2013,"Cases":152},{"Municipality":"Altamira","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Baraya","Year":2013,"Cases":12},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2013,"Cases":113},{"Municipality":"Colombia","Year":2013,"Cases":30},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2013,"Cases":572},{"Municipality":"Gigante","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2013,"Cases":83},{"Municipality":"Hobo","Year":2013,"Cases":77},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"Isnos","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"La Argentina","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"La Plata","Year":2013,"Cases":112},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2013,"Cases":12},{"Municipality":"Oporapa","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Paicol","Year":2013,"Cases":41},{"Municipality":"Palermo","Year":2013,"Cases":192},{"Municipality":"Palestina","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Pital","Year":2013,"Cases":30},{"Municipality":"Pitalito","Year":2013,"Cases":239},{"Municipality":"Rivera","Year":2013,"Cases":116},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2013,"Cases":23},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Suaza","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"Tarqui","Year":2013,"Cases":13},{"Municipality":"Tesalia","Year":2013,"Cases":122},{"Municipality":"Tello","Year":2013,"Cases":25},{"Municipality":"Teruel","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2013,"Cases":65},{"Municipality":"Villavieja","Year":2013,"Cases":19},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2013,"Cases":36},{"Municipality":"Riohacha","Year":2013,"Cases":561},{"Municipality":"Albania","Year":2013,"Cases":43},{"Municipality":"Barrancas","Year":2013,"Cases":189},{"Municipality":"Dibulla","Year":2013,"Cases":81},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2013,"Cases":18},{"Municipality":"El Molino","Year":2013,"Cases":54},{"Municipality":"Fonseca","Year":2013,"Cases":63},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2013,"Cases":25},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Maicao","Year":2013,"Cases":595},{"Municipality":"Manaure","Year":2013,"Cases":77},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2013,"Cases":105},{"Municipality":"Uribia","Year":2013,"Cases":98},{"Municipality":"Urumita","Year":2013,"Cases":25},{"Municipality":"Villanueva","Year":2013,"Cases":113},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2013,"Cases":1748},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Aracataca","Year":2013,"Cases":26},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2013,"Cases":191},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Chivolo","Year":2013,"Cases":62},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2013,"Cases":272},{"Municipality":"Concordia","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"El Banco","Year":2013,"Cases":59},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2013,"Cases":84},{"Municipality":"Guamal","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2013,"Cases":29},{"Municipality":"Pedraza","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"Pivijay","Year":2013,"Cases":114},{"Municipality":"Plato","Year":2013,"Cases":163},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2013,"Cases":27},{"Municipality":"Remolino","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Salamina","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2013,"Cases":29},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2013,"Cases":74},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2013,"Cases":68},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"Tenerife","Year":2013,"Cases":45},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2013,"Cases":51},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2013,"Cases":5285},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2013,"Cases":891},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2013,"Cases":33},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2013,"Cases":64},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2013,"Cases":147},{"Municipality":"Cubarral","Year":2013,"Cases":97},{"Municipality":"Cumaral","Year":2013,"Cases":257},{"Municipality":"El Calvario","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"El Castillo","Year":2013,"Cases":19},{"Municipality":"El Dorado","Year":2013,"Cases":28},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2013,"Cases":140},{"Municipality":"Granada","Year":2013,"Cases":462},{"Municipality":"Guamal","Year":2013,"Cases":101},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2013,"Cases":24},{"Municipality":"Mesetas","Year":2013,"Cases":27},{"Municipality":"La Macarena","Year":2013,"Cases":89},{"Municipality":"Uribe","Year":2013,"Cases":33},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2013,"Cases":76},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2013,"Cases":29},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2013,"Cases":230},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2013,"Cases":326},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2013,"Cases":78},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2013,"Cases":92},{"Municipality":"Restrepo","Year":2013,"Cases":129},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2013,"Cases":130},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2013,"Cases":88},{"Municipality":"San Juanito","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2013,"Cases":100},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2013,"Cases":62},{"Municipality":"Pasto","Year":2013,"Cases":19},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Aldana","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Arboleda","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Buesaco","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Contadero","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"El Charco","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosario","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"El Tambo","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Funes","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Guachucal","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"La Cruz","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"La Florida","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"La Llanada","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Leiva","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Linares","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Los Andes","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Mallama","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Mosquera","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"Ospina","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Policarpa","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Puerres","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Samaniego","Year":2013,"Cases":263},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"San Pablo","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Santacruz","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Taminango","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Tangua","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2013,"Cases":196},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2013,"Cases":5123},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2013,"Cases":75},{"Municipality":"Arboledas","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"Bochalema","Year":2013,"Cases":40},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2013,"Cases":125},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2013,"Cases":27},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2013,"Cases":11},{"Municipality":"Durania","Year":2013,"Cases":10},{"Municipality":"El Carmen","Year":2013,"Cases":44},{"Municipality":"El Tarra","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"El Zulia","Year":2013,"Cases":158},{"Municipality":"Gramalote","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Labateca","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"La Playa","Year":2013,"Cases":10},{"Municipality":"Los Patios","Year":2013,"Cases":588},{"Municipality":"Lourdes","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2013,"Cases":219},{"Municipality":"Pamplona","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2013,"Cases":56},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Salazar","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"San Calixto","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2013,"Cases":46},{"Municipality":"Santiago","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Sardinata","Year":2013,"Cases":21},{"Municipality":"Silos","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Teorama","Year":2013,"Cases":27},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2013,"Cases":321},{"Municipality":"Toledo","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2013,"Cases":944},{"Municipality":"Armenia","Year":2013,"Cases":1082},{"Municipality":"Buenavista","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2013,"Cases":233},{"Municipality":"Circasia","Year":2013,"Cases":33},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2013,"Cases":22},{"Municipality":"Filandia","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2013,"Cases":50},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2013,"Cases":146},{"Municipality":"Montenegro","Year":2013,"Cases":266},{"Municipality":"Pijao","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2013,"Cases":99},{"Municipality":"Salento","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Pereira","Year":2013,"Cases":267},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Balboa","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2013,"Cases":50},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"La Celia","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"La Virginia","Year":2013,"Cases":62},{"Municipality":"Marsella","Year":2013,"Cases":21},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2013,"Cases":12},{"Municipality":"Santuario","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2013,"Cases":4843},{"Municipality":"Aguada","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Aratoca","Year":2013,"Cases":29},{"Municipality":"Barbosa","Year":2013,"Cases":238},{"Municipality":"Barichara","Year":2013,"Cases":42},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2013,"Cases":2086},{"Municipality":"Betulia","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Cabrera","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"California","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2013,"Cases":90},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2013,"Cases":19},{"Municipality":"Cerrito","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2013,"Cases":132},{"Municipality":"Charta","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Chima","Year":2013,"Cases":55},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2013,"Cases":115},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Confines","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2013,"Cases":54},{"Municipality":"Coromoro","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2013,"Cases":29},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2013,"Cases":72},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2013,"Cases":155},{"Municipality":"Encino","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Enciso","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2013,"Cases":2755},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2013,"Cases":38},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2013,"Cases":11},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2013,"Cases":1804},{"Municipality":"Guaca","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2013,"Cases":76},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Hato","Year":2013,"Cases":10},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"La Belleza","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2013,"Cases":12},{"Municipality":"La Paz","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Lebrija","Year":2013,"Cases":193},{"Municipality":"Los Santos","Year":2013,"Cases":181},{"Municipality":"Macaravita","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"Matanza","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Mogotes","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Molagavita","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"Oiba","Year":2013,"Cases":161},{"Municipality":"Onzaga","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Palmar","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2013,"Cases":26},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2013,"Cases":36},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2013,"Cases":1153},{"Municipality":"Pinchote","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2013,"Cases":39},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2013,"Cases":44},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2013,"Cases":47},{"Municipality":"Rionegro","Year":2013,"Cases":96},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2013,"Cases":138},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"San Benito","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"San Gil","Year":2013,"Cases":232},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2013,"Cases":12},{"Municipality":"San Miguel","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2013,"Cases":93},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2013,"Cases":26},{"Municipality":"Simacota","Year":2013,"Cases":163},{"Municipality":"Socorro","Year":2013,"Cases":456},{"Municipality":"Suaita","Year":2013,"Cases":52},{"Municipality":"Sucre","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Tona","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2013,"Cases":44},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2013,"Cases":8},{"Municipality":"Vetas","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Villanueva","Year":2013,"Cases":32},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2013,"Cases":27},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2013,"Cases":2309},{"Municipality":"Buenavista","Year":2013,"Cases":22},{"Municipality":"Caimito","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2013,"Cases":21},{"Municipality":"Corozal","Year":2013,"Cases":222},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"El Roble","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"Galeras","Year":2013,"Cases":23},{"Municipality":"Guaranda","Year":2013,"Cases":13},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2013,"Cases":21},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Majagual","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Morroa","Year":2013,"Cases":54},{"Municipality":"Ovejas","Year":2013,"Cases":82},{"Municipality":"Palmito","Year":2013,"Cases":25},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2013,"Cases":193},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2013,"Cases":74},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2013,"Cases":39},{"Municipality":"San Marcos","Year":2013,"Cases":140},{"Municipality":"San Onofre","Year":2013,"Cases":50},{"Municipality":"San Pedro","Year":2013,"Cases":60},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2013,"Cases":35},{"Municipality":"Sucre","Year":2013,"Cases":14},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2013,"Cases":32},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2013,"Cases":44},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2013,"Cases":5617},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2013,"Cases":28},{"Municipality":"Alvarado","Year":2013,"Cases":173},{"Municipality":"Ambalema","Year":2013,"Cases":42},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Armero","Year":2013,"Cases":210},{"Municipality":"Ataco","Year":2013,"Cases":76},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2013,"Cases":114},{"Municipality":"Casabianca","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Chaparral","Year":2013,"Cases":544},{"Municipality":"Coello","Year":2013,"Cases":55},{"Municipality":"Coyaima","Year":2013,"Cases":236},{"Municipality":"Cunday","Year":2013,"Cases":34},{"Municipality":"Dolores","Year":2013,"Cases":49},{"Municipality":"Espinal","Year":2013,"Cases":1032},{"Municipality":"Falan","Year":2013,"Cases":40},{"Municipality":"Flandes","Year":2013,"Cases":362},{"Municipality":"Fresno","Year":2013,"Cases":48},{"Municipality":"Guamo","Year":2013,"Cases":636},{"Municipality":"Herveo","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Honda","Year":2013,"Cases":348},{"Municipality":"Icononzo","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2013,"Cases":258},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2013,"Cases":255},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2013,"Cases":285},{"Municipality":"Melgar","Year":2013,"Cases":587},{"Municipality":"Murillo","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"Natagaima","Year":2013,"Cases":128},{"Municipality":"Ortega","Year":2013,"Cases":105},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2013,"Cases":29},{"Municipality":"Piedras","Year":2013,"Cases":51},{"Municipality":"Planadas","Year":2013,"Cases":156},{"Municipality":"Prado","Year":2013,"Cases":36},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2013,"Cases":103},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2013,"Cases":32},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Rovira","Year":2013,"Cases":282},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2013,"Cases":96},{"Municipality":"San Antonio","Year":2013,"Cases":66},{"Municipality":"San Luis","Year":2013,"Cases":66},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"Venadillo","Year":2013,"Cases":170},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Villarrica","Year":2013,"Cases":41},{"Municipality":"Cali","Year":2013,"Cases":17539},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2013,"Cases":16},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2013,"Cases":29},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2013,"Cases":43},{"Municipality":"Argelia","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2013,"Cases":35},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2013,"Cases":113},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2013,"Cases":442},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2013,"Cases":78},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2013,"Cases":45},{"Municipality":"Calima","Year":2013,"Cases":18},{"Municipality":"Candelaria","Year":2013,"Cases":312},{"Municipality":"Cartago","Year":2013,"Cases":979},{"Municipality":"Dagua","Year":2013,"Cases":105},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"El Cairo","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2013,"Cases":170},{"Municipality":"El Dovio","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Florida","Year":2013,"Cases":448},{"Municipality":"Ginebra","Year":2013,"Cases":80},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2013,"Cases":112},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2013,"Cases":184},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2013,"Cases":69},{"Municipality":"La Victoria","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Obando","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"Palmira","Year":2013,"Cases":692},{"Municipality":"Pradera","Year":2013,"Cases":159},{"Municipality":"Restrepo","Year":2013,"Cases":7},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2013,"Cases":37},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2013,"Cases":27},{"Municipality":"San Pedro","Year":2013,"Cases":57},{"Municipality":"Sevilla","Year":2013,"Cases":32},{"Municipality":"Toro","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Trujillo","Year":2013,"Cases":5},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2013,"Cases":325},{"Municipality":"Ulloa","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Versalles","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Vijes","Year":2013,"Cases":23},{"Municipality":"Yotoco","Year":2013,"Cases":27},{"Municipality":"Yumbo","Year":2013,"Cases":396},{"Municipality":"Zarzal","Year":2013,"Cases":70},{"Municipality":"Arauca","Year":2013,"Cases":337},{"Municipality":"Arauquita","Year":2013,"Cases":235},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Fortul","Year":2013,"Cases":144},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2013,"Cases":30},{"Municipality":"Saravena","Year":2013,"Cases":262},{"Municipality":"Tame","Year":2013,"Cases":97},{"Municipality":"Yopal","Year":2013,"Cases":1558},{"Municipality":"Aguazul","Year":2013,"Cases":676},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2013,"Cases":1},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2013,"Cases":31},{"Municipality":"La Salina","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2013,"Cases":174},{"Municipality":"Monterrey","Year":2013,"Cases":104},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2013,"Cases":24},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2013,"Cases":26},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2013,"Cases":199},{"Municipality":"Pore","Year":2013,"Cases":79},{"Municipality":"Recetor","Year":2013,"Cases":2},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2013,"Cases":17},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2013,"Cases":20},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2013,"Cases":15},{"Municipality":"Tauramena","Year":2013,"Cases":154},{"Municipality":"Trinidad","Year":2013,"Cases":21},{"Municipality":"Villanueva","Year":2013,"Cases":290},{"Municipality":"Mocoa","Year":2013,"Cases":255},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Orito","Year":2013,"Cases":489},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2013,"Cases":399},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2013,"Cases":48},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2013,"Cases":113},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2013,"Cases":179},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel","Year":2013,"Cases":44},{"Municipality":"Santiago","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2013,"Cases":75},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2013,"Cases":148},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2013,"Cases":63},{"Municipality":"Providencia","Year":2013,"Cases":4},{"Municipality":"Leticia","Year":2013,"Cases":264},{"Municipality":"El Encanto","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2013,"Cases":28},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2013,"Cases":3},{"Municipality":"San Felipe","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Cacahual","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2013,"Cases":246},{"Municipality":"Calamar","Year":2013,"Cases":9},{"Municipality":"El Retorno","Year":2013,"Cases":24},{"Municipality":"Miraflores","Year":2013,"Cases":6},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2013,"Cases":26},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Pacoa","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Taraira","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2013,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2013,"Cases":118},{"Municipality":"La Primavera","Year":2013,"Cases":48},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2013,"Cases":54},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2013,"Cases":47},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2014,"Cases":3161},{"Municipality":"Abejorral","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Amalfi","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Andes","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Angostura","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2014,"Cases":10},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2014,"Cases":104},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2014,"Cases":28},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2014,"Cases":119},{"Municipality":"Arboletes","Year":2014,"Cases":27},{"Municipality":"Argelia","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Armenia","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Barbosa","Year":2014,"Cases":14},{"Municipality":"Belmira","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Bello","Year":2014,"Cases":640},{"Municipality":"Betania","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Betulia","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2014,"Cases":40},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2014,"Cases":62},{"Municipality":"Caicedo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"Campamento","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2014,"Cases":37},{"Municipality":"Caramanta","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Carepa","Year":2014,"Cases":68},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Carolina","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Caucasia","Year":2014,"Cases":56},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2014,"Cases":52},{"Municipality":"Cisneros","Year":2014,"Cases":22},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Concordia","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Copacabana","Year":2014,"Cases":188},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"El Bagre","Year":2014,"Cases":73},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Envigado","Year":2014,"Cases":82},{"Municipality":"Fredonia","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Frontino","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Giraldo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Girardota","Year":2014,"Cases":113},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Granada","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Guarne","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Heliconia","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Hispania","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2014,"Cases":302},{"Municipality":"Ituango","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"La Ceja","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"La Estrella","Year":2014,"Cases":29},{"Municipality":"La Pintada","Year":2014,"Cases":57},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Liborina","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Maceo","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Marinilla","Year":2014,"Cases":10},{"Municipality":"Montebello","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2014,"Cases":24},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2014,"Cases":187},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Olaya","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Peque","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2014,"Cases":56},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2014,"Cases":45},{"Municipality":"Remedios","Year":2014,"Cases":25},{"Municipality":"Retiro","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Rionegro","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2014,"Cases":30},{"Municipality":"Salgar","Year":2014,"Cases":29},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"San Carlos","Year":2014,"Cases":76},{"Municipality":"San Francisco","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2014,"Cases":17},{"Municipality":"San Luis","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2014,"Cases":39},{"Municipality":"San Rafael","Year":2014,"Cases":10},{"Municipality":"San Roque","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"El Santuario","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Segovia","Year":2014,"Cases":17},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2014,"Cases":32},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Tarso","Year":2014,"Cases":60},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Toledo","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Turbo","Year":2014,"Cases":327},{"Municipality":"Uramita","Year":2014,"Cases":34},{"Municipality":"Urrao","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Valdivia","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2014,"Cases":12},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Venecia","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Yarumal","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2014,"Cases":18},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2014,"Cases":42},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2014,"Cases":21},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2014,"Cases":2678},{"Municipality":"Baranoa","Year":2014,"Cases":174},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"Candelaria","Year":2014,"Cases":136},{"Municipality":"Galapa","Year":2014,"Cases":230},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2014,"Cases":44},{"Municipality":"Luruaco","Year":2014,"Cases":322},{"Municipality":"Malambo","Year":2014,"Cases":359},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2014,"Cases":59},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2014,"Cases":128},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2014,"Cases":22},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2014,"Cases":48},{"Municipality":"Ponedera","Year":2014,"Cases":104},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2014,"Cases":84},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2014,"Cases":44},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2014,"Cases":234},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2014,"Cases":276},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2014,"Cases":117},{"Municipality":"Soledad","Year":2014,"Cases":1091},{"Municipality":"Suan","Year":2014,"Cases":82},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2014,"Cases":168},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2014,"Cases":51},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2014,"Cases":162},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2014,"Cases":918},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2014,"Cases":28},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Arenal","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Arjona","Year":2014,"Cases":77},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2014,"Cases":86},{"Municipality":"Calamar","Year":2014,"Cases":36},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2014,"Cases":46},{"Municipality":"Cicuco","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2014,"Cases":13},{"Municipality":"Clemencia","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2014,"Cases":90},{"Municipality":"El Guamo","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2014,"Cases":177},{"Municipality":"Mahates","Year":2014,"Cases":22},{"Municipality":"Margarita","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2014,"Cases":14},{"Municipality":"Montecristo","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2014,"Cases":89},{"Municipality":"Morales","Year":2014,"Cases":103},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2014,"Cases":34},{"Municipality":"Pinillos","Year":2014,"Cases":64},{"Municipality":"Regidor","Year":2014,"Cases":20},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2014,"Cases":20},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"San Fernando","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2014,"Cases":193},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2014,"Cases":32},{"Municipality":"San Pablo","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2014,"Cases":259},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2014,"Cases":68},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2014,"Cases":28},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2014,"Cases":67},{"Municipality":"Turbaco","Year":2014,"Cases":305},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2014,"Cases":17},{"Municipality":"Villanueva","Year":2014,"Cases":33},{"Municipality":"Zambrano","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Tunja","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Almeida","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Berbeo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Cerinza","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Chiscas","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Corrales","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"Cucaita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Duitama","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Guateque","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"La Capilla","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Uvita","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Macanal","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Miraflores","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Mongua","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"Motavita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"Nobsa","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2014,"Cases":74},{"Municipality":"Pachavita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"Paipa","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Pajarito","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Panqueba","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Paya","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2014,"Cases":120},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2014,"Cases":14},{"Municipality":"San Mateo","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2014,"Cases":19},{"Municipality":"Santana","Year":2014,"Cases":42},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2014,"Cases":18},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2014,"Cases":118},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Socha","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Somondoco","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Tasco","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Toca","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Manizales","Year":2014,"Cases":14},{"Municipality":"Aguadas","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Anserma","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2014,"Cases":163},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"La Dorada","Year":2014,"Cases":376},{"Municipality":"La Merced","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Manzanares","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Marmato","Year":2014,"Cases":18},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2014,"Cases":14},{"Municipality":"Marulanda","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Norcasia","Year":2014,"Cases":67},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Palestina","Year":2014,"Cases":68},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Riosucio","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Risaralda","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Salamina","Year":2014,"Cases":17},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2014,"Cases":33},{"Municipality":"Victoria","Year":2014,"Cases":13},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Viterbo","Year":2014,"Cases":83},{"Municipality":"Florencia","Year":2014,"Cases":358},{"Municipality":"Albania","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2014,"Cases":18},{"Municipality":"Curillo","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"El Doncello","Year":2014,"Cases":52},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2014,"Cases":14},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Morelia","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2014,"Cases":56},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2014,"Cases":16},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2014,"Cases":166},{"Municipality":"Solano","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Solita","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"Almaguer","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Balboa","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2014,"Cases":10},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Caldono","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Caloto","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Corinto","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"El Tambo","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Florencia","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2014,"Cases":21},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Sierra","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Vega","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Miranda","Year":2014,"Cases":75},{"Municipality":"Morales","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Padilla","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2014,"Cases":28},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2014,"Cases":40},{"Municipality":"Piamonte","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2014,"Cases":21},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2014,"Cases":56},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Silvia","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Sotara","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Sucre","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"Valledupar","Year":2014,"Cases":806},{"Municipality":"Aguachica","Year":2014,"Cases":734},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2014,"Cases":225},{"Municipality":"Astrea","Year":2014,"Cases":44},{"Municipality":"Becerril","Year":2014,"Cases":16},{"Municipality":"Bosconia","Year":2014,"Cases":84},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2014,"Cases":19},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2014,"Cases":60},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2014,"Cases":226},{"Municipality":"El Copey","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"El Paso","Year":2014,"Cases":53},{"Municipality":"Gamarra","Year":2014,"Cases":85},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"La Gloria","Year":2014,"Cases":144},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2014,"Cases":54},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2014,"Cases":63},{"Municipality":"Pailitas","Year":2014,"Cases":48},{"Municipality":"Pelaya","Year":2014,"Cases":71},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2014,"Cases":47},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2014,"Cases":48},{"Municipality":"La Paz","Year":2014,"Cases":56},{"Municipality":"San Alberto","Year":2014,"Cases":98},{"Municipality":"San Diego","Year":2014,"Cases":48},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2014,"Cases":205},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2014,"Cases":81},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2014,"Cases":1612},{"Municipality":"Ayapel","Year":2014,"Cases":108},{"Municipality":"Buenavista","Year":2014,"Cases":21},{"Municipality":"Canalete","Year":2014,"Cases":50},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2014,"Cases":217},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2014,"Cases":41},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2014,"Cases":105},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2014,"Cases":178},{"Municipality":"Cotorra","Year":2014,"Cases":93},{"Municipality":"La Apartada","Year":2014,"Cases":12},{"Municipality":"Lorica","Year":2014,"Cases":442},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2014,"Cases":21},{"Municipality":"Momil","Year":2014,"Cases":22},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2014,"Cases":120},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2014,"Cases":101},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2014,"Cases":237},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2014,"Cases":37},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2014,"Cases":55},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2014,"Cases":20},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2014,"Cases":232},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2014,"Cases":73},{"Municipality":"San Antero","Year":2014,"Cases":55},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2014,"Cases":39},{"Municipality":"San Carlos","Year":2014,"Cases":39},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2014,"Cases":110},{"Municipality":"Tierralta","Year":2014,"Cases":55},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2014,"Cases":113},{"Municipality":"Valencia","Year":2014,"Cases":47},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2014,"Cases":137},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Anapoima","Year":2014,"Cases":129},{"Municipality":"Anolaima","Year":2014,"Cases":10},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Bituima","Year":2014,"Cases":16},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Cabrera","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Cachipay","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2014,"Cases":47},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Chipaque","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Cogua","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Cota","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2014,"Cases":267},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosal","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Fosca","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Funza","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2014,"Cases":168},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Gama","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2014,"Cases":744},{"Municipality":"Granada","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Guaduas","Year":2014,"Cases":49},{"Municipality":"Guasca","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Guatavita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2014,"Cases":21},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2014,"Cases":19},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Calera","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Mesa","Year":2014,"Cases":199},{"Municipality":"La Palma","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"La Vega","Year":2014,"Cases":134},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Madrid","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Manta","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2014,"Cases":12},{"Municipality":"Mosquera","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Nilo","Year":2014,"Cases":359},{"Municipality":"Nimaima","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Nocaima","Year":2014,"Cases":74},{"Municipality":"Venecia","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Pacho","Year":2014,"Cases":12},{"Municipality":"Paime","Year":2014,"Cases":44},{"Municipality":"Pandi","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2014,"Cases":40},{"Municipality":"Pasca","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2014,"Cases":88},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2014,"Cases":17},{"Municipality":"Quetame","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Quipile","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Apulo","Year":2014,"Cases":103},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2014,"Cases":88},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"San Francisco","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2014,"Cases":25},{"Municipality":"Sasaima","Year":2014,"Cases":20},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Silvania","Year":2014,"Cases":41},{"Municipality":"Simijaca","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Subachoque","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Suesca","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Susa","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Tausa","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2014,"Cases":20},{"Municipality":"Tenjo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Tibirita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2014,"Cases":205},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Ubaque","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Une","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"\u00datica","Year":2014,"Cases":87},{"Municipality":"Vergara","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Villeta","Year":2014,"Cases":447},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2014,"Cases":76},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2014,"Cases":60},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Atrato","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2014,"Cases":75},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Condoto","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Istmina","Year":2014,"Cases":12},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Riosucio","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Neiva","Year":2014,"Cases":3564},{"Municipality":"Acevedo","Year":2014,"Cases":35},{"Municipality":"Agrado","Year":2014,"Cases":26},{"Municipality":"Aipe","Year":2014,"Cases":151},{"Municipality":"Algeciras","Year":2014,"Cases":121},{"Municipality":"Altamira","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"Baraya","Year":2014,"Cases":55},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2014,"Cases":520},{"Municipality":"Colombia","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2014,"Cases":13},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2014,"Cases":496},{"Municipality":"Gigante","Year":2014,"Cases":83},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2014,"Cases":110},{"Municipality":"Hobo","Year":2014,"Cases":61},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2014,"Cases":33},{"Municipality":"Isnos","Year":2014,"Cases":20},{"Municipality":"La Argentina","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"La Plata","Year":2014,"Cases":270},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Oporapa","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Paicol","Year":2014,"Cases":18},{"Municipality":"Palermo","Year":2014,"Cases":196},{"Municipality":"Palestina","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Pital","Year":2014,"Cases":28},{"Municipality":"Pitalito","Year":2014,"Cases":313},{"Municipality":"Rivera","Year":2014,"Cases":167},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2014,"Cases":30},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2014,"Cases":26},{"Municipality":"Suaza","Year":2014,"Cases":22},{"Municipality":"Tarqui","Year":2014,"Cases":46},{"Municipality":"Tesalia","Year":2014,"Cases":48},{"Municipality":"Tello","Year":2014,"Cases":49},{"Municipality":"Teruel","Year":2014,"Cases":43},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2014,"Cases":169},{"Municipality":"Villavieja","Year":2014,"Cases":13},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2014,"Cases":105},{"Municipality":"Riohacha","Year":2014,"Cases":317},{"Municipality":"Albania","Year":2014,"Cases":136},{"Municipality":"Barrancas","Year":2014,"Cases":105},{"Municipality":"Dibulla","Year":2014,"Cases":57},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2014,"Cases":33},{"Municipality":"El Molino","Year":2014,"Cases":25},{"Municipality":"Fonseca","Year":2014,"Cases":88},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2014,"Cases":86},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Maicao","Year":2014,"Cases":163},{"Municipality":"Manaure","Year":2014,"Cases":29},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2014,"Cases":270},{"Municipality":"Uribia","Year":2014,"Cases":112},{"Municipality":"Urumita","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"Villanueva","Year":2014,"Cases":66},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2014,"Cases":755},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2014,"Cases":10},{"Municipality":"Aracataca","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2014,"Cases":95},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Chivolo","Year":2014,"Cases":96},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2014,"Cases":77},{"Municipality":"Concordia","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"El Banco","Year":2014,"Cases":16},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2014,"Cases":17},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2014,"Cases":24},{"Municipality":"Guamal","Year":2014,"Cases":14},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Pedraza","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2014,"Cases":32},{"Municipality":"Pivijay","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"Plato","Year":2014,"Cases":19},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Remolino","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2014,"Cases":27},{"Municipality":"Salamina","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2014,"Cases":57},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2014,"Cases":64},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"Tenerife","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2014,"Cases":24},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2014,"Cases":17},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2014,"Cases":4046},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2014,"Cases":1116},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2014,"Cases":19},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2014,"Cases":111},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2014,"Cases":257},{"Municipality":"Cubarral","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Cumaral","Year":2014,"Cases":163},{"Municipality":"El Calvario","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"El Castillo","Year":2014,"Cases":24},{"Municipality":"El Dorado","Year":2014,"Cases":35},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2014,"Cases":130},{"Municipality":"Granada","Year":2014,"Cases":324},{"Municipality":"Guamal","Year":2014,"Cases":112},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2014,"Cases":20},{"Municipality":"Mesetas","Year":2014,"Cases":17},{"Municipality":"La Macarena","Year":2014,"Cases":164},{"Municipality":"Uribe","Year":2014,"Cases":62},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2014,"Cases":40},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2014,"Cases":44},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2014,"Cases":90},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2014,"Cases":353},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2014,"Cases":54},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2014,"Cases":127},{"Municipality":"Restrepo","Year":2014,"Cases":75},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2014,"Cases":34},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2014,"Cases":10},{"Municipality":"San Juanito","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2014,"Cases":95},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2014,"Cases":114},{"Municipality":"Pasto","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Aldana","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Arboleda","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Buesaco","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Contadero","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"El Charco","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosario","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"El Tambo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Funes","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Guachucal","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"La Cruz","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Florida","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Llanada","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Leiva","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Linares","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Los Andes","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Mallama","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Mosquera","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Ospina","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2014,"Cases":22},{"Municipality":"Policarpa","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Puerres","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Samaniego","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"Santacruz","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Taminango","Year":2014,"Cases":103},{"Municipality":"Tangua","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2014,"Cases":389},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2014,"Cases":5015},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2014,"Cases":98},{"Municipality":"Arboledas","Year":2014,"Cases":37},{"Municipality":"Bochalema","Year":2014,"Cases":49},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2014,"Cases":46},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2014,"Cases":91},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Durania","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"El Carmen","Year":2014,"Cases":159},{"Municipality":"El Tarra","Year":2014,"Cases":71},{"Municipality":"El Zulia","Year":2014,"Cases":199},{"Municipality":"Gramalote","Year":2014,"Cases":13},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Labateca","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2014,"Cases":13},{"Municipality":"La Playa","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"Los Patios","Year":2014,"Cases":775},{"Municipality":"Lourdes","Year":2014,"Cases":10},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2014,"Cases":585},{"Municipality":"Pamplona","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2014,"Cases":74},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2014,"Cases":22},{"Municipality":"Salazar","Year":2014,"Cases":12},{"Municipality":"San Calixto","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2014,"Cases":42},{"Municipality":"Santiago","Year":2014,"Cases":24},{"Municipality":"Sardinata","Year":2014,"Cases":79},{"Municipality":"Silos","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Teorama","Year":2014,"Cases":66},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2014,"Cases":340},{"Municipality":"Toledo","Year":2014,"Cases":17},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2014,"Cases":14},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2014,"Cases":622},{"Municipality":"Armenia","Year":2014,"Cases":1463},{"Municipality":"Buenavista","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2014,"Cases":382},{"Municipality":"Circasia","Year":2014,"Cases":71},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2014,"Cases":95},{"Municipality":"Filandia","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2014,"Cases":30},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2014,"Cases":359},{"Municipality":"Montenegro","Year":2014,"Cases":472},{"Municipality":"Pijao","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2014,"Cases":406},{"Municipality":"Salento","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Pereira","Year":2014,"Cases":455},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Balboa","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2014,"Cases":105},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Celia","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Virginia","Year":2014,"Cases":85},{"Municipality":"Marsella","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Santuario","Year":2014,"Cases":28},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2014,"Cases":5021},{"Municipality":"Aguada","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Albania","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Aratoca","Year":2014,"Cases":60},{"Municipality":"Barbosa","Year":2014,"Cases":34},{"Municipality":"Barichara","Year":2014,"Cases":46},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2014,"Cases":1116},{"Municipality":"Betulia","Year":2014,"Cases":14},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2014,"Cases":12},{"Municipality":"Cabrera","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"California","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2014,"Cases":34},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"Cerrito","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"Charta","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Chima","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2014,"Cases":160},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Confines","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"Coromoro","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2014,"Cases":18},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2014,"Cases":74},{"Municipality":"Encino","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Enciso","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2014,"Cases":3061},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2014,"Cases":1305},{"Municipality":"Guaca","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2014,"Cases":77},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Hato","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"La Belleza","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2014,"Cases":36},{"Municipality":"La Paz","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Lebrija","Year":2014,"Cases":405},{"Municipality":"Los Santos","Year":2014,"Cases":66},{"Municipality":"Macaravita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2014,"Cases":22},{"Municipality":"Matanza","Year":2014,"Cases":12},{"Municipality":"Mogotes","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"Molagavita","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"Oiba","Year":2014,"Cases":60},{"Municipality":"Onzaga","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Palmar","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2014,"Cases":17},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2014,"Cases":1099},{"Municipality":"Pinchote","Year":2014,"Cases":21},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2014,"Cases":8},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2014,"Cases":43},{"Municipality":"Rionegro","Year":2014,"Cases":140},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2014,"Cases":71},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"San Benito","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Gil","Year":2014,"Cases":494},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"San Miguel","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2014,"Cases":211},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Simacota","Year":2014,"Cases":82},{"Municipality":"Socorro","Year":2014,"Cases":175},{"Municipality":"Suaita","Year":2014,"Cases":14},{"Municipality":"Sucre","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tona","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2014,"Cases":32},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Vetas","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Villanueva","Year":2014,"Cases":31},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2014,"Cases":25},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2014,"Cases":3048},{"Municipality":"Buenavista","Year":2014,"Cases":30},{"Municipality":"Caimito","Year":2014,"Cases":18},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2014,"Cases":17},{"Municipality":"Corozal","Year":2014,"Cases":183},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2014,"Cases":150},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"El Roble","Year":2014,"Cases":24},{"Municipality":"Galeras","Year":2014,"Cases":27},{"Municipality":"Guaranda","Year":2014,"Cases":65},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2014,"Cases":24},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2014,"Cases":27},{"Municipality":"Majagual","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"Morroa","Year":2014,"Cases":20},{"Municipality":"Ovejas","Year":2014,"Cases":52},{"Municipality":"Palmito","Year":2014,"Cases":52},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2014,"Cases":250},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2014,"Cases":21},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2014,"Cases":32},{"Municipality":"San Marcos","Year":2014,"Cases":199},{"Municipality":"San Onofre","Year":2014,"Cases":40},{"Municipality":"San Pedro","Year":2014,"Cases":15},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2014,"Cases":86},{"Municipality":"Sucre","Year":2014,"Cases":71},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2014,"Cases":134},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2014,"Cases":83},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2014,"Cases":3101},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Alvarado","Year":2014,"Cases":112},{"Municipality":"Ambalema","Year":2014,"Cases":19},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2014,"Cases":12},{"Municipality":"Armero","Year":2014,"Cases":164},{"Municipality":"Ataco","Year":2014,"Cases":26},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2014,"Cases":18},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2014,"Cases":39},{"Municipality":"Casabianca","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Chaparral","Year":2014,"Cases":407},{"Municipality":"Coello","Year":2014,"Cases":124},{"Municipality":"Coyaima","Year":2014,"Cases":138},{"Municipality":"Cunday","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Dolores","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Espinal","Year":2014,"Cases":1333},{"Municipality":"Falan","Year":2014,"Cases":16},{"Municipality":"Flandes","Year":2014,"Cases":157},{"Municipality":"Fresno","Year":2014,"Cases":55},{"Municipality":"Guamo","Year":2014,"Cases":256},{"Municipality":"Herveo","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Honda","Year":2014,"Cases":149},{"Municipality":"Icononzo","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2014,"Cases":225},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2014,"Cases":68},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2014,"Cases":188},{"Municipality":"Melgar","Year":2014,"Cases":660},{"Municipality":"Murillo","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Natagaima","Year":2014,"Cases":51},{"Municipality":"Ortega","Year":2014,"Cases":73},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2014,"Cases":24},{"Municipality":"Piedras","Year":2014,"Cases":26},{"Municipality":"Planadas","Year":2014,"Cases":16},{"Municipality":"Prado","Year":2014,"Cases":26},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2014,"Cases":84},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2014,"Cases":39},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Rovira","Year":2014,"Cases":87},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2014,"Cases":40},{"Municipality":"San Antonio","Year":2014,"Cases":43},{"Municipality":"San Luis","Year":2014,"Cases":87},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2014,"Cases":26},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2014,"Cases":46},{"Municipality":"Venadillo","Year":2014,"Cases":71},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Villarrica","Year":2014,"Cases":24},{"Municipality":"Cali","Year":2014,"Cases":5855},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2014,"Cases":40},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2014,"Cases":18},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2014,"Cases":25},{"Municipality":"Argelia","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2014,"Cases":35},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2014,"Cases":207},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2014,"Cases":471},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2014,"Cases":49},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2014,"Cases":57},{"Municipality":"Calima","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"Candelaria","Year":2014,"Cases":302},{"Municipality":"Cartago","Year":2014,"Cases":425},{"Municipality":"Dagua","Year":2014,"Cases":78},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2014,"Cases":14},{"Municipality":"El Cairo","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2014,"Cases":66},{"Municipality":"El Dovio","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Florida","Year":2014,"Cases":356},{"Municipality":"Ginebra","Year":2014,"Cases":50},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2014,"Cases":126},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2014,"Cases":113},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2014,"Cases":72},{"Municipality":"La Victoria","Year":2014,"Cases":27},{"Municipality":"Obando","Year":2014,"Cases":11},{"Municipality":"Palmira","Year":2014,"Cases":848},{"Municipality":"Pradera","Year":2014,"Cases":82},{"Municipality":"Restrepo","Year":2014,"Cases":9},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2014,"Cases":25},{"Municipality":"San Pedro","Year":2014,"Cases":46},{"Municipality":"Sevilla","Year":2014,"Cases":37},{"Municipality":"Toro","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Trujillo","Year":2014,"Cases":29},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2014,"Cases":282},{"Municipality":"Ulloa","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Versalles","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Vijes","Year":2014,"Cases":3},{"Municipality":"Yotoco","Year":2014,"Cases":142},{"Municipality":"Yumbo","Year":2014,"Cases":190},{"Municipality":"Zarzal","Year":2014,"Cases":43},{"Municipality":"Arauca","Year":2014,"Cases":235},{"Municipality":"Arauquita","Year":2014,"Cases":53},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2014,"Cases":6},{"Municipality":"Fortul","Year":2014,"Cases":117},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Saravena","Year":2014,"Cases":196},{"Municipality":"Tame","Year":2014,"Cases":70},{"Municipality":"Yopal","Year":2014,"Cases":930},{"Municipality":"Aguazul","Year":2014,"Cases":217},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2014,"Cases":37},{"Municipality":"La Salina","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2014,"Cases":94},{"Municipality":"Monterrey","Year":2014,"Cases":158},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2014,"Cases":26},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2014,"Cases":13},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2014,"Cases":167},{"Municipality":"Pore","Year":2014,"Cases":81},{"Municipality":"Recetor","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2014,"Cases":38},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Tauramena","Year":2014,"Cases":245},{"Municipality":"Trinidad","Year":2014,"Cases":23},{"Municipality":"Villanueva","Year":2014,"Cases":172},{"Municipality":"Mocoa","Year":2014,"Cases":276},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Orito","Year":2014,"Cases":442},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2014,"Cases":393},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2014,"Cases":44},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2014,"Cases":189},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2014,"Cases":27},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"San Francisco","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel","Year":2014,"Cases":32},{"Municipality":"Santiago","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2014,"Cases":297},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2014,"Cases":142},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2014,"Cases":88},{"Municipality":"Providencia","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Leticia","Year":2014,"Cases":423},{"Municipality":"El Encanto","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2014,"Cases":44},{"Municipality":"La Victoria","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2014,"Cases":121},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2014,"Cases":76},{"Municipality":"San Felipe","Year":2014,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Cacahual","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2014,"Cases":498},{"Municipality":"Calamar","Year":2014,"Cases":32},{"Municipality":"El Retorno","Year":2014,"Cases":189},{"Municipality":"Miraflores","Year":2014,"Cases":7},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2014,"Cases":5},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2014,"Cases":4},{"Municipality":"Pacoa","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Taraira","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2014,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2014,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2014,"Cases":40},{"Municipality":"La Primavera","Year":2014,"Cases":22},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2014,"Cases":35},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2014,"Cases":92},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2015,"Cases":3785},{"Municipality":"Abejorral","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2015,"Cases":120},{"Municipality":"Amalfi","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Andes","Year":2015,"Cases":14},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Angostura","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2015,"Cases":21},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2015,"Cases":129},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2015,"Cases":85},{"Municipality":"Arboletes","Year":2015,"Cases":44},{"Municipality":"Argelia","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Armenia","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Barbosa","Year":2015,"Cases":17},{"Municipality":"Belmira","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Bello","Year":2015,"Cases":605},{"Municipality":"Betania","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Betulia","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2015,"Cases":47},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2015,"Cases":21},{"Municipality":"Caicedo","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Caldas","Year":2015,"Cases":18},{"Municipality":"Campamento","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2015,"Cases":75},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Caramanta","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Carepa","Year":2015,"Cases":64},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Carolina","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Caucasia","Year":2015,"Cases":105},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Cisneros","Year":2015,"Cases":25},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Concordia","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Copacabana","Year":2015,"Cases":70},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"El Bagre","Year":2015,"Cases":38},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Envigado","Year":2015,"Cases":77},{"Municipality":"Fredonia","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Frontino","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Giraldo","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Girardota","Year":2015,"Cases":29},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Granada","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Guarne","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Heliconia","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Hispania","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2015,"Cases":251},{"Municipality":"Ituango","Year":2015,"Cases":8},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"La Ceja","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"La Estrella","Year":2015,"Cases":22},{"Municipality":"La Pintada","Year":2015,"Cases":40},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Liborina","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Maceo","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Marinilla","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Montebello","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2015,"Cases":108},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Olaya","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Peque","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2015,"Cases":67},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2015,"Cases":15},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2015,"Cases":35},{"Municipality":"Remedios","Year":2015,"Cases":20},{"Municipality":"Retiro","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Rionegro","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2015,"Cases":20},{"Municipality":"Salgar","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"San Carlos","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"San Francisco","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2015,"Cases":20},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2015,"Cases":11},{"Municipality":"San Luis","Year":2015,"Cases":46},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"San Rafael","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"San Roque","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"El Santuario","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Segovia","Year":2015,"Cases":29},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2015,"Cases":33},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Tarso","Year":2015,"Cases":55},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"Toledo","Year":2015,"Cases":8},{"Municipality":"Turbo","Year":2015,"Cases":147},{"Municipality":"Uramita","Year":2015,"Cases":29},{"Municipality":"Urrao","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Valdivia","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2015,"Cases":58},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Venecia","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Yarumal","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2015,"Cases":18},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2015,"Cases":19},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2015,"Cases":44},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2015,"Cases":1403},{"Municipality":"Baranoa","Year":2015,"Cases":88},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Candelaria","Year":2015,"Cases":14},{"Municipality":"Galapa","Year":2015,"Cases":416},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2015,"Cases":34},{"Municipality":"Luruaco","Year":2015,"Cases":51},{"Municipality":"Malambo","Year":2015,"Cases":415},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2015,"Cases":28},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2015,"Cases":291},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2015,"Cases":24},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2015,"Cases":27},{"Municipality":"Ponedera","Year":2015,"Cases":62},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2015,"Cases":78},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2015,"Cases":33},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2015,"Cases":63},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2015,"Cases":286},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2015,"Cases":394},{"Municipality":"Soledad","Year":2015,"Cases":580},{"Municipality":"Suan","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2015,"Cases":75},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2015,"Cases":348},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2015,"Cases":45},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2015,"Cases":27},{"Municipality":"Arenal","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Arjona","Year":2015,"Cases":272},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2015,"Cases":24},{"Municipality":"Calamar","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Cicuco","Year":2015,"Cases":32},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Clemencia","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2015,"Cases":253},{"Municipality":"El Guamo","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2015,"Cases":44},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2015,"Cases":738},{"Municipality":"Mahates","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Margarita","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Montecristo","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2015,"Cases":483},{"Municipality":"Morales","Year":2015,"Cases":33},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2015,"Cases":19},{"Municipality":"Pinillos","Year":2015,"Cases":38},{"Municipality":"Regidor","Year":2015,"Cases":14},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"San Fernando","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2015,"Cases":100},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2015,"Cases":25},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2015,"Cases":103},{"Municipality":"San Pablo","Year":2015,"Cases":17},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2015,"Cases":42},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2015,"Cases":160},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2015,"Cases":11},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2015,"Cases":30},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2015,"Cases":55},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2015,"Cases":32},{"Municipality":"Turbaco","Year":2015,"Cases":55},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Villanueva","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Zambrano","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Tunja","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Almeida","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Berbeo","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2015,"Cases":34},{"Municipality":"Cerinza","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Chiscas","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2015,"Cases":43},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Corrales","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2015,"Cases":49},{"Municipality":"Cucaita","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Duitama","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Guateque","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2015,"Cases":26},{"Municipality":"La Capilla","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Uvita","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Macanal","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Miraflores","Year":2015,"Cases":41},{"Municipality":"Mongua","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2015,"Cases":31},{"Municipality":"Motavita","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2015,"Cases":179},{"Municipality":"Nobsa","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2015,"Cases":63},{"Municipality":"Pachavita","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Paipa","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Pajarito","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Panqueba","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2015,"Cases":28},{"Municipality":"Paya","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2015,"Cases":233},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2015,"Cases":8},{"Municipality":"San Mateo","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2015,"Cases":17},{"Municipality":"Santana","Year":2015,"Cases":38},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2015,"Cases":78},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Socha","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Somondoco","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Toca","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Manizales","Year":2015,"Cases":153},{"Municipality":"Aguadas","Year":2015,"Cases":28},{"Municipality":"Anserma","Year":2015,"Cases":20},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2015,"Cases":60},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"La Dorada","Year":2015,"Cases":192},{"Municipality":"La Merced","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Manzanares","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Marmato","Year":2015,"Cases":253},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2015,"Cases":14},{"Municipality":"Marulanda","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Norcasia","Year":2015,"Cases":174},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Palestina","Year":2015,"Cases":49},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2015,"Cases":25},{"Municipality":"Riosucio","Year":2015,"Cases":24},{"Municipality":"Risaralda","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Salamina","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2015,"Cases":35},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2015,"Cases":59},{"Municipality":"Victoria","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Viterbo","Year":2015,"Cases":34},{"Municipality":"Florencia","Year":2015,"Cases":388},{"Municipality":"Albania","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Curillo","Year":2015,"Cases":22},{"Municipality":"El Doncello","Year":2015,"Cases":33},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2015,"Cases":23},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Morelia","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2015,"Cases":20},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2015,"Cases":254},{"Municipality":"Solano","Year":2015,"Cases":37},{"Municipality":"Solita","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2015,"Cases":14},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2015,"Cases":24},{"Municipality":"Almaguer","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2015,"Cases":11},{"Municipality":"Balboa","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Caldono","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Caloto","Year":2015,"Cases":8},{"Municipality":"Corinto","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"El Tambo","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Florencia","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2015,"Cases":17},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2015,"Cases":28},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Sierra","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"La Vega","Year":2015,"Cases":15},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2015,"Cases":8},{"Municipality":"Miranda","Year":2015,"Cases":49},{"Municipality":"Morales","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Padilla","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2015,"Cases":15},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2015,"Cases":101},{"Municipality":"Piamonte","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2015,"Cases":178},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2015,"Cases":60},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Silvia","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Sotara","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Sucre","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2015,"Cases":22},{"Municipality":"Valledupar","Year":2015,"Cases":1949},{"Municipality":"Aguachica","Year":2015,"Cases":315},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2015,"Cases":203},{"Municipality":"Astrea","Year":2015,"Cases":39},{"Municipality":"Becerril","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Bosconia","Year":2015,"Cases":143},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2015,"Cases":71},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2015,"Cases":141},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2015,"Cases":442},{"Municipality":"El Copey","Year":2015,"Cases":29},{"Municipality":"El Paso","Year":2015,"Cases":28},{"Municipality":"Gamarra","Year":2015,"Cases":19},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"La Gloria","Year":2015,"Cases":150},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2015,"Cases":125},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2015,"Cases":73},{"Municipality":"Pailitas","Year":2015,"Cases":121},{"Municipality":"Pelaya","Year":2015,"Cases":55},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2015,"Cases":123},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2015,"Cases":50},{"Municipality":"La Paz","Year":2015,"Cases":98},{"Municipality":"San Alberto","Year":2015,"Cases":108},{"Municipality":"San Diego","Year":2015,"Cases":32},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2015,"Cases":106},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2015,"Cases":36},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2015,"Cases":630},{"Municipality":"Ayapel","Year":2015,"Cases":25},{"Municipality":"Buenavista","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Canalete","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2015,"Cases":101},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2015,"Cases":24},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2015,"Cases":36},{"Municipality":"Cotorra","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"La Apartada","Year":2015,"Cases":8},{"Municipality":"Lorica","Year":2015,"Cases":28},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Momil","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2015,"Cases":230},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2015,"Cases":39},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2015,"Cases":188},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2015,"Cases":20},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2015,"Cases":125},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"San Antero","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"San Carlos","Year":2015,"Cases":14},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2015,"Cases":11},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2015,"Cases":21},{"Municipality":"Tierralta","Year":2015,"Cases":22},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2015,"Cases":29},{"Municipality":"Valencia","Year":2015,"Cases":76},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2015,"Cases":40},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Anapoima","Year":2015,"Cases":71},{"Municipality":"Anolaima","Year":2015,"Cases":41},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Bituima","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Cabrera","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Cachipay","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2015,"Cases":8},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Chipaque","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Cogua","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Cota","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2015,"Cases":259},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"El Rosal","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Fosca","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Funza","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2015,"Cases":262},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Gama","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2015,"Cases":420},{"Municipality":"Granada","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Guaduas","Year":2015,"Cases":24},{"Municipality":"Guasca","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Guatavita","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2015,"Cases":17},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Calera","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Mesa","Year":2015,"Cases":189},{"Municipality":"La Palma","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"La Vega","Year":2015,"Cases":143},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Madrid","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Manta","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Mosquera","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Nilo","Year":2015,"Cases":108},{"Municipality":"Nimaima","Year":2015,"Cases":83},{"Municipality":"Nocaima","Year":2015,"Cases":94},{"Municipality":"Venecia","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Pacho","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Paime","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Pandi","Year":2015,"Cases":27},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2015,"Cases":19},{"Municipality":"Pasca","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2015,"Cases":181},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Quetame","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Quipile","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Apulo","Year":2015,"Cases":30},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2015,"Cases":48},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2015,"Cases":163},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2015,"Cases":43},{"Municipality":"Sasaima","Year":2015,"Cases":75},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Silvania","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"Simijaca","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Subachoque","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Suesca","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Susa","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tausa","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Tenjo","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Tibirita","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2015,"Cases":78},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2015,"Cases":94},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Ubaque","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Une","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"\u00datica","Year":2015,"Cases":143},{"Municipality":"Vergara","Year":2015,"Cases":29},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2015,"Cases":34},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Villeta","Year":2015,"Cases":236},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2015,"Cases":34},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2015,"Cases":14},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2015,"Cases":55},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Atrato","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2015,"Cases":108},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2015,"Cases":11},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Condoto","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Istmina","Year":2015,"Cases":26},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2015,"Cases":20},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2015,"Cases":15},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Riosucio","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Neiva","Year":2015,"Cases":1850},{"Municipality":"Acevedo","Year":2015,"Cases":31},{"Municipality":"Agrado","Year":2015,"Cases":56},{"Municipality":"Aipe","Year":2015,"Cases":309},{"Municipality":"Algeciras","Year":2015,"Cases":144},{"Municipality":"Altamira","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Baraya","Year":2015,"Cases":29},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2015,"Cases":221},{"Municipality":"Colombia","Year":2015,"Cases":73},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2015,"Cases":97},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2015,"Cases":544},{"Municipality":"Gigante","Year":2015,"Cases":57},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2015,"Cases":61},{"Municipality":"Hobo","Year":2015,"Cases":190},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2015,"Cases":41},{"Municipality":"Isnos","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"La Argentina","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"La Plata","Year":2015,"Cases":275},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Oporapa","Year":2015,"Cases":14},{"Municipality":"Paicol","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Palermo","Year":2015,"Cases":87},{"Municipality":"Palestina","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Pital","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Pitalito","Year":2015,"Cases":328},{"Municipality":"Rivera","Year":2015,"Cases":101},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2015,"Cases":26},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Suaza","Year":2015,"Cases":40},{"Municipality":"Tarqui","Year":2015,"Cases":58},{"Municipality":"Tesalia","Year":2015,"Cases":38},{"Municipality":"Tello","Year":2015,"Cases":116},{"Municipality":"Teruel","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2015,"Cases":135},{"Municipality":"Villavieja","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2015,"Cases":20},{"Municipality":"Riohacha","Year":2015,"Cases":241},{"Municipality":"Albania","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Barrancas","Year":2015,"Cases":62},{"Municipality":"Dibulla","Year":2015,"Cases":27},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"El Molino","Year":2015,"Cases":21},{"Municipality":"Fonseca","Year":2015,"Cases":91},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2015,"Cases":18},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Maicao","Year":2015,"Cases":44},{"Municipality":"Manaure","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2015,"Cases":97},{"Municipality":"Uribia","Year":2015,"Cases":11},{"Municipality":"Urumita","Year":2015,"Cases":29},{"Municipality":"Villanueva","Year":2015,"Cases":143},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2015,"Cases":270},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Aracataca","Year":2015,"Cases":17},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Chivolo","Year":2015,"Cases":15},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2015,"Cases":101},{"Municipality":"Concordia","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"El Banco","Year":2015,"Cases":101},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2015,"Cases":74},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2015,"Cases":232},{"Municipality":"Guamal","Year":2015,"Cases":305},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Pedraza","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Pivijay","Year":2015,"Cases":86},{"Municipality":"Plato","Year":2015,"Cases":56},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Remolino","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Salamina","Year":2015,"Cases":24},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2015,"Cases":14},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2015,"Cases":105},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Tenerife","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2015,"Cases":2088},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2015,"Cases":742},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2015,"Cases":27},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2015,"Cases":26},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2015,"Cases":237},{"Municipality":"Cubarral","Year":2015,"Cases":107},{"Municipality":"Cumaral","Year":2015,"Cases":120},{"Municipality":"El Calvario","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"El Castillo","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"El Dorado","Year":2015,"Cases":34},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2015,"Cases":201},{"Municipality":"Granada","Year":2015,"Cases":535},{"Municipality":"Guamal","Year":2015,"Cases":62},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2015,"Cases":22},{"Municipality":"Mesetas","Year":2015,"Cases":92},{"Municipality":"La Macarena","Year":2015,"Cases":44},{"Municipality":"Uribe","Year":2015,"Cases":72},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2015,"Cases":119},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2015,"Cases":316},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2015,"Cases":542},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2015,"Cases":52},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2015,"Cases":71},{"Municipality":"Restrepo","Year":2015,"Cases":152},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2015,"Cases":172},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2015,"Cases":22},{"Municipality":"San Juanito","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2015,"Cases":130},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2015,"Cases":113},{"Municipality":"Pasto","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Aldana","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Arboleda","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2015,"Cases":11},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Buesaco","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Contadero","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"El Charco","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosario","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"El Tambo","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Funes","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Guachucal","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"La Cruz","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Florida","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Llanada","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Leiva","Year":2015,"Cases":19},{"Municipality":"Linares","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Los Andes","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Mallama","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Mosquera","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Ospina","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Policarpa","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Puerres","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Samaniego","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"San Pablo","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2015,"Cases":15},{"Municipality":"Santacruz","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Taminango","Year":2015,"Cases":86},{"Municipality":"Tangua","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2015,"Cases":182},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2015,"Cases":2071},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2015,"Cases":82},{"Municipality":"Arboledas","Year":2015,"Cases":11},{"Municipality":"Bochalema","Year":2015,"Cases":30},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2015,"Cases":55},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2015,"Cases":77},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Durania","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"El Carmen","Year":2015,"Cases":193},{"Municipality":"El Tarra","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"El Zulia","Year":2015,"Cases":208},{"Municipality":"Gramalote","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2015,"Cases":47},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Labateca","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2015,"Cases":8},{"Municipality":"La Playa","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Los Patios","Year":2015,"Cases":208},{"Municipality":"Lourdes","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2015,"Cases":391},{"Municipality":"Pamplona","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2015,"Cases":14},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Salazar","Year":2015,"Cases":22},{"Municipality":"San Calixto","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2015,"Cases":20},{"Municipality":"Santiago","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Sardinata","Year":2015,"Cases":41},{"Municipality":"Silos","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Teorama","Year":2015,"Cases":37},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2015,"Cases":333},{"Municipality":"Toledo","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2015,"Cases":324},{"Municipality":"Armenia","Year":2015,"Cases":1772},{"Municipality":"Buenavista","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2015,"Cases":448},{"Municipality":"Circasia","Year":2015,"Cases":154},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2015,"Cases":178},{"Municipality":"Filandia","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2015,"Cases":17},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2015,"Cases":290},{"Municipality":"Montenegro","Year":2015,"Cases":221},{"Municipality":"Pijao","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2015,"Cases":589},{"Municipality":"Salento","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Pereira","Year":2015,"Cases":639},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Balboa","Year":2015,"Cases":61},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2015,"Cases":66},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2015,"Cases":280},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Celia","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"La Virginia","Year":2015,"Cases":274},{"Municipality":"Marsella","Year":2015,"Cases":25},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2015,"Cases":14},{"Municipality":"Santuario","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2015,"Cases":2594},{"Municipality":"Aguada","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Aratoca","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Barbosa","Year":2015,"Cases":19},{"Municipality":"Barichara","Year":2015,"Cases":29},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2015,"Cases":544},{"Municipality":"Betulia","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Cabrera","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"California","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2015,"Cases":27},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Cerrito","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2015,"Cases":37},{"Municipality":"Charta","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Chima","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2015,"Cases":100},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Confines","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2015,"Cases":28},{"Municipality":"Coromoro","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2015,"Cases":62},{"Municipality":"Encino","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Enciso","Year":2015,"Cases":77},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2015,"Cases":1276},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2015,"Cases":727},{"Municipality":"Guaca","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Hato","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"La Belleza","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2015,"Cases":112},{"Municipality":"La Paz","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Lebrija","Year":2015,"Cases":440},{"Municipality":"Los Santos","Year":2015,"Cases":45},{"Municipality":"Macaravita","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Matanza","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Mogotes","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Molagavita","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2015,"Cases":7},{"Municipality":"Oiba","Year":2015,"Cases":103},{"Municipality":"Onzaga","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Palmar","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2015,"Cases":604},{"Municipality":"Pinchote","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2015,"Cases":46},{"Municipality":"Rionegro","Year":2015,"Cases":85},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2015,"Cases":52},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"San Benito","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"San Gil","Year":2015,"Cases":365},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"San Miguel","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2015,"Cases":139},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Simacota","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"Socorro","Year":2015,"Cases":283},{"Municipality":"Suaita","Year":2015,"Cases":144},{"Municipality":"Sucre","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Tona","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2015,"Cases":10},{"Municipality":"Vetas","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Villanueva","Year":2015,"Cases":20},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2015,"Cases":8},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2015,"Cases":1392},{"Municipality":"Buenavista","Year":2015,"Cases":33},{"Municipality":"Caimito","Year":2015,"Cases":24},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2015,"Cases":8},{"Municipality":"Corozal","Year":2015,"Cases":54},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2015,"Cases":38},{"Municipality":"El Roble","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Galeras","Year":2015,"Cases":38},{"Municipality":"Guaranda","Year":2015,"Cases":30},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2015,"Cases":29},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2015,"Cases":45},{"Municipality":"Majagual","Year":2015,"Cases":32},{"Municipality":"Morroa","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Ovejas","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Palmito","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2015,"Cases":309},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2015,"Cases":26},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2015,"Cases":79},{"Municipality":"San Marcos","Year":2015,"Cases":407},{"Municipality":"San Onofre","Year":2015,"Cases":64},{"Municipality":"San Pedro","Year":2015,"Cases":24},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2015,"Cases":21},{"Municipality":"Sucre","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2015,"Cases":116},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2015,"Cases":87},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2015,"Cases":5221},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Alvarado","Year":2015,"Cases":106},{"Municipality":"Ambalema","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Armero","Year":2015,"Cases":88},{"Municipality":"Ataco","Year":2015,"Cases":15},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2015,"Cases":18},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2015,"Cases":47},{"Municipality":"Casabianca","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Chaparral","Year":2015,"Cases":172},{"Municipality":"Coello","Year":2015,"Cases":43},{"Municipality":"Coyaima","Year":2015,"Cases":181},{"Municipality":"Cunday","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Dolores","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Espinal","Year":2015,"Cases":705},{"Municipality":"Falan","Year":2015,"Cases":88},{"Municipality":"Flandes","Year":2015,"Cases":75},{"Municipality":"Fresno","Year":2015,"Cases":50},{"Municipality":"Guamo","Year":2015,"Cases":198},{"Municipality":"Herveo","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Honda","Year":2015,"Cases":86},{"Municipality":"Icononzo","Year":2015,"Cases":45},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2015,"Cases":252},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2015,"Cases":479},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2015,"Cases":175},{"Municipality":"Melgar","Year":2015,"Cases":387},{"Municipality":"Murillo","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Natagaima","Year":2015,"Cases":122},{"Municipality":"Ortega","Year":2015,"Cases":43},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2015,"Cases":32},{"Municipality":"Piedras","Year":2015,"Cases":18},{"Municipality":"Planadas","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Prado","Year":2015,"Cases":29},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2015,"Cases":374},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2015,"Cases":31},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Rovira","Year":2015,"Cases":42},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2015,"Cases":53},{"Municipality":"San Antonio","Year":2015,"Cases":85},{"Municipality":"San Luis","Year":2015,"Cases":115},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2015,"Cases":20},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2015,"Cases":21},{"Municipality":"Venadillo","Year":2015,"Cases":52},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Villarrica","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Cali","Year":2015,"Cases":14523},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2015,"Cases":38},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2015,"Cases":18},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2015,"Cases":86},{"Municipality":"Argelia","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2015,"Cases":75},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2015,"Cases":173},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2015,"Cases":273},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2015,"Cases":132},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2015,"Cases":127},{"Municipality":"Calima","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"Candelaria","Year":2015,"Cases":237},{"Municipality":"Cartago","Year":2015,"Cases":391},{"Municipality":"Dagua","Year":2015,"Cases":233},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"El Cairo","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2015,"Cases":135},{"Municipality":"El Dovio","Year":2015,"Cases":3},{"Municipality":"Florida","Year":2015,"Cases":219},{"Municipality":"Ginebra","Year":2015,"Cases":30},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2015,"Cases":64},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2015,"Cases":283},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2015,"Cases":6},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2015,"Cases":225},{"Municipality":"La Victoria","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Obando","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Palmira","Year":2015,"Cases":750},{"Municipality":"Pradera","Year":2015,"Cases":84},{"Municipality":"Restrepo","Year":2015,"Cases":18},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2015,"Cases":28},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2015,"Cases":208},{"Municipality":"San Pedro","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Sevilla","Year":2015,"Cases":31},{"Municipality":"Toro","Year":2015,"Cases":21},{"Municipality":"Trujillo","Year":2015,"Cases":44},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2015,"Cases":875},{"Municipality":"Ulloa","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Versalles","Year":2015,"Cases":13},{"Municipality":"Vijes","Year":2015,"Cases":12},{"Municipality":"Yotoco","Year":2015,"Cases":205},{"Municipality":"Yumbo","Year":2015,"Cases":247},{"Municipality":"Zarzal","Year":2015,"Cases":63},{"Municipality":"Arauca","Year":2015,"Cases":195},{"Municipality":"Arauquita","Year":2015,"Cases":126},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"Fortul","Year":2015,"Cases":54},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Saravena","Year":2015,"Cases":173},{"Municipality":"Tame","Year":2015,"Cases":174},{"Municipality":"Yopal","Year":2015,"Cases":926},{"Municipality":"Aguazul","Year":2015,"Cases":222},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2015,"Cases":11},{"Municipality":"La Salina","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2015,"Cases":54},{"Municipality":"Monterrey","Year":2015,"Cases":150},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2015,"Cases":23},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2015,"Cases":16},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2015,"Cases":182},{"Municipality":"Pore","Year":2015,"Cases":23},{"Municipality":"Recetor","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2015,"Cases":38},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2015,"Cases":15},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2015,"Cases":4},{"Municipality":"Tauramena","Year":2015,"Cases":102},{"Municipality":"Trinidad","Year":2015,"Cases":18},{"Municipality":"Villanueva","Year":2015,"Cases":149},{"Municipality":"Mocoa","Year":2015,"Cases":125},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Orito","Year":2015,"Cases":75},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2015,"Cases":155},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2015,"Cases":34},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2015,"Cases":48},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2015,"Cases":9},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"San Miguel","Year":2015,"Cases":31},{"Municipality":"Santiago","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2015,"Cases":503},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2015,"Cases":141},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2015,"Cases":151},{"Municipality":"Providencia","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"Leticia","Year":2015,"Cases":146},{"Municipality":"El Encanto","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2015,"Cases":2},{"Municipality":"La Victoria","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2015,"Cases":68},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2015,"Cases":5},{"Municipality":"San Felipe","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Cacahual","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2015,"Cases":149},{"Municipality":"Calamar","Year":2015,"Cases":33},{"Municipality":"El Retorno","Year":2015,"Cases":53},{"Municipality":"Miraflores","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2015,"Cases":1},{"Municipality":"Pacoa","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Taraira","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2015,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2015,"Cases":27},{"Municipality":"La Primavera","Year":2015,"Cases":25},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2015,"Cases":15},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2015,"Cases":52},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2016,"Cases":17306},{"Municipality":"Abejorral","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2016,"Cases":196},{"Municipality":"Amalfi","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Andes","Year":2016,"Cases":188},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Angostura","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2016,"Cases":115},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2016,"Cases":76},{"Municipality":"Arboletes","Year":2016,"Cases":51},{"Municipality":"Argelia","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Armenia","Year":2016,"Cases":16},{"Municipality":"Barbosa","Year":2016,"Cases":125},{"Municipality":"Belmira","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Bello","Year":2016,"Cases":1749},{"Municipality":"Betania","Year":2016,"Cases":115},{"Municipality":"Betulia","Year":2016,"Cases":49},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2016,"Cases":84},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Caicedo","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Caldas","Year":2016,"Cases":174},{"Municipality":"Campamento","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2016,"Cases":26},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Caramanta","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Carepa","Year":2016,"Cases":101},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Carolina","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Caucasia","Year":2016,"Cases":57},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2016,"Cases":16},{"Municipality":"Cisneros","Year":2016,"Cases":82},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2016,"Cases":38},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Concordia","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Copacabana","Year":2016,"Cases":283},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2016,"Cases":46},{"Municipality":"El Bagre","Year":2016,"Cases":66},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Envigado","Year":2016,"Cases":437},{"Municipality":"Fredonia","Year":2016,"Cases":183},{"Municipality":"Frontino","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Giraldo","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Girardota","Year":2016,"Cases":69},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Granada","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Guarne","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2016,"Cases":23},{"Municipality":"Heliconia","Year":2016,"Cases":41},{"Municipality":"Hispania","Year":2016,"Cases":60},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2016,"Cases":2857},{"Municipality":"Ituango","Year":2016,"Cases":103},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"La Ceja","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"La Estrella","Year":2016,"Cases":223},{"Municipality":"La Pintada","Year":2016,"Cases":53},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Liborina","Year":2016,"Cases":39},{"Municipality":"Maceo","Year":2016,"Cases":17},{"Municipality":"Marinilla","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Montebello","Year":2016,"Cases":19},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2016,"Cases":93},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Olaya","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Peque","Year":2016,"Cases":58},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2016,"Cases":53},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Remedios","Year":2016,"Cases":42},{"Municipality":"Retiro","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Rionegro","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2016,"Cases":104},{"Municipality":"Salgar","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"San Carlos","Year":2016,"Cases":26},{"Municipality":"San Francisco","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2016,"Cases":287},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2016,"Cases":60},{"Municipality":"San Luis","Year":2016,"Cases":32},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"San Rafael","Year":2016,"Cases":32},{"Municipality":"San Roque","Year":2016,"Cases":23},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2016,"Cases":304},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"El Santuario","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Segovia","Year":2016,"Cases":67},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2016,"Cases":37},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2016,"Cases":23},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Tarso","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2016,"Cases":145},{"Municipality":"Toledo","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Turbo","Year":2016,"Cases":100},{"Municipality":"Uramita","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Urrao","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Valdivia","Year":2016,"Cases":66},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2016,"Cases":192},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Venecia","Year":2016,"Cases":63},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Yarumal","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2016,"Cases":107},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2016,"Cases":18},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2016,"Cases":640},{"Municipality":"Baranoa","Year":2016,"Cases":25},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Candelaria","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Galapa","Year":2016,"Cases":73},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Luruaco","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Malambo","Year":2016,"Cases":81},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2016,"Cases":46},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Ponedera","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2016,"Cases":37},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2016,"Cases":38},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2016,"Cases":50},{"Municipality":"Soledad","Year":2016,"Cases":305},{"Municipality":"Suan","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2016,"Cases":128},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Arenal","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Arjona","Year":2016,"Cases":72},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Calamar","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Cicuco","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2016,"Cases":24},{"Municipality":"Clemencia","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2016,"Cases":311},{"Municipality":"El Guamo","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2016,"Cases":255},{"Municipality":"Mahates","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Margarita","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Montecristo","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2016,"Cases":133},{"Municipality":"Morales","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Pinillos","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Regidor","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Fernando","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2016,"Cases":20},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2016,"Cases":26},{"Municipality":"San Pablo","Year":2016,"Cases":17},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2016,"Cases":33},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Turbaco","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Villanueva","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Zambrano","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Tunja","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Almeida","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Berbeo","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2016,"Cases":38},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"Buenavista","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Cerinza","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Chiscas","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2016,"Cases":40},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2016,"Cases":130},{"Municipality":"Corrales","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2016,"Cases":18},{"Municipality":"Cucaita","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Duitama","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Guateque","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"La Capilla","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"La Victoria","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"La Uvita","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Macanal","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2016,"Cases":81},{"Municipality":"Miraflores","Year":2016,"Cases":92},{"Municipality":"Mongua","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2016,"Cases":311},{"Municipality":"Motavita","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2016,"Cases":263},{"Municipality":"Nobsa","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2016,"Cases":72},{"Municipality":"Pachavita","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Paipa","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Pajarito","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Panqueba","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2016,"Cases":95},{"Municipality":"Paya","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2016,"Cases":79},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2016,"Cases":62},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"San Mateo","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Santana","Year":2016,"Cases":218},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2016,"Cases":425},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Socha","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Somondoco","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"Toca","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2016,"Cases":19},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Manizales","Year":2016,"Cases":18},{"Municipality":"Aguadas","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Anserma","Year":2016,"Cases":40},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2016,"Cases":168},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2016,"Cases":37},{"Municipality":"La Dorada","Year":2016,"Cases":53},{"Municipality":"La Merced","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Manzanares","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Marmato","Year":2016,"Cases":56},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2016,"Cases":28},{"Municipality":"Marulanda","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Norcasia","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Palestina","Year":2016,"Cases":27},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Riosucio","Year":2016,"Cases":98},{"Municipality":"Risaralda","Year":2016,"Cases":48},{"Municipality":"Salamina","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2016,"Cases":113},{"Municipality":"Victoria","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Viterbo","Year":2016,"Cases":29},{"Municipality":"Florencia","Year":2016,"Cases":273},{"Municipality":"Albania","Year":2016,"Cases":46},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Curillo","Year":2016,"Cases":57},{"Municipality":"El Doncello","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Morelia","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2016,"Cases":38},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2016,"Cases":372},{"Municipality":"Solano","Year":2016,"Cases":26},{"Municipality":"Solita","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2016,"Cases":23},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2016,"Cases":50},{"Municipality":"Almaguer","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2016,"Cases":45},{"Municipality":"Balboa","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2016,"Cases":32},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Caldono","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Caloto","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Corinto","Year":2016,"Cases":40},{"Municipality":"El Tambo","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Florencia","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2016,"Cases":15},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2016,"Cases":16},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"La Sierra","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"La Vega","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Miranda","Year":2016,"Cases":56},{"Municipality":"Morales","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Padilla","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2016,"Cases":85},{"Municipality":"Piamonte","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2016,"Cases":84},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2016,"Cases":131},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Silvia","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sotara","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"Sucre","Year":2016,"Cases":75},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2016,"Cases":28},{"Municipality":"Valledupar","Year":2016,"Cases":509},{"Municipality":"Aguachica","Year":2016,"Cases":75},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2016,"Cases":50},{"Municipality":"Astrea","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Becerril","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Bosconia","Year":2016,"Cases":27},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2016,"Cases":28},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2016,"Cases":87},{"Municipality":"El Copey","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"El Paso","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Gamarra","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"La Gloria","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2016,"Cases":23},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2016,"Cases":48},{"Municipality":"Pailitas","Year":2016,"Cases":28},{"Municipality":"Pelaya","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2016,"Cases":15},{"Municipality":"La Paz","Year":2016,"Cases":24},{"Municipality":"San Alberto","Year":2016,"Cases":43},{"Municipality":"San Diego","Year":2016,"Cases":15},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2016,"Cases":37},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2016,"Cases":353},{"Municipality":"Ayapel","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Buenavista","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Canalete","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2016,"Cases":27},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2016,"Cases":17},{"Municipality":"Cotorra","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"La Apartada","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Lorica","Year":2016,"Cases":32},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Momil","Year":2016,"Cases":16},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2016,"Cases":49},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2016,"Cases":58},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2016,"Cases":32},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"San Antero","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"San Carlos","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Tierralta","Year":2016,"Cases":26},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2016,"Cases":19},{"Municipality":"Valencia","Year":2016,"Cases":18},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2016,"Cases":28},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Anapoima","Year":2016,"Cases":73},{"Municipality":"Anolaima","Year":2016,"Cases":40},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2016,"Cases":36},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Bituima","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Cabrera","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Cachipay","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2016,"Cases":15},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Chipaque","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Cogua","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Cota","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2016,"Cases":208},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2016,"Cases":55},{"Municipality":"El Rosal","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Fosca","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Funza","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2016,"Cases":1410},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Gama","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2016,"Cases":277},{"Municipality":"Granada","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Guaduas","Year":2016,"Cases":16},{"Municipality":"Guasca","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Guatavita","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2016,"Cases":17},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"La Calera","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"La Mesa","Year":2016,"Cases":210},{"Municipality":"La Palma","Year":2016,"Cases":68},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"La Vega","Year":2016,"Cases":216},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Madrid","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Manta","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Mosquera","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Nilo","Year":2016,"Cases":276},{"Municipality":"Nimaima","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Nocaima","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Venecia","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Pacho","Year":2016,"Cases":61},{"Municipality":"Paime","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Pandi","Year":2016,"Cases":42},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Pasca","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2016,"Cases":33},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Quetame","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Quipile","Year":2016,"Cases":59},{"Municipality":"Apulo","Year":2016,"Cases":24},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2016,"Cases":96},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2016,"Cases":20},{"Municipality":"Sasaima","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Silvania","Year":2016,"Cases":123},{"Municipality":"Simijaca","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Subachoque","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Suesca","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Susa","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Tausa","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2016,"Cases":35},{"Municipality":"Tenjo","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2016,"Cases":74},{"Municipality":"Tibirita","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2016,"Cases":46},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2016,"Cases":15},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Ubaque","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Une","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"\u00datica","Year":2016,"Cases":19},{"Municipality":"Vergara","Year":2016,"Cases":288},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2016,"Cases":35},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Villeta","Year":2016,"Cases":70},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2016,"Cases":25},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2016,"Cases":83},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2016,"Cases":72},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Atrato","Year":2016,"Cases":16},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2016,"Cases":31},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Condoto","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Istmina","Year":2016,"Cases":25},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2016,"Cases":60},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Riosucio","Year":2016,"Cases":66},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Neiva","Year":2016,"Cases":1294},{"Municipality":"Acevedo","Year":2016,"Cases":87},{"Municipality":"Agrado","Year":2016,"Cases":87},{"Municipality":"Aipe","Year":2016,"Cases":99},{"Municipality":"Algeciras","Year":2016,"Cases":313},{"Municipality":"Altamira","Year":2016,"Cases":23},{"Municipality":"Baraya","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2016,"Cases":139},{"Municipality":"Colombia","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2016,"Cases":20},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2016,"Cases":313},{"Municipality":"Gigante","Year":2016,"Cases":55},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2016,"Cases":136},{"Municipality":"Hobo","Year":2016,"Cases":30},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2016,"Cases":37},{"Municipality":"Isnos","Year":2016,"Cases":16},{"Municipality":"La Argentina","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"La Plata","Year":2016,"Cases":464},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Oporapa","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Paicol","Year":2016,"Cases":40},{"Municipality":"Palermo","Year":2016,"Cases":70},{"Municipality":"Palestina","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Pital","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Pitalito","Year":2016,"Cases":304},{"Municipality":"Rivera","Year":2016,"Cases":76},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2016,"Cases":29},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Suaza","Year":2016,"Cases":38},{"Municipality":"Tarqui","Year":2016,"Cases":53},{"Municipality":"Tesalia","Year":2016,"Cases":24},{"Municipality":"Tello","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"Teruel","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2016,"Cases":91},{"Municipality":"Villavieja","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Riohacha","Year":2016,"Cases":51},{"Municipality":"Albania","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Barrancas","Year":2016,"Cases":13},{"Municipality":"Dibulla","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"El Molino","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Fonseca","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Maicao","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Manaure","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2016,"Cases":50},{"Municipality":"Uribia","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Urumita","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Villanueva","Year":2016,"Cases":17},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2016,"Cases":117},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Aracataca","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Chivolo","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2016,"Cases":20},{"Municipality":"Concordia","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"El Banco","Year":2016,"Cases":67},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2016,"Cases":102},{"Municipality":"Guamal","Year":2016,"Cases":35},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Pedraza","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Pivijay","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Plato","Year":2016,"Cases":17},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Remolino","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Salamina","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2016,"Cases":86},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2016,"Cases":16},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Tenerife","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2016,"Cases":1320},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2016,"Cases":297},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2016,"Cases":17},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2016,"Cases":87},{"Municipality":"Cubarral","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"Cumaral","Year":2016,"Cases":48},{"Municipality":"El Calvario","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"El Castillo","Year":2016,"Cases":46},{"Municipality":"El Dorado","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2016,"Cases":24},{"Municipality":"Granada","Year":2016,"Cases":140},{"Municipality":"Guamal","Year":2016,"Cases":35},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Mesetas","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"La Macarena","Year":2016,"Cases":83},{"Municipality":"Uribe","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2016,"Cases":31},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2016,"Cases":63},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2016,"Cases":100},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2016,"Cases":41},{"Municipality":"Restrepo","Year":2016,"Cases":25},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2016,"Cases":32},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"San Juanito","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2016,"Cases":55},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2016,"Cases":34},{"Municipality":"Pasto","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Aldana","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Arboleda","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Buesaco","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Contadero","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"El Charco","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"El Rosario","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"El Tambo","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Funes","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Guachucal","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"La Cruz","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"La Florida","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"La Llanada","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"La Tola","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Leiva","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Linares","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Los Andes","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Mallama","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Mosquera","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Ospina","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Policarpa","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Puerres","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Pupiales","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Samaniego","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"San Pablo","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Santacruz","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Taminango","Year":2016,"Cases":107},{"Municipality":"Tangua","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2016,"Cases":240},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2016,"Cases":995},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2016,"Cases":214},{"Municipality":"Arboledas","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Bochalema","Year":2016,"Cases":23},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2016,"Cases":62},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2016,"Cases":132},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Durania","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"El Carmen","Year":2016,"Cases":32},{"Municipality":"El Tarra","Year":2016,"Cases":28},{"Municipality":"El Zulia","Year":2016,"Cases":68},{"Municipality":"Gramalote","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2016,"Cases":42},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Labateca","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"La Playa","Year":2016,"Cases":30},{"Municipality":"Los Patios","Year":2016,"Cases":133},{"Municipality":"Lourdes","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2016,"Cases":423},{"Municipality":"Pamplona","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Salazar","Year":2016,"Cases":18},{"Municipality":"San Calixto","Year":2016,"Cases":17},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Santiago","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Sardinata","Year":2016,"Cases":35},{"Municipality":"Silos","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Teorama","Year":2016,"Cases":94},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2016,"Cases":142},{"Municipality":"Toledo","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2016,"Cases":142},{"Municipality":"Armenia","Year":2016,"Cases":1352},{"Municipality":"Buenavista","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2016,"Cases":364},{"Municipality":"Circasia","Year":2016,"Cases":304},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2016,"Cases":32},{"Municipality":"Filandia","Year":2016,"Cases":23},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2016,"Cases":81},{"Municipality":"Montenegro","Year":2016,"Cases":264},{"Municipality":"Pijao","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2016,"Cases":104},{"Municipality":"Salento","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Pereira","Year":2016,"Cases":1272},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Balboa","Year":2016,"Cases":39},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2016,"Cases":181},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2016,"Cases":918},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"La Celia","Year":2016,"Cases":187},{"Municipality":"La Virginia","Year":2016,"Cases":104},{"Municipality":"Marsella","Year":2016,"Cases":90},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2016,"Cases":68},{"Municipality":"Santuario","Year":2016,"Cases":18},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2016,"Cases":2097},{"Municipality":"Aguada","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Albania","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Aratoca","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Barbosa","Year":2016,"Cases":161},{"Municipality":"Barichara","Year":2016,"Cases":81},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2016,"Cases":216},{"Municipality":"Betulia","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Cabrera","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"California","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2016,"Cases":15},{"Municipality":"Cerrito","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2016,"Cases":86},{"Municipality":"Charta","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Chima","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2016,"Cases":84},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Confines","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2016,"Cases":39},{"Municipality":"Coromoro","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2016,"Cases":34},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2016,"Cases":71},{"Municipality":"Encino","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Enciso","Year":2016,"Cases":29},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2016,"Cases":1371},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2016,"Cases":462},{"Municipality":"Guaca","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Hato","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"La Belleza","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"La Paz","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Lebrija","Year":2016,"Cases":213},{"Municipality":"Los Santos","Year":2016,"Cases":25},{"Municipality":"Macaravita","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Matanza","Year":2016,"Cases":19},{"Municipality":"Mogotes","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Molagavita","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Oiba","Year":2016,"Cases":98},{"Municipality":"Onzaga","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Palmar","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2016,"Cases":15},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2016,"Cases":361},{"Municipality":"Pinchote","Year":2016,"Cases":18},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2016,"Cases":149},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2016,"Cases":22},{"Municipality":"Rionegro","Year":2016,"Cases":40},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2016,"Cases":80},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2016,"Cases":55},{"Municipality":"San Benito","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Gil","Year":2016,"Cases":385},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"San Miguel","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2016,"Cases":77},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2016,"Cases":62},{"Municipality":"Simacota","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Socorro","Year":2016,"Cases":179},{"Municipality":"Suaita","Year":2016,"Cases":79},{"Municipality":"Sucre","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Tona","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2016,"Cases":15},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Vetas","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Villanueva","Year":2016,"Cases":19},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2016,"Cases":442},{"Municipality":"Buenavista","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Caimito","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"Corozal","Year":2016,"Cases":28},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2016,"Cases":17},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"El Roble","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Galeras","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Guaranda","Year":2016,"Cases":20},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Majagual","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Morroa","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Ovejas","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Palmito","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2016,"Cases":110},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2016,"Cases":18},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"San Marcos","Year":2016,"Cases":92},{"Municipality":"San Onofre","Year":2016,"Cases":16},{"Municipality":"San Pedro","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Sucre","Year":2016,"Cases":11},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2016,"Cases":42},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2016,"Cases":15},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2016,"Cases":2230},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Alvarado","Year":2016,"Cases":63},{"Municipality":"Ambalema","Year":2016,"Cases":36},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"Armero","Year":2016,"Cases":36},{"Municipality":"Ataco","Year":2016,"Cases":23},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2016,"Cases":50},{"Municipality":"Casabianca","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"Chaparral","Year":2016,"Cases":78},{"Municipality":"Coello","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Coyaima","Year":2016,"Cases":94},{"Municipality":"Cunday","Year":2016,"Cases":16},{"Municipality":"Dolores","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Espinal","Year":2016,"Cases":230},{"Municipality":"Falan","Year":2016,"Cases":32},{"Municipality":"Flandes","Year":2016,"Cases":36},{"Municipality":"Fresno","Year":2016,"Cases":41},{"Municipality":"Guamo","Year":2016,"Cases":135},{"Municipality":"Herveo","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Honda","Year":2016,"Cases":69},{"Municipality":"Icononzo","Year":2016,"Cases":70},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2016,"Cases":135},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2016,"Cases":895},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2016,"Cases":244},{"Municipality":"Melgar","Year":2016,"Cases":444},{"Municipality":"Murillo","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Natagaima","Year":2016,"Cases":27},{"Municipality":"Ortega","Year":2016,"Cases":40},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2016,"Cases":26},{"Municipality":"Piedras","Year":2016,"Cases":47},{"Municipality":"Planadas","Year":2016,"Cases":30},{"Municipality":"Prado","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2016,"Cases":72},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2016,"Cases":19},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Rovira","Year":2016,"Cases":67},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2016,"Cases":48},{"Municipality":"San Antonio","Year":2016,"Cases":281},{"Municipality":"San Luis","Year":2016,"Cases":49},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Venadillo","Year":2016,"Cases":35},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2016,"Cases":12},{"Municipality":"Villarrica","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"Cali","Year":2016,"Cases":19414},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2016,"Cases":74},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"Argelia","Year":2016,"Cases":8},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2016,"Cases":68},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2016,"Cases":296},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2016,"Cases":495},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2016,"Cases":63},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2016,"Cases":89},{"Municipality":"Calima","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Candelaria","Year":2016,"Cases":238},{"Municipality":"Cartago","Year":2016,"Cases":387},{"Municipality":"Dagua","Year":2016,"Cases":145},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2016,"Cases":18},{"Municipality":"El Cairo","Year":2016,"Cases":5},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2016,"Cases":183},{"Municipality":"El Dovio","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Florida","Year":2016,"Cases":192},{"Municipality":"Ginebra","Year":2016,"Cases":34},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2016,"Cases":88},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2016,"Cases":347},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2016,"Cases":293},{"Municipality":"La Victoria","Year":2016,"Cases":18},{"Municipality":"Obando","Year":2016,"Cases":24},{"Municipality":"Palmira","Year":2016,"Cases":1337},{"Municipality":"Pradera","Year":2016,"Cases":79},{"Municipality":"Restrepo","Year":2016,"Cases":28},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2016,"Cases":244},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2016,"Cases":83},{"Municipality":"San Pedro","Year":2016,"Cases":20},{"Municipality":"Sevilla","Year":2016,"Cases":91},{"Municipality":"Toro","Year":2016,"Cases":25},{"Municipality":"Trujillo","Year":2016,"Cases":70},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2016,"Cases":810},{"Municipality":"Ulloa","Year":2016,"Cases":35},{"Municipality":"Versalles","Year":2016,"Cases":55},{"Municipality":"Vijes","Year":2016,"Cases":38},{"Municipality":"Yotoco","Year":2016,"Cases":76},{"Municipality":"Yumbo","Year":2016,"Cases":305},{"Municipality":"Zarzal","Year":2016,"Cases":73},{"Municipality":"Arauca","Year":2016,"Cases":108},{"Municipality":"Arauquita","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Fortul","Year":2016,"Cases":37},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Saravena","Year":2016,"Cases":78},{"Municipality":"Tame","Year":2016,"Cases":67},{"Municipality":"Yopal","Year":2016,"Cases":339},{"Municipality":"Aguazul","Year":2016,"Cases":188},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2016,"Cases":4},{"Municipality":"La Salina","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2016,"Cases":111},{"Municipality":"Monterrey","Year":2016,"Cases":54},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2016,"Cases":15},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2016,"Cases":33},{"Municipality":"Pore","Year":2016,"Cases":21},{"Municipality":"Recetor","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2016,"Cases":6},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2016,"Cases":7},{"Municipality":"Tauramena","Year":2016,"Cases":39},{"Municipality":"Trinidad","Year":2016,"Cases":10},{"Municipality":"Villanueva","Year":2016,"Cases":105},{"Municipality":"Mocoa","Year":2016,"Cases":83},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Orito","Year":2016,"Cases":263},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2016,"Cases":210},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2016,"Cases":118},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2016,"Cases":101},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2016,"Cases":19},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel","Year":2016,"Cases":86},{"Municipality":"Santiago","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2016,"Cases":354},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2016,"Cases":167},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2016,"Cases":53},{"Municipality":"Providencia","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Leticia","Year":2016,"Cases":74},{"Municipality":"El Encanto","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"La Victoria","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2016,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2016,"Cases":2},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2016,"Cases":195},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"San Felipe","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Cacahual","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2016,"Cases":220},{"Municipality":"Calamar","Year":2016,"Cases":19},{"Municipality":"El Retorno","Year":2016,"Cases":55},{"Municipality":"Miraflores","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2016,"Cases":9},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Pacoa","Year":2016,"Cases":1},{"Municipality":"Taraira","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2016,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2016,"Cases":32},{"Municipality":"La Primavera","Year":2016,"Cases":72},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2016,"Cases":14},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2016,"Cases":55},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2017,"Cases":2100},{"Municipality":"Abejorral","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2017,"Cases":17},{"Municipality":"Amalfi","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Andes","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Angostura","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2017,"Cases":22},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2017,"Cases":138},{"Municipality":"Arboletes","Year":2017,"Cases":50},{"Municipality":"Argelia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Armenia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Barbosa","Year":2017,"Cases":107},{"Municipality":"Belmira","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Bello","Year":2017,"Cases":204},{"Municipality":"Betania","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Betulia","Year":2017,"Cases":12},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2017,"Cases":18},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2017,"Cases":26},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Caicedo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Caldas","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Campamento","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Caramanta","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Carepa","Year":2017,"Cases":15},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Carolina","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Caucasia","Year":2017,"Cases":16},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2017,"Cases":18},{"Municipality":"Cisneros","Year":2017,"Cases":43},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Concordia","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Copacabana","Year":2017,"Cases":38},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"El Bagre","Year":2017,"Cases":102},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Envigado","Year":2017,"Cases":77},{"Municipality":"Fredonia","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"Frontino","Year":2017,"Cases":30},{"Municipality":"Giraldo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Girardota","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Granada","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Guarne","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Heliconia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Hispania","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2017,"Cases":120},{"Municipality":"Ituango","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"La Ceja","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Estrella","Year":2017,"Cases":12},{"Municipality":"La Pintada","Year":2017,"Cases":17},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Liborina","Year":2017,"Cases":83},{"Municipality":"Maceo","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Marinilla","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Montebello","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2017,"Cases":255},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Olaya","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Peque","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2017,"Cases":35},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Remedios","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Retiro","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Rionegro","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2017,"Cases":20},{"Municipality":"Salgar","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Carlos","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"San Francisco","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2017,"Cases":39},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2017,"Cases":69},{"Municipality":"San Luis","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2017,"Cases":25},{"Municipality":"San Rafael","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Roque","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2017,"Cases":33},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"El Santuario","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Segovia","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Tarso","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Toledo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Turbo","Year":2017,"Cases":33},{"Municipality":"Uramita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Urrao","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Valdivia","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2017,"Cases":20},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Venecia","Year":2017,"Cases":9},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Yarumal","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2017,"Cases":684},{"Municipality":"Baranoa","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Candelaria","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Galapa","Year":2017,"Cases":39},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Luruaco","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"Malambo","Year":2017,"Cases":22},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Ponedera","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2017,"Cases":14},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Soledad","Year":2017,"Cases":324},{"Municipality":"Suan","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2017,"Cases":12},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2017,"Cases":56},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Arenal","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Arjona","Year":2017,"Cases":18},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Calamar","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Cicuco","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Clemencia","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2017,"Cases":127},{"Municipality":"El Guamo","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2017,"Cases":92},{"Municipality":"Mahates","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Margarita","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Montecristo","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2017,"Cases":38},{"Municipality":"Morales","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Pinillos","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Regidor","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Fernando","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"San Pablo","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2017,"Cases":24},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"Turbaco","Year":2017,"Cases":14},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Villanueva","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Zambrano","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Tunja","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Almeida","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Berbeo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cerinza","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chiscas","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2017,"Cases":19},{"Municipality":"Corrales","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cucaita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Duitama","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guateque","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Capilla","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Uvita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Macanal","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2017,"Cases":20},{"Municipality":"Miraflores","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Mongua","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Motavita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2017,"Cases":39},{"Municipality":"Nobsa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2017,"Cases":18},{"Municipality":"Pachavita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Paipa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Pajarito","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Panqueba","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Paya","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2017,"Cases":9},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Mateo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Santana","Year":2017,"Cases":55},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Socha","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Somondoco","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Toca","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Manizales","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Aguadas","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Anserma","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2017,"Cases":19},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Dorada","Year":2017,"Cases":16},{"Municipality":"La Merced","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Manzanares","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Marmato","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Marulanda","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Norcasia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Palestina","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Riosucio","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Risaralda","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Salamina","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Victoria","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Viterbo","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Florencia","Year":2017,"Cases":45},{"Municipality":"Albania","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Curillo","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"El Doncello","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Morelia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2017,"Cases":192},{"Municipality":"Solano","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Solita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Almaguer","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Balboa","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Caldono","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Caloto","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Corinto","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"El Tambo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Florencia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Sierra","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Vega","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Miranda","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Morales","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Padilla","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2017,"Cases":14},{"Municipality":"Piamonte","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Silvia","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Sotara","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Sucre","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Valledupar","Year":2017,"Cases":186},{"Municipality":"Aguachica","Year":2017,"Cases":78},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2017,"Cases":29},{"Municipality":"Astrea","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Becerril","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Bosconia","Year":2017,"Cases":27},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2017,"Cases":18},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2017,"Cases":75},{"Municipality":"El Copey","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"El Paso","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Gamarra","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"La Gloria","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2017,"Cases":19},{"Municipality":"Pailitas","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Pelaya","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"La Paz","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"San Alberto","Year":2017,"Cases":86},{"Municipality":"San Diego","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2017,"Cases":312},{"Municipality":"Ayapel","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Buenavista","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Canalete","Year":2017,"Cases":16},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Cotorra","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Apartada","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Lorica","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2017,"Cases":25},{"Municipality":"Momil","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2017,"Cases":52},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Antero","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"San Carlos","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Tierralta","Year":2017,"Cases":75},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Valencia","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2017,"Cases":15},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Anapoima","Year":2017,"Cases":21},{"Municipality":"Anolaima","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Bituima","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cachipay","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chipaque","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cogua","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cota","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2017,"Cases":119},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2017,"Cases":14},{"Municipality":"El Rosal","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Fosca","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Funza","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2017,"Cases":36},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Gama","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2017,"Cases":325},{"Municipality":"Granada","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guaduas","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Guasca","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guatavita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"La Calera","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Mesa","Year":2017,"Cases":28},{"Municipality":"La Palma","Year":2017,"Cases":22},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"La Vega","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Madrid","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Manta","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Mosquera","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Nilo","Year":2017,"Cases":276},{"Municipality":"Nimaima","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Nocaima","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Venecia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Pacho","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Paime","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Pandi","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Pasca","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2017,"Cases":15},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Quetame","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Quipile","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Apulo","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2017,"Cases":25},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"Sasaima","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Silvania","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Simijaca","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Subachoque","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Suesca","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Susa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tausa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Tenjo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tibirita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2017,"Cases":28},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ubaque","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Une","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"\u00datica","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Vergara","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Villeta","Year":2017,"Cases":64},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2017,"Cases":12},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Atrato","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2017,"Cases":9},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Condoto","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Istmina","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2017,"Cases":15},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Riosucio","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Neiva","Year":2017,"Cases":532},{"Municipality":"Acevedo","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Agrado","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Aipe","Year":2017,"Cases":23},{"Municipality":"Algeciras","Year":2017,"Cases":69},{"Municipality":"Altamira","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Baraya","Year":2017,"Cases":16},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2017,"Cases":43},{"Municipality":"Colombia","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2017,"Cases":94},{"Municipality":"Gigante","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Hobo","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Isnos","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"La Argentina","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Plata","Year":2017,"Cases":67},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Oporapa","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Paicol","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Palermo","Year":2017,"Cases":18},{"Municipality":"Palestina","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Pital","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Pitalito","Year":2017,"Cases":103},{"Municipality":"Rivera","Year":2017,"Cases":29},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Suaza","Year":2017,"Cases":19},{"Municipality":"Tarqui","Year":2017,"Cases":21},{"Municipality":"Tesalia","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Tello","Year":2017,"Cases":12},{"Municipality":"Teruel","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2017,"Cases":42},{"Municipality":"Villavieja","Year":2017,"Cases":12},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"Riohacha","Year":2017,"Cases":25},{"Municipality":"Albania","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Barrancas","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Dibulla","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"El Molino","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Fonseca","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Maicao","Year":2017,"Cases":28},{"Municipality":"Manaure","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Uribia","Year":2017,"Cases":80},{"Municipality":"Urumita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Villanueva","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2017,"Cases":55},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Aracataca","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chivolo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Concordia","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"El Banco","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Guamal","Year":2017,"Cases":15},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Pedraza","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Pivijay","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Plato","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Remolino","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Salamina","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2017,"Cases":43},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tenerife","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2017,"Cases":556},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2017,"Cases":148},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2017,"Cases":9},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2017,"Cases":26},{"Municipality":"Cubarral","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Cumaral","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"El Calvario","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Castillo","Year":2017,"Cases":59},{"Municipality":"El Dorado","Year":2017,"Cases":17},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2017,"Cases":32},{"Municipality":"Granada","Year":2017,"Cases":44},{"Municipality":"Guamal","Year":2017,"Cases":16},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Mesetas","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"La Macarena","Year":2017,"Cases":20},{"Municipality":"Uribe","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2017,"Cases":9},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2017,"Cases":31},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2017,"Cases":124},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Restrepo","Year":2017,"Cases":27},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2017,"Cases":19},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"San Juanito","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2017,"Cases":50},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2017,"Cases":26},{"Municipality":"Pasto","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Aldana","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Arboleda","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2017,"Cases":19},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Buesaco","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Contadero","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Charco","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosario","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Tambo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Funes","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guachucal","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"La Cruz","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"La Florida","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Llanada","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Leiva","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Linares","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Los Andes","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Mallama","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Mosquera","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Ospina","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Policarpa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Providencia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Puerres","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Samaniego","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Santacruz","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Taminango","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Tangua","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2017,"Cases":79},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2017,"Cases":416},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2017,"Cases":51},{"Municipality":"Arboledas","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Bochalema","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2017,"Cases":52},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Durania","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"El Carmen","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"El Tarra","Year":2017,"Cases":40},{"Municipality":"El Zulia","Year":2017,"Cases":28},{"Municipality":"Gramalote","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2017,"Cases":23},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Labateca","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2017,"Cases":18},{"Municipality":"La Playa","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Los Patios","Year":2017,"Cases":82},{"Municipality":"Lourdes","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2017,"Cases":151},{"Municipality":"Pamplona","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Salazar","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Calixto","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Santiago","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Sardinata","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Silos","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Teorama","Year":2017,"Cases":42},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2017,"Cases":48},{"Municipality":"Toledo","Year":2017,"Cases":20},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2017,"Cases":147},{"Municipality":"Armenia","Year":2017,"Cases":293},{"Municipality":"Buenavista","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2017,"Cases":45},{"Municipality":"Circasia","Year":2017,"Cases":31},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2017,"Cases":31},{"Municipality":"Filandia","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2017,"Cases":34},{"Municipality":"Montenegro","Year":2017,"Cases":81},{"Municipality":"Pijao","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2017,"Cases":44},{"Municipality":"Salento","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Pereira","Year":2017,"Cases":65},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Balboa","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2017,"Cases":18},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2017,"Cases":42},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Celia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Virginia","Year":2017,"Cases":27},{"Municipality":"Marsella","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Santuario","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2017,"Cases":372},{"Municipality":"Aguada","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Albania","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Aratoca","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Barbosa","Year":2017,"Cases":22},{"Municipality":"Barichara","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2017,"Cases":107},{"Municipality":"Betulia","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Cabrera","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"California","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Cerrito","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Charta","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Chima","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2017,"Cases":27},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Confines","Year":2017,"Cases":12},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Coromoro","Year":2017,"Cases":22},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2017,"Cases":47},{"Municipality":"Encino","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Enciso","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2017,"Cases":395},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2017,"Cases":160},{"Municipality":"Guaca","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Hato","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Belleza","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"La Paz","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Lebrija","Year":2017,"Cases":64},{"Municipality":"Los Santos","Year":2017,"Cases":14},{"Municipality":"Macaravita","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Matanza","Year":2017,"Cases":15},{"Municipality":"Mogotes","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Molagavita","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Oiba","Year":2017,"Cases":9},{"Municipality":"Onzaga","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Palmar","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2017,"Cases":182},{"Municipality":"Pinchote","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2017,"Cases":21},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Rionegro","Year":2017,"Cases":40},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2017,"Cases":54},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"San Benito","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"San Gil","Year":2017,"Cases":60},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Miguel","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2017,"Cases":21},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Simacota","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Socorro","Year":2017,"Cases":26},{"Municipality":"Suaita","Year":2017,"Cases":49},{"Municipality":"Sucre","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tona","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Vetas","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Villanueva","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2017,"Cases":235},{"Municipality":"Buenavista","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Caimito","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Corozal","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"El Roble","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Galeras","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Guaranda","Year":2017,"Cases":17},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Majagual","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Morroa","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Ovejas","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Palmito","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2017,"Cases":37},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Marcos","Year":2017,"Cases":40},{"Municipality":"San Onofre","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"San Pedro","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Sucre","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2017,"Cases":20},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2017,"Cases":606},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Alvarado","Year":2017,"Cases":43},{"Municipality":"Ambalema","Year":2017,"Cases":12},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Armero","Year":2017,"Cases":46},{"Municipality":"Ataco","Year":2017,"Cases":29},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2017,"Cases":28},{"Municipality":"Casabianca","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Chaparral","Year":2017,"Cases":53},{"Municipality":"Coello","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"Coyaima","Year":2017,"Cases":56},{"Municipality":"Cunday","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Dolores","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Espinal","Year":2017,"Cases":280},{"Municipality":"Falan","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Flandes","Year":2017,"Cases":44},{"Municipality":"Fresno","Year":2017,"Cases":58},{"Municipality":"Guamo","Year":2017,"Cases":139},{"Municipality":"Herveo","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Honda","Year":2017,"Cases":68},{"Municipality":"Icononzo","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2017,"Cases":254},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2017,"Cases":192},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2017,"Cases":202},{"Municipality":"Melgar","Year":2017,"Cases":213},{"Municipality":"Murillo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Natagaima","Year":2017,"Cases":14},{"Municipality":"Ortega","Year":2017,"Cases":23},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2017,"Cases":17},{"Municipality":"Piedras","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Planadas","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"Prado","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2017,"Cases":136},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2017,"Cases":26},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Rovira","Year":2017,"Cases":23},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2017,"Cases":42},{"Municipality":"San Antonio","Year":2017,"Cases":109},{"Municipality":"San Luis","Year":2017,"Cases":99},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2017,"Cases":48},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2017,"Cases":24},{"Municipality":"Venadillo","Year":2017,"Cases":39},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Villarrica","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Cali","Year":2017,"Cases":3710},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2017,"Cases":17},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Argelia","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2017,"Cases":21},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2017,"Cases":95},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2017,"Cases":69},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2017,"Cases":28},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2017,"Cases":22},{"Municipality":"Calima","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Candelaria","Year":2017,"Cases":34},{"Municipality":"Cartago","Year":2017,"Cases":93},{"Municipality":"Dagua","Year":2017,"Cases":17},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2017,"Cases":6},{"Municipality":"El Cairo","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2017,"Cases":40},{"Municipality":"El Dovio","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Florida","Year":2017,"Cases":33},{"Municipality":"Ginebra","Year":2017,"Cases":9},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2017,"Cases":29},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2017,"Cases":48},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2017,"Cases":21},{"Municipality":"La Victoria","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Obando","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Palmira","Year":2017,"Cases":186},{"Municipality":"Pradera","Year":2017,"Cases":22},{"Municipality":"Restrepo","Year":2017,"Cases":30},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2017,"Cases":22},{"Municipality":"San Pedro","Year":2017,"Cases":8},{"Municipality":"Sevilla","Year":2017,"Cases":9},{"Municipality":"Toro","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Trujillo","Year":2017,"Cases":12},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2017,"Cases":159},{"Municipality":"Ulloa","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Versalles","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Vijes","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"Yotoco","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Yumbo","Year":2017,"Cases":59},{"Municipality":"Zarzal","Year":2017,"Cases":31},{"Municipality":"Arauca","Year":2017,"Cases":80},{"Municipality":"Arauquita","Year":2017,"Cases":22},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Fortul","Year":2017,"Cases":42},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Saravena","Year":2017,"Cases":136},{"Municipality":"Tame","Year":2017,"Cases":14},{"Municipality":"Yopal","Year":2017,"Cases":209},{"Municipality":"Aguazul","Year":2017,"Cases":107},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"La Salina","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2017,"Cases":11},{"Municipality":"Monterrey","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2017,"Cases":9},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Pore","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Recetor","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2017,"Cases":3},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2017,"Cases":2},{"Municipality":"Tauramena","Year":2017,"Cases":42},{"Municipality":"Trinidad","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"Villanueva","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Mocoa","Year":2017,"Cases":10},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Orito","Year":2017,"Cases":61},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2017,"Cases":54},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2017,"Cases":25},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2017,"Cases":26},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2017,"Cases":13},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"San Miguel","Year":2017,"Cases":41},{"Municipality":"Santiago","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2017,"Cases":82},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2017,"Cases":36},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2017,"Cases":20},{"Municipality":"Providencia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Leticia","Year":2017,"Cases":52},{"Municipality":"El Encanto","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2017,"Cases":7},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Felipe","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Cacahual","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2017,"Cases":77},{"Municipality":"Calamar","Year":2017,"Cases":4},{"Municipality":"El Retorno","Year":2017,"Cases":38},{"Municipality":"Miraflores","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Pacoa","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Taraira","Year":2017,"Cases":1},{"Municipality":"Papunahua","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2017,"Cases":5},{"Municipality":"La Primavera","Year":2017,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2017,"Cases":9},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2017,"Cases":16},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2018,"Cases":1172},{"Municipality":"Abejorral","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Amalfi","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Andes","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Angostura","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2018,"Cases":10},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2018,"Cases":387},{"Municipality":"Arboletes","Year":2018,"Cases":96},{"Municipality":"Argelia","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Armenia","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Barbosa","Year":2018,"Cases":78},{"Municipality":"Belmira","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Bello","Year":2018,"Cases":89},{"Municipality":"Betania","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Betulia","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2018,"Cases":27},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2018,"Cases":80},{"Municipality":"Caicedo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"Campamento","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Caramanta","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Carepa","Year":2018,"Cases":93},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Carolina","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Caucasia","Year":2018,"Cases":95},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2018,"Cases":134},{"Municipality":"Cisneros","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Concordia","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Copacabana","Year":2018,"Cases":14},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"El Bagre","Year":2018,"Cases":89},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Envigado","Year":2018,"Cases":43},{"Municipality":"Fredonia","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Frontino","Year":2018,"Cases":13},{"Municipality":"Giraldo","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Girardota","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Granada","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guarne","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Heliconia","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Hispania","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2018,"Cases":54},{"Municipality":"Ituango","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"La Ceja","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Estrella","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"La Pintada","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Liborina","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Maceo","Year":2018,"Cases":13},{"Municipality":"Marinilla","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Montebello","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2018,"Cases":28},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2018,"Cases":183},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2018,"Cases":207},{"Municipality":"Olaya","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Peque","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2018,"Cases":30},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Remedios","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Retiro","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Rionegro","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2018,"Cases":10},{"Municipality":"Salgar","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Carlos","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"San Francisco","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2018,"Cases":60},{"Municipality":"San Luis","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2018,"Cases":164},{"Municipality":"San Rafael","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Roque","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2018,"Cases":15},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"El Santuario","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Segovia","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2018,"Cases":95},{"Municipality":"Tarso","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Toledo","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Turbo","Year":2018,"Cases":242},{"Municipality":"Uramita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Urrao","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Valdivia","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Venecia","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Yarumal","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2018,"Cases":14},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2018,"Cases":1679},{"Municipality":"Baranoa","Year":2018,"Cases":162},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Candelaria","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Galapa","Year":2018,"Cases":136},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2018,"Cases":49},{"Municipality":"Luruaco","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Malambo","Year":2018,"Cases":157},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2018,"Cases":199},{"Municipality":"Ponedera","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2018,"Cases":38},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2018,"Cases":12},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2018,"Cases":99},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"Soledad","Year":2018,"Cases":675},{"Municipality":"Suan","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2018,"Cases":18},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2018,"Cases":554},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Arenal","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Arjona","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Calamar","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Cicuco","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Clemencia","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2018,"Cases":71},{"Municipality":"El Guamo","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2018,"Cases":54},{"Municipality":"Mahates","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Margarita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Montecristo","Year":2018,"Cases":22},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2018,"Cases":34},{"Municipality":"Morales","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Pinillos","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Regidor","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"San Fernando","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2018,"Cases":86},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"San Pablo","Year":2018,"Cases":45},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2018,"Cases":322},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2018,"Cases":35},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Turbaco","Year":2018,"Cases":43},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Villanueva","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Zambrano","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Tunja","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Almeida","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Berbeo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Boavita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cerinza","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Chinavita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Chiscas","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Corrales","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2018,"Cases":18},{"Municipality":"Cucaita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Duitama","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guateque","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Capilla","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"La Victoria","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Uvita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Macanal","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Miraflores","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Mongua","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Motavita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Nobsa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pachavita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Paipa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pajarito","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Panqueba","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Paya","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2018,"Cases":54},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Mateo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Santana","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Socha","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Somondoco","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Toca","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Manizales","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Aguadas","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Anserma","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Dorada","Year":2018,"Cases":18},{"Municipality":"La Merced","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Manzanares","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Marmato","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Marulanda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Neira","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Norcasia","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Palestina","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Riosucio","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Risaralda","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Salamina","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Victoria","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Viterbo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Florencia","Year":2018,"Cases":68},{"Municipality":"Albania","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Curillo","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"El Doncello","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Morelia","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2018,"Cases":106},{"Municipality":"Solano","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Solita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Almaguer","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Balboa","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Caldono","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Caloto","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Corinto","Year":2018,"Cases":19},{"Municipality":"El Tambo","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Florencia","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Sierra","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Vega","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"Miranda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Morales","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Padilla","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2018,"Cases":24},{"Municipality":"Piamonte","Year":2018,"Cases":56},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Silvia","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sotara","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sucre","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Valledupar","Year":2018,"Cases":507},{"Municipality":"Aguachica","Year":2018,"Cases":293},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2018,"Cases":360},{"Municipality":"Astrea","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Becerril","Year":2018,"Cases":20},{"Municipality":"Bosconia","Year":2018,"Cases":132},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2018,"Cases":19},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2018,"Cases":67},{"Municipality":"El Copey","Year":2018,"Cases":43},{"Municipality":"El Paso","Year":2018,"Cases":32},{"Municipality":"Gamarra","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Gloria","Year":2018,"Cases":15},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2018,"Cases":30},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2018,"Cases":61},{"Municipality":"Pailitas","Year":2018,"Cases":63},{"Municipality":"Pelaya","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"La Paz","Year":2018,"Cases":19},{"Municipality":"San Alberto","Year":2018,"Cases":263},{"Municipality":"San Diego","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2018,"Cases":120},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2018,"Cases":1567},{"Municipality":"Ayapel","Year":2018,"Cases":56},{"Municipality":"Buenavista","Year":2018,"Cases":16},{"Municipality":"Canalete","Year":2018,"Cases":26},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2018,"Cases":66},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2018,"Cases":10},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2018,"Cases":35},{"Municipality":"Cotorra","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"La Apartada","Year":2018,"Cases":16},{"Municipality":"Lorica","Year":2018,"Cases":150},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Momil","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2018,"Cases":245},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2018,"Cases":32},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2018,"Cases":306},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2018,"Cases":228},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2018,"Cases":56},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2018,"Cases":150},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2018,"Cases":180},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"San Antero","Year":2018,"Cases":20},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2018,"Cases":27},{"Municipality":"San Carlos","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2018,"Cases":54},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2018,"Cases":32},{"Municipality":"Tierralta","Year":2018,"Cases":180},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2018,"Cases":16},{"Municipality":"Valencia","Year":2018,"Cases":410},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2018,"Cases":27},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Anapoima","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Anolaima","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Bituima","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Cachipay","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Chipaque","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Cogua","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cota","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2018,"Cases":68},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Rosal","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Fosca","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Funza","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Gama","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Girardot","Year":2018,"Cases":483},{"Municipality":"Granada","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Guaduas","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Guasca","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Guatavita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Calera","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Mesa","Year":2018,"Cases":29},{"Municipality":"La Palma","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"La Vega","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Madrid","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Manta","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Mosquera","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Nilo","Year":2018,"Cases":160},{"Municipality":"Nimaima","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Nocaima","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Venecia","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pacho","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Paime","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pandi","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2018,"Cases":12},{"Municipality":"Pasca","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2018,"Cases":19},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Quetame","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Quipile","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Apulo","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2018,"Cases":60},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"San Francisco","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Sasaima","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Silvania","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Simijaca","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Subachoque","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Suesca","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Susa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tausa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Tenjo","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tibirita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2018,"Cases":104},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ubaque","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Une","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"\u00datica","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Vergara","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Villeta","Year":2018,"Cases":161},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2018,"Cases":14},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Atrato","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Condoto","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Istmina","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Riosucio","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Neiva","Year":2018,"Cases":567},{"Municipality":"Acevedo","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Agrado","Year":2018,"Cases":24},{"Municipality":"Aipe","Year":2018,"Cases":118},{"Municipality":"Algeciras","Year":2018,"Cases":35},{"Municipality":"Altamira","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Baraya","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Colombia","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2018,"Cases":88},{"Municipality":"Gigante","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Hobo","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Isnos","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"La Argentina","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Plata","Year":2018,"Cases":33},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Oporapa","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Paicol","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Palermo","Year":2018,"Cases":16},{"Municipality":"Palestina","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Pital","Year":2018,"Cases":20},{"Municipality":"Pitalito","Year":2018,"Cases":60},{"Municipality":"Rivera","Year":2018,"Cases":33},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Suaza","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Tarqui","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Tesalia","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Tello","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Teruel","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Villavieja","Year":2018,"Cases":10},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Riohacha","Year":2018,"Cases":411},{"Municipality":"Albania","Year":2018,"Cases":37},{"Municipality":"Barrancas","Year":2018,"Cases":148},{"Municipality":"Dibulla","Year":2018,"Cases":45},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2018,"Cases":18},{"Municipality":"El Molino","Year":2018,"Cases":29},{"Municipality":"Fonseca","Year":2018,"Cases":104},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2018,"Cases":38},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Maicao","Year":2018,"Cases":266},{"Municipality":"Manaure","Year":2018,"Cases":57},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2018,"Cases":122},{"Municipality":"Uribia","Year":2018,"Cases":171},{"Municipality":"Urumita","Year":2018,"Cases":26},{"Municipality":"Villanueva","Year":2018,"Cases":28},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2018,"Cases":947},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2018,"Cases":21},{"Municipality":"Aracataca","Year":2018,"Cases":81},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2018,"Cases":130},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Chivolo","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2018,"Cases":48},{"Municipality":"Concordia","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"El Banco","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2018,"Cases":53},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2018,"Cases":631},{"Municipality":"Guamal","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2018,"Cases":75},{"Municipality":"Pedraza","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Pivijay","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Plato","Year":2018,"Cases":18},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Remolino","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2018,"Cases":44},{"Municipality":"Salamina","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Tenerife","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2018,"Cases":18},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2018,"Cases":2276},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2018,"Cases":628},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2018,"Cases":96},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2018,"Cases":12},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2018,"Cases":80},{"Municipality":"Cubarral","Year":2018,"Cases":15},{"Municipality":"Cumaral","Year":2018,"Cases":71},{"Municipality":"El Calvario","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"El Castillo","Year":2018,"Cases":16},{"Municipality":"El Dorado","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2018,"Cases":46},{"Municipality":"Granada","Year":2018,"Cases":257},{"Municipality":"Guamal","Year":2018,"Cases":149},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2018,"Cases":14},{"Municipality":"Mesetas","Year":2018,"Cases":14},{"Municipality":"La Macarena","Year":2018,"Cases":63},{"Municipality":"Uribe","Year":2018,"Cases":18},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2018,"Cases":26},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2018,"Cases":33},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2018,"Cases":223},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2018,"Cases":109},{"Municipality":"Restrepo","Year":2018,"Cases":48},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2018,"Cases":177},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2018,"Cases":24},{"Municipality":"San Juanito","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2018,"Cases":65},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2018,"Cases":38},{"Municipality":"Pasto","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Aldana","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Arboleda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2018,"Cases":15},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Buesaco","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Contadero","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"El Charco","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"El Rosario","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Tambo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Funes","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guachucal","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"La Cruz","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Florida","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Llanada","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Leiva","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Linares","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Los Andes","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Mallama","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Mosquera","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Ospina","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Policarpa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Puerres","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Samaniego","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Santacruz","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Taminango","Year":2018,"Cases":19},{"Municipality":"Tangua","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2018,"Cases":99},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2018,"Cases":2687},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2018,"Cases":33},{"Municipality":"Arboledas","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Bochalema","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2018,"Cases":21},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2018,"Cases":40},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Durania","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"El Carmen","Year":2018,"Cases":28},{"Municipality":"El Tarra","Year":2018,"Cases":35},{"Municipality":"El Zulia","Year":2018,"Cases":123},{"Municipality":"Gramalote","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2018,"Cases":27},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Labateca","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2018,"Cases":62},{"Municipality":"La Playa","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Los Patios","Year":2018,"Cases":453},{"Municipality":"Lourdes","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2018,"Cases":181},{"Municipality":"Pamplona","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2018,"Cases":42},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Salazar","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"San Calixto","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2018,"Cases":23},{"Municipality":"Santiago","Year":2018,"Cases":10},{"Municipality":"Sardinata","Year":2018,"Cases":72},{"Municipality":"Silos","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Teorama","Year":2018,"Cases":45},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2018,"Cases":100},{"Municipality":"Toledo","Year":2018,"Cases":26},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2018,"Cases":799},{"Municipality":"Armenia","Year":2018,"Cases":233},{"Municipality":"Buenavista","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2018,"Cases":39},{"Municipality":"Circasia","Year":2018,"Cases":13},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2018,"Cases":23},{"Municipality":"Filandia","Year":2018,"Cases":10},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2018,"Cases":20},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2018,"Cases":29},{"Municipality":"Montenegro","Year":2018,"Cases":38},{"Municipality":"Pijao","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2018,"Cases":47},{"Municipality":"Salento","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Pereira","Year":2018,"Cases":58},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Balboa","Year":2018,"Cases":13},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2018,"Cases":23},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Celia","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"La Virginia","Year":2018,"Cases":61},{"Municipality":"Marsella","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Santuario","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2018,"Cases":601},{"Municipality":"Aguada","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Aratoca","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Barbosa","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"Barichara","Year":2018,"Cases":22},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2018,"Cases":148},{"Municipality":"Betulia","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Cabrera","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"California","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2018,"Cases":13},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cerrito","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Charta","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Chima","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2018,"Cases":37},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Confines","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Coromoro","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2018,"Cases":65},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2018,"Cases":127},{"Municipality":"Encino","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Enciso","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2018,"Cases":348},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2018,"Cases":178},{"Municipality":"Guaca","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Hato","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"La Belleza","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Paz","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Lebrija","Year":2018,"Cases":37},{"Municipality":"Los Santos","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Macaravita","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Matanza","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Mogotes","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Molagavita","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Oiba","Year":2018,"Cases":17},{"Municipality":"Onzaga","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Palmar","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2018,"Cases":263},{"Municipality":"Pinchote","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2018,"Cases":12},{"Municipality":"Rionegro","Year":2018,"Cases":65},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2018,"Cases":305},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Benito","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"San Gil","Year":2018,"Cases":84},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"San Miguel","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2018,"Cases":56},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Simacota","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"Socorro","Year":2018,"Cases":24},{"Municipality":"Suaita","Year":2018,"Cases":13},{"Municipality":"Sucre","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Tona","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Vetas","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Villanueva","Year":2018,"Cases":112},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2018,"Cases":365},{"Municipality":"Buenavista","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Caimito","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Corozal","Year":2018,"Cases":19},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2018,"Cases":10},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Roble","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Galeras","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Guaranda","Year":2018,"Cases":21},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2018,"Cases":44},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Majagual","Year":2018,"Cases":26},{"Municipality":"Morroa","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Ovejas","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Palmito","Year":2018,"Cases":30},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2018,"Cases":48},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"San Marcos","Year":2018,"Cases":52},{"Municipality":"San Onofre","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"San Pedro","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Sucre","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2018,"Cases":10},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2018,"Cases":12},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2018,"Cases":600},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Alvarado","Year":2018,"Cases":67},{"Municipality":"Ambalema","Year":2018,"Cases":28},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Armero","Year":2018,"Cases":25},{"Municipality":"Ataco","Year":2018,"Cases":25},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2018,"Cases":38},{"Municipality":"Casabianca","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Chaparral","Year":2018,"Cases":92},{"Municipality":"Coello","Year":2018,"Cases":17},{"Municipality":"Coyaima","Year":2018,"Cases":76},{"Municipality":"Cunday","Year":2018,"Cases":23},{"Municipality":"Dolores","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Espinal","Year":2018,"Cases":421},{"Municipality":"Falan","Year":2018,"Cases":18},{"Municipality":"Flandes","Year":2018,"Cases":172},{"Municipality":"Fresno","Year":2018,"Cases":46},{"Municipality":"Guamo","Year":2018,"Cases":257},{"Municipality":"Herveo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Honda","Year":2018,"Cases":53},{"Municipality":"Icononzo","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2018,"Cases":244},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2018,"Cases":96},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2018,"Cases":168},{"Municipality":"Melgar","Year":2018,"Cases":225},{"Municipality":"Murillo","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Natagaima","Year":2018,"Cases":17},{"Municipality":"Ortega","Year":2018,"Cases":37},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2018,"Cases":16},{"Municipality":"Piedras","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Planadas","Year":2018,"Cases":14},{"Municipality":"Prado","Year":2018,"Cases":12},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2018,"Cases":124},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Rovira","Year":2018,"Cases":23},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2018,"Cases":158},{"Municipality":"San Antonio","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"San Luis","Year":2018,"Cases":77},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2018,"Cases":19},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2018,"Cases":12},{"Municipality":"Venadillo","Year":2018,"Cases":31},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Villarrica","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Cali","Year":2018,"Cases":1735},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2018,"Cases":7},{"Municipality":"Argelia","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2018,"Cases":46},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2018,"Cases":29},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2018,"Cases":13},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2018,"Cases":18},{"Municipality":"Calima","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Candelaria","Year":2018,"Cases":14},{"Municipality":"Cartago","Year":2018,"Cases":74},{"Municipality":"Dagua","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"El Cairo","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2018,"Cases":22},{"Municipality":"El Dovio","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Florida","Year":2018,"Cases":30},{"Municipality":"Ginebra","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2018,"Cases":32},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"La Victoria","Year":2018,"Cases":9},{"Municipality":"Obando","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Palmira","Year":2018,"Cases":105},{"Municipality":"Pradera","Year":2018,"Cases":13},{"Municipality":"Restrepo","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"San Pedro","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Sevilla","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Toro","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Trujillo","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2018,"Cases":38},{"Municipality":"Ulloa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Versalles","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Vijes","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Yotoco","Year":2018,"Cases":10},{"Municipality":"Yumbo","Year":2018,"Cases":26},{"Municipality":"Zarzal","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Arauca","Year":2018,"Cases":83},{"Municipality":"Arauquita","Year":2018,"Cases":63},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Fortul","Year":2018,"Cases":22},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"Saravena","Year":2018,"Cases":327},{"Municipality":"Tame","Year":2018,"Cases":41},{"Municipality":"Yopal","Year":2018,"Cases":466},{"Municipality":"Aguazul","Year":2018,"Cases":230},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2018,"Cases":16},{"Municipality":"La Salina","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2018,"Cases":35},{"Municipality":"Monterrey","Year":2018,"Cases":29},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2018,"Cases":71},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2018,"Cases":8},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2018,"Cases":134},{"Municipality":"Pore","Year":2018,"Cases":74},{"Municipality":"Recetor","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2018,"Cases":13},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2018,"Cases":4},{"Municipality":"Tauramena","Year":2018,"Cases":50},{"Municipality":"Trinidad","Year":2018,"Cases":21},{"Municipality":"Villanueva","Year":2018,"Cases":52},{"Municipality":"Mocoa","Year":2018,"Cases":63},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Orito","Year":2018,"Cases":284},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2018,"Cases":112},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2018,"Cases":43},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2018,"Cases":37},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2018,"Cases":44},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Miguel","Year":2018,"Cases":11},{"Municipality":"Santiago","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2018,"Cases":131},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2018,"Cases":66},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2018,"Cases":12},{"Municipality":"Providencia","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Leticia","Year":2018,"Cases":44},{"Municipality":"El Encanto","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2018,"Cases":16},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Felipe","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cacahual","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2018,"Cases":605},{"Municipality":"Calamar","Year":2018,"Cases":56},{"Municipality":"El Retorno","Year":2018,"Cases":227},{"Municipality":"Miraflores","Year":2018,"Cases":1},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2018,"Cases":2},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Pacoa","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Taraira","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2018,"Cases":5},{"Municipality":"La Primavera","Year":2018,"Cases":3},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2018,"Cases":0},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2018,"Cases":6},{"Municipality":"Medell\u00edn","Year":2019,"Cases":1276},{"Municipality":"Abejorral","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Abriaqu\u00ed","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Alejandr\u00eda","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Amag\u00e1","Year":2019,"Cases":16},{"Municipality":"Amalfi","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Andes","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Angel\u00f3polis","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Angostura","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Anor\u00ed","Year":2019,"Cases":16},{"Municipality":"Santa F\u00e9 de Antioquia","Year":2019,"Cases":85},{"Municipality":"Anz\u00e1","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Apartad\u00f3","Year":2019,"Cases":578},{"Municipality":"Arboletes","Year":2019,"Cases":49},{"Municipality":"Argelia","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Armenia","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Barbosa","Year":2019,"Cases":40},{"Municipality":"Belmira","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Bello","Year":2019,"Cases":88},{"Municipality":"Betania","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Betulia","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Ciudad Bol\u00edvar","Year":2019,"Cases":10},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"Buritic\u00e1","Year":2019,"Cases":10},{"Municipality":"C\u00e1ceres","Year":2019,"Cases":25},{"Municipality":"Caicedo","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"Campamento","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Ca\u00f1asgordas","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Caracol\u00ed","Year":2019,"Cases":16},{"Municipality":"Caramanta","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Carepa","Year":2019,"Cases":103},{"Municipality":"El Carmen de Viboral","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Carolina","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Caucasia","Year":2019,"Cases":69},{"Municipality":"Chigorod\u00f3","Year":2019,"Cases":161},{"Municipality":"Cisneros","Year":2019,"Cases":27},{"Municipality":"Cocorn\u00e1","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Concordia","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Copacabana","Year":2019,"Cases":35},{"Municipality":"Dabeiba","Year":2019,"Cases":145},{"Municipality":"Donmat\u00edas","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Eb\u00e9jico","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"El Bagre","Year":2019,"Cases":323},{"Municipality":"Entrerr\u00edos","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Envigado","Year":2019,"Cases":61},{"Municipality":"Fredonia","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Frontino","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Giraldo","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Girardota","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"G\u00f3mez Plata","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Granada","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Guarne","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Guatap\u00e9","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Heliconia","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Hispania","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Itag\u00fc\u00ed","Year":2019,"Cases":56},{"Municipality":"Ituango","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Jard\u00edn","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Ceja","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"La Estrella","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"La Pintada","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Liborina","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Maceo","Year":2019,"Cases":141},{"Municipality":"Marinilla","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Montebello","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Murind\u00f3","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Mutat\u00e1","Year":2019,"Cases":81},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Necocl\u00ed","Year":2019,"Cases":359},{"Municipality":"Nech\u00ed","Year":2019,"Cases":145},{"Municipality":"Olaya","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Pe\u00f1ol","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Peque","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Pueblorrico","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Berr\u00edo","Year":2019,"Cases":199},{"Municipality":"Puerto Nare","Year":2019,"Cases":44},{"Municipality":"Puerto Triunfo","Year":2019,"Cases":34},{"Municipality":"Remedios","Year":2019,"Cases":97},{"Municipality":"Retiro","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Rionegro","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Sabaneta","Year":2019,"Cases":20},{"Municipality":"Salgar","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Cuerqu\u00eda","Year":2019,"Cases":38},{"Municipality":"San Carlos","Year":2019,"Cases":9},{"Municipality":"San Francisco","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"San Jer\u00f3nimo","Year":2019,"Cases":21},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de La Monta\u00f1a","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"San Juan de Urab\u00e1","Year":2019,"Cases":77},{"Municipality":"San Luis","Year":2019,"Cases":15},{"Municipality":"San Pedro de Los Milagros","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"San Pedro de Urab\u00e1","Year":2019,"Cases":82},{"Municipality":"San Rafael","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"San Roque","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"San Vicente Ferrer","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"Santa Rosa de Osos","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Santo Domingo","Year":2019,"Cases":9},{"Municipality":"El Santuario","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Segovia","Year":2019,"Cases":143},{"Municipality":"Sons\u00f3n","Year":2019,"Cases":25},{"Municipality":"Sopetr\u00e1n","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"T\u00e1mesis","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Taraz\u00e1","Year":2019,"Cases":118},{"Municipality":"Tarso","Year":2019,"Cases":11},{"Municipality":"Titirib\u00ed","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"Toledo","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Turbo","Year":2019,"Cases":442},{"Municipality":"Uramita","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Urrao","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Valdivia","Year":2019,"Cases":36},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Vegach\u00ed","Year":2019,"Cases":62},{"Municipality":"Venecia","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Vig\u00eda del Fuerte","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Yal\u00ed","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"Yarumal","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Yolomb\u00f3","Year":2019,"Cases":83},{"Municipality":"Yond\u00f3","Year":2019,"Cases":38},{"Municipality":"Zaragoza","Year":2019,"Cases":79},{"Municipality":"Barranquilla","Year":2019,"Cases":1855},{"Municipality":"Baranoa","Year":2019,"Cases":418},{"Municipality":"Campo de La Cruz","Year":2019,"Cases":32},{"Municipality":"Candelaria","Year":2019,"Cases":30},{"Municipality":"Galapa","Year":2019,"Cases":65},{"Municipality":"Juan de Acosta","Year":2019,"Cases":44},{"Municipality":"Luruaco","Year":2019,"Cases":54},{"Municipality":"Malambo","Year":2019,"Cases":181},{"Municipality":"Manat\u00ed","Year":2019,"Cases":67},{"Municipality":"Palmar de Varela","Year":2019,"Cases":26},{"Municipality":"Pioj\u00f3","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Polonuevo","Year":2019,"Cases":124},{"Municipality":"Ponedera","Year":2019,"Cases":51},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2019,"Cases":82},{"Municipality":"Repel\u00f3n","Year":2019,"Cases":21},{"Municipality":"Sabanagrande","Year":2019,"Cases":21},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2019,"Cases":320},{"Municipality":"Santa Luc\u00eda","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Santo Tom\u00e1s","Year":2019,"Cases":11},{"Municipality":"Soledad","Year":2019,"Cases":611},{"Municipality":"Suan","Year":2019,"Cases":21},{"Municipality":"Tubar\u00e1","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"Usiacur\u00ed","Year":2019,"Cases":23},{"Municipality":"Bogot\u00e1, D.C.","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Cartagena de Indias","Year":2019,"Cases":1922},{"Municipality":"Ach\u00ed","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Altos del Rosario","Year":2019,"Cases":66},{"Municipality":"Arenal","Year":2019,"Cases":27},{"Municipality":"Arjona","Year":2019,"Cases":175},{"Municipality":"Arroyohondo","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Barranco de Loba","Year":2019,"Cases":116},{"Municipality":"Calamar","Year":2019,"Cases":10},{"Municipality":"Cantagallo","Year":2019,"Cases":19},{"Municipality":"Cicuco","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2019,"Cases":60},{"Municipality":"Clemencia","Year":2019,"Cases":27},{"Municipality":"El Carmen de Bol\u00edvar","Year":2019,"Cases":465},{"Municipality":"El Guamo","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Hatillo de Loba","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Magangu\u00e9","Year":2019,"Cases":179},{"Municipality":"Mahates","Year":2019,"Cases":47},{"Municipality":"Margarita","Year":2019,"Cases":9},{"Municipality":"Mar\u00eda La Baja","Year":2019,"Cases":26},{"Municipality":"Montecristo","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"Momp\u00f3s","Year":2019,"Cases":164},{"Municipality":"Morales","Year":2019,"Cases":29},{"Municipality":"Noros\u00ed","Year":2019,"Cases":50},{"Municipality":"Pinillos","Year":2019,"Cases":61},{"Municipality":"Regidor","Year":2019,"Cases":10},{"Municipality":"R\u00edo Viejo","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"San Crist\u00f3bal","Year":2019,"Cases":51},{"Municipality":"San Estanislao","Year":2019,"Cases":44},{"Municipality":"San Fernando","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"San Jacinto","Year":2019,"Cases":282},{"Municipality":"San Jacinto del Cauca","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"San Juan Nepomuceno","Year":2019,"Cases":206},{"Municipality":"San Mart\u00edn de Loba","Year":2019,"Cases":45},{"Municipality":"San Pablo","Year":2019,"Cases":19},{"Municipality":"Santa Catalina","Year":2019,"Cases":38},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2019,"Cases":44},{"Municipality":"Santa Rosa del Sur","Year":2019,"Cases":373},{"Municipality":"Simit\u00ed","Year":2019,"Cases":34},{"Municipality":"Soplaviento","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Talaigua Nuevo","Year":2019,"Cases":24},{"Municipality":"Tiquisio","Year":2019,"Cases":29},{"Municipality":"Turbaco","Year":2019,"Cases":345},{"Municipality":"Turban\u00e1","Year":2019,"Cases":229},{"Municipality":"Villanueva","Year":2019,"Cases":131},{"Municipality":"Zambrano","Year":2019,"Cases":40},{"Municipality":"Tunja","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Almeida","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Aquitania","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Arcabuco","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Berbeo","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Bet\u00e9itiva","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Boavita","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Boyac\u00e1","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Brice\u00f1o","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Buenavista","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Busbanz\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Caldas","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Campohermoso","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Cerinza","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Chinavita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Chiquinquir\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Chiscas","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Chita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Chitaraque","Year":2019,"Cases":24},{"Municipality":"Chivat\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Ci\u00e9nega","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3mbita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Coper","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Corrales","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Covarach\u00eda","Year":2019,"Cases":16},{"Municipality":"Cubar\u00e1","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"Cucaita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Cu\u00edtiva","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Ch\u00edquiza","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Chivor","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Duitama","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"El Cocuy","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"El Espino","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Firavitoba","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Floresta","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Gachantiv\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00e1meza","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Garagoa","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Guacamayas","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Guateque","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Guayat\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"G\u00fcic\u00e1n de La Sierra","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Iza","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Jenesano","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Jeric\u00f3","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Labranzagrande","Year":2019,"Cases":57},{"Municipality":"La Capilla","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Victoria","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Uvita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de Leyva","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Macanal","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Marip\u00ed","Year":2019,"Cases":12},{"Municipality":"Miraflores","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"Mongua","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Mongu\u00ed","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Moniquir\u00e1","Year":2019,"Cases":119},{"Municipality":"Motavita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Muzo","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Nobsa","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Nuevo Col\u00f3n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Oicat\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Otanche","Year":2019,"Cases":44},{"Municipality":"Pachavita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Paipa","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Pajarito","Year":2019,"Cases":23},{"Municipality":"Panqueba","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Pauna","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Paya","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Paz de R\u00edo","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Pesca","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Pisba","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Boyac\u00e1","Year":2019,"Cases":377},{"Municipality":"Qu\u00edpama","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Ramiriqu\u00ed","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"R\u00e1quira","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Rond\u00f3n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Saboy\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"S\u00e1chica","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Samac\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"San Eduardo","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Pare","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"San Luis de Gaceno","Year":2019,"Cases":152},{"Municipality":"San Mateo","Year":2019,"Cases":11},{"Municipality":"San Miguel de Sema","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"San Pablo de Borbur","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Santana","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Santa Rosa de Viterbo","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Santa Sof\u00eda","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sativanorte","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sativasur","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Siachoque","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Soat\u00e1","Year":2019,"Cases":16},{"Municipality":"Socot\u00e1","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Socha","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sogamoso","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Somondoco","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sora","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sotaquir\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sorac\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Susac\u00f3n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sutamarch\u00e1n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatenza","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tasco","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tenza","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tiban\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tibasosa","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tinjac\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tipacoque","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"Toca","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tog\u00fc\u00ed","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"T\u00f3paga","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tota","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tunungu\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Turmequ\u00e9","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tuta","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tutaz\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"\u00dambita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Ventaquemada","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Viracach\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Zetaquira","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Manizales","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"Aguadas","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Anserma","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Aranzazu","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Belalc\u00e1zar","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Chinchin\u00e1","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"Filadelfia","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Dorada","Year":2019,"Cases":297},{"Municipality":"La Merced","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Manzanares","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Marmato","Year":2019,"Cases":10},{"Municipality":"Marquetalia","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"Marulanda","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Neira","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Norcasia","Year":2019,"Cases":52},{"Municipality":"P\u00e1cora","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Palestina","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"Pensilvania","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Riosucio","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Risaralda","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Salamina","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Saman\u00e1","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"San Jos\u00e9","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sup\u00eda","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"Victoria","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"Villamar\u00eda","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Viterbo","Year":2019,"Cases":65},{"Municipality":"Florencia","Year":2019,"Cases":368},{"Municipality":"Albania","Year":2019,"Cases":55},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Los Andaqu\u00edes","Year":2019,"Cases":32},{"Municipality":"Cartagena del Chair\u00e1","Year":2019,"Cases":40},{"Municipality":"Curillo","Year":2019,"Cases":76},{"Municipality":"El Doncello","Year":2019,"Cases":30},{"Municipality":"El Pauj\u00edl","Year":2019,"Cases":22},{"Municipality":"La Monta\u00f1ita","Year":2019,"Cases":19},{"Municipality":"Mil\u00e1n","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Morelia","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2019,"Cases":86},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Fragua","Year":2019,"Cases":41},{"Municipality":"San Vicente del Cagu\u00e1n","Year":2019,"Cases":430},{"Municipality":"Solano","Year":2019,"Cases":10},{"Municipality":"Solita","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Valpara\u00edso","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Popay\u00e1n","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"Almaguer","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Argelia","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Balboa","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Buenos Aires","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Cajib\u00edo","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Caldono","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Caloto","Year":2019,"Cases":10},{"Municipality":"Corinto","Year":2019,"Cases":152},{"Municipality":"El Tambo","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Florencia","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Guachen\u00e9","Year":2019,"Cases":21},{"Municipality":"Guap\u00ed","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Inz\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Jambal\u00f3","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Sierra","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Vega","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"L\u00f3pez de Micay","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Mercaderes","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Miranda","Year":2019,"Cases":50},{"Municipality":"Morales","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Padilla","Year":2019,"Cases":9},{"Municipality":"P\u00e1ez","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Pat\u00eda","Year":2019,"Cases":23},{"Municipality":"Piamonte","Year":2019,"Cases":32},{"Municipality":"Piendam\u00f3 - Tun\u00eda","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Tejada","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"Purac\u00e9","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Rosas","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Santander de Quilichao","Year":2019,"Cases":25},{"Municipality":"Santa Rosa","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Silvia","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sotara","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2019,"Cases":28},{"Municipality":"Sucre","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Timb\u00edo","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Timbiqu\u00ed","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Torib\u00edo","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Totor\u00f3","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Villa Rica","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Valledupar","Year":2019,"Cases":2817},{"Municipality":"Aguachica","Year":2019,"Cases":973},{"Municipality":"Agust\u00edn Codazzi","Year":2019,"Cases":200},{"Municipality":"Astrea","Year":2019,"Cases":173},{"Municipality":"Becerril","Year":2019,"Cases":122},{"Municipality":"Bosconia","Year":2019,"Cases":102},{"Municipality":"Chimichagua","Year":2019,"Cases":288},{"Municipality":"Chiriguan\u00e1","Year":2019,"Cases":71},{"Municipality":"Curuman\u00ed","Year":2019,"Cases":765},{"Municipality":"El Copey","Year":2019,"Cases":108},{"Municipality":"El Paso","Year":2019,"Cases":207},{"Municipality":"Gamarra","Year":2019,"Cases":40},{"Municipality":"Gonz\u00e1lez","Year":2019,"Cases":35},{"Municipality":"La Gloria","Year":2019,"Cases":33},{"Municipality":"La Jagua de Ibirico","Year":2019,"Cases":145},{"Municipality":"Manaure Balc\u00f3n del Cesar","Year":2019,"Cases":98},{"Municipality":"Pailitas","Year":2019,"Cases":367},{"Municipality":"Pelaya","Year":2019,"Cases":87},{"Municipality":"Pueblo Bello","Year":2019,"Cases":84},{"Municipality":"R\u00edo de Oro","Year":2019,"Cases":62},{"Municipality":"La Paz","Year":2019,"Cases":44},{"Municipality":"San Alberto","Year":2019,"Cases":179},{"Municipality":"San Diego","Year":2019,"Cases":87},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2019,"Cases":148},{"Municipality":"Tamalameque","Year":2019,"Cases":24},{"Municipality":"Monter\u00eda","Year":2019,"Cases":1852},{"Municipality":"Ayapel","Year":2019,"Cases":56},{"Municipality":"Buenavista","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Canalete","Year":2019,"Cases":61},{"Municipality":"Ceret\u00e9","Year":2019,"Cases":65},{"Municipality":"Chim\u00e1","Year":2019,"Cases":49},{"Municipality":"Chin\u00fa","Year":2019,"Cases":157},{"Municipality":"Ci\u00e9naga de Oro","Year":2019,"Cases":73},{"Municipality":"Cotorra","Year":2019,"Cases":10},{"Municipality":"La Apartada","Year":2019,"Cases":24},{"Municipality":"Lorica","Year":2019,"Cases":391},{"Municipality":"Los C\u00f3rdobas","Year":2019,"Cases":53},{"Municipality":"Momil","Year":2019,"Cases":53},{"Municipality":"Montel\u00edbano","Year":2019,"Cases":105},{"Municipality":"Mo\u00f1itos","Year":2019,"Cases":94},{"Municipality":"Planeta Rica","Year":2019,"Cases":163},{"Municipality":"Pueblo Nuevo","Year":2019,"Cases":214},{"Municipality":"Puerto Escondido","Year":2019,"Cases":22},{"Municipality":"Puerto Libertador","Year":2019,"Cases":49},{"Municipality":"Pur\u00edsima de La Concepci\u00f3n","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Sahag\u00fan","Year":2019,"Cases":208},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Sotavento","Year":2019,"Cases":125},{"Municipality":"San Antero","Year":2019,"Cases":122},{"Municipality":"San Bernardo del Viento","Year":2019,"Cases":88},{"Municipality":"San Carlos","Year":2019,"Cases":45},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Ur\u00e9","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"San Pelayo","Year":2019,"Cases":75},{"Municipality":"Tierralta","Year":2019,"Cases":110},{"Municipality":"Tuch\u00edn","Year":2019,"Cases":123},{"Municipality":"Valencia","Year":2019,"Cases":269},{"Municipality":"Agua de Dios","Year":2019,"Cases":227},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Anapoima","Year":2019,"Cases":124},{"Municipality":"Anolaima","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Arbel\u00e1ez","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"Beltr\u00e1n","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Bituima","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Bojac\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Cabrera","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Cachipay","Year":2019,"Cases":52},{"Municipality":"Cajic\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Caparrap\u00ed","Year":2019,"Cases":11},{"Municipality":"C\u00e1queza","Year":2019,"Cases":12},{"Municipality":"Carmen de Carupa","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Chaguan\u00ed","Year":2019,"Cases":28},{"Municipality":"Ch\u00eda","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Chipaque","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Choach\u00ed","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Chocont\u00e1","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Cogua","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Cota","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Cucunub\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"El Colegio","Year":2019,"Cases":171},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"El Rosal","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Facatativ\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"F\u00f3meque","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Fosca","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Funza","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"F\u00faquene","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Fusagasug\u00e1","Year":2019,"Cases":112},{"Municipality":"Gachal\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Gachancip\u00e1","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Gachet\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Gama","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Girardot","Year":2019,"Cases":679},{"Municipality":"Granada","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Guachet\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Guaduas","Year":2019,"Cases":217},{"Municipality":"Guasca","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Guataqu\u00ed","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Guatavita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Guayabal de S\u00edquima","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Guayabetal","Year":2019,"Cases":37},{"Municipality":"Guti\u00e9rrez","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Jerusal\u00e9n","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"Jun\u00edn","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"La Calera","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Mesa","Year":2019,"Cases":219},{"Municipality":"La Palma","Year":2019,"Cases":19},{"Municipality":"La Pe\u00f1a","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"La Vega","Year":2019,"Cases":15},{"Municipality":"Lenguazaque","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Machet\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Madrid","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Manta","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Medina","Year":2019,"Cases":260},{"Municipality":"Mosquera","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Nemoc\u00f3n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Nilo","Year":2019,"Cases":143},{"Municipality":"Nimaima","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Nocaima","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Venecia","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Pacho","Year":2019,"Cases":16},{"Municipality":"Paime","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Pandi","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Paratebueno","Year":2019,"Cases":148},{"Municipality":"Pasca","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Puerto Salgar","Year":2019,"Cases":244},{"Municipality":"Pul\u00ed","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Quebradanegra","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Quetame","Year":2019,"Cases":11},{"Municipality":"Quipile","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"Apulo","Year":2019,"Cases":61},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2019,"Cases":50},{"Municipality":"San Antonio del Tequendama","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"San Francisco","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"San Juan de Rioseco","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"Sasaima","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"Sesquil\u00e9","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sibat\u00e9","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Silvania","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"Simijaca","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Soacha","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Sop\u00f3","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Subachoque","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Suesca","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Supat\u00e1","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Susa","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Sutatausa","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tabio","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Tausa","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tena","Year":2019,"Cases":22},{"Municipality":"Tenjo","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tibacuy","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Tibirita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tocaima","Year":2019,"Cases":134},{"Municipality":"Tocancip\u00e1","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Topaip\u00ed","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Ubal\u00e1","Year":2019,"Cases":26},{"Municipality":"Ubaque","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Villa de San Diego de Ubat\u00e9","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Une","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"\u00datica","Year":2019,"Cases":15},{"Municipality":"Vergara","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Vian\u00ed","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Villag\u00f3mez","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Villapinz\u00f3n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Villeta","Year":2019,"Cases":179},{"Municipality":"Viot\u00e1","Year":2019,"Cases":150},{"Municipality":"Yacop\u00ed","Year":2019,"Cases":81},{"Municipality":"Zipac\u00f3n","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Zipaquir\u00e1","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Quibd\u00f3","Year":2019,"Cases":57},{"Municipality":"Acand\u00ed","Year":2019,"Cases":12},{"Municipality":"Alto Baud\u00f3","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Atrato","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Bagad\u00f3","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Bah\u00eda Solano","Year":2019,"Cases":11},{"Municipality":"Bajo Baud\u00f3","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Bojay\u00e1","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"El Cant\u00f3n del San Pablo","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Carmen del Dari\u00e9n","Year":2019,"Cases":11},{"Municipality":"C\u00e9rtegui","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Condoto","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"El Carmen de Atrato","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"El Litoral del San Juan","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Istmina","Year":2019,"Cases":11},{"Municipality":"Jurad\u00f3","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Llor\u00f3","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Medio Atrato","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Medio Baud\u00f3","Year":2019,"Cases":15},{"Municipality":"Medio San Juan","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"N\u00f3vita","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Nuqu\u00ed","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"R\u00edo Ir\u00f3","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"R\u00edo Quito","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Riosucio","Year":2019,"Cases":24},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Palmar","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Sip\u00ed","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Tad\u00f3","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Ungu\u00eda","Year":2019,"Cases":25},{"Municipality":"Uni\u00f3n Panamericana","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Neiva","Year":2019,"Cases":5459},{"Municipality":"Acevedo","Year":2019,"Cases":25},{"Municipality":"Agrado","Year":2019,"Cases":46},{"Municipality":"Aipe","Year":2019,"Cases":426},{"Municipality":"Algeciras","Year":2019,"Cases":385},{"Municipality":"Altamira","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"Baraya","Year":2019,"Cases":225},{"Municipality":"Campoalegre","Year":2019,"Cases":371},{"Municipality":"Colombia","Year":2019,"Cases":117},{"Municipality":"El\u00edas","Year":2019,"Cases":20},{"Municipality":"Garz\u00f3n","Year":2019,"Cases":519},{"Municipality":"Gigante","Year":2019,"Cases":41},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2019,"Cases":155},{"Municipality":"Hobo","Year":2019,"Cases":159},{"Municipality":"\u00cdquira","Year":2019,"Cases":70},{"Municipality":"Isnos","Year":2019,"Cases":16},{"Municipality":"La Argentina","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"La Plata","Year":2019,"Cases":197},{"Municipality":"N\u00e1taga","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Oporapa","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Paicol","Year":2019,"Cases":54},{"Municipality":"Palermo","Year":2019,"Cases":617},{"Municipality":"Palestina","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"Pital","Year":2019,"Cases":58},{"Municipality":"Pitalito","Year":2019,"Cases":624},{"Municipality":"Rivera","Year":2019,"Cases":394},{"Municipality":"Saladoblanco","Year":2019,"Cases":25},{"Municipality":"San Agust\u00edn","Year":2019,"Cases":61},{"Municipality":"Santa Mar\u00eda","Year":2019,"Cases":22},{"Municipality":"Suaza","Year":2019,"Cases":139},{"Municipality":"Tarqui","Year":2019,"Cases":252},{"Municipality":"Tesalia","Year":2019,"Cases":81},{"Municipality":"Tello","Year":2019,"Cases":175},{"Municipality":"Teruel","Year":2019,"Cases":50},{"Municipality":"Timan\u00e1","Year":2019,"Cases":182},{"Municipality":"Villavieja","Year":2019,"Cases":106},{"Municipality":"Yaguar\u00e1","Year":2019,"Cases":144},{"Municipality":"Riohacha","Year":2019,"Cases":343},{"Municipality":"Albania","Year":2019,"Cases":39},{"Municipality":"Barrancas","Year":2019,"Cases":35},{"Municipality":"Dibulla","Year":2019,"Cases":34},{"Municipality":"Distracci\u00f3n","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"El Molino","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Fonseca","Year":2019,"Cases":29},{"Municipality":"Hatonuevo","Year":2019,"Cases":24},{"Municipality":"La Jagua del Pilar","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Maicao","Year":2019,"Cases":228},{"Municipality":"Manaure","Year":2019,"Cases":24},{"Municipality":"San Juan del Cesar","Year":2019,"Cases":61},{"Municipality":"Uribia","Year":2019,"Cases":113},{"Municipality":"Urumita","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Villanueva","Year":2019,"Cases":91},{"Municipality":"Santa Marta","Year":2019,"Cases":695},{"Municipality":"Algarrobo","Year":2019,"Cases":23},{"Municipality":"Aracataca","Year":2019,"Cases":202},{"Municipality":"Ariguan\u00ed","Year":2019,"Cases":307},{"Municipality":"Cerro de San Antonio","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"Chivolo","Year":2019,"Cases":267},{"Municipality":"Ci\u00e9naga","Year":2019,"Cases":216},{"Municipality":"Concordia","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"El Banco","Year":2019,"Cases":93},{"Municipality":"El Pi\u00f1\u00f3n","Year":2019,"Cases":30},{"Municipality":"El Ret\u00e9n","Year":2019,"Cases":12},{"Municipality":"Fundaci\u00f3n","Year":2019,"Cases":102},{"Municipality":"Guamal","Year":2019,"Cases":136},{"Municipality":"Nueva Granada","Year":2019,"Cases":224},{"Municipality":"Pedraza","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Piji\u00f1o del Carmen","Year":2019,"Cases":32},{"Municipality":"Pivijay","Year":2019,"Cases":83},{"Municipality":"Plato","Year":2019,"Cases":434},{"Municipality":"Puebloviejo","Year":2019,"Cases":21},{"Municipality":"Remolino","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Sabanas de San \u00c1ngel","Year":2019,"Cases":20},{"Municipality":"Salamina","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Buenavista","Year":2019,"Cases":121},{"Municipality":"San Zen\u00f3n","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"Santa Ana","Year":2019,"Cases":181},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara de Pinto","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Sitionuevo","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Tenerife","Year":2019,"Cases":147},{"Municipality":"Zapay\u00e1n","Year":2019,"Cases":29},{"Municipality":"Zona Bananera","Year":2019,"Cases":207},{"Municipality":"Villavicencio","Year":2019,"Cases":8258},{"Municipality":"Acac\u00edas","Year":2019,"Cases":1574},{"Municipality":"Barranca de Up\u00eda","Year":2019,"Cases":139},{"Municipality":"Cabuyaro","Year":2019,"Cases":102},{"Municipality":"Castilla La Nueva","Year":2019,"Cases":410},{"Municipality":"Cubarral","Year":2019,"Cases":223},{"Municipality":"Cumaral","Year":2019,"Cases":503},{"Municipality":"El Calvario","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"El Castillo","Year":2019,"Cases":124},{"Municipality":"El Dorado","Year":2019,"Cases":97},{"Municipality":"Fuente de Oro","Year":2019,"Cases":277},{"Municipality":"Granada","Year":2019,"Cases":1096},{"Municipality":"Guamal","Year":2019,"Cases":304},{"Municipality":"Mapirip\u00e1n","Year":2019,"Cases":23},{"Municipality":"Mesetas","Year":2019,"Cases":296},{"Municipality":"La Macarena","Year":2019,"Cases":58},{"Municipality":"Uribe","Year":2019,"Cases":63},{"Municipality":"Lejan\u00edas","Year":2019,"Cases":150},{"Municipality":"Puerto Concordia","Year":2019,"Cases":152},{"Municipality":"Puerto Gait\u00e1n","Year":2019,"Cases":429},{"Municipality":"Puerto L\u00f3pez","Year":2019,"Cases":759},{"Municipality":"Puerto Lleras","Year":2019,"Cases":125},{"Municipality":"Puerto Rico","Year":2019,"Cases":234},{"Municipality":"Restrepo","Year":2019,"Cases":261},{"Municipality":"San Carlos de Guaroa","Year":2019,"Cases":119},{"Municipality":"San Juan de Arama","Year":2019,"Cases":182},{"Municipality":"San Juanito","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"San Mart\u00edn","Year":2019,"Cases":953},{"Municipality":"Vistahermosa","Year":2019,"Cases":357},{"Municipality":"Pasto","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"Alb\u00e1n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Aldana","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Ancuy\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Arboleda","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Barbacoas","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"Bel\u00e9n","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Buesaco","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Consac\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Contadero","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Cuasp\u00fad","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbal","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Cumbitara","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Chachag\u00fc\u00ed","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"El Charco","Year":2019,"Cases":12},{"Municipality":"El Pe\u00f1ol","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"El Rosario","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"El Tabl\u00f3n de G\u00f3mez","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"El Tambo","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Funes","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Guachucal","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Guaitarilla","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Gualmat\u00e1n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Iles","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Imu\u00e9s","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Ipiales","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"La Cruz","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Florida","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Llanada","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Tola","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Leiva","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Linares","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Los Andes","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Mag\u00fc\u00ed","Year":2019,"Cases":35},{"Municipality":"Mallama","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Mosquera","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Nari\u00f1o","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"Olaya Herrera","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"Ospina","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Francisco Pizarro","Year":2019,"Cases":27},{"Municipality":"Policarpa","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Potos\u00ed","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Providencia","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Puerres","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Pupiales","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Ricaurte","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Roberto Pay\u00e1n","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Samaniego","Year":2019,"Cases":24},{"Municipality":"Sandon\u00e1","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"San Bernardo","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"San Lorenzo","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"San Pablo","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"San Pedro de Cartago","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Santacruz","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Sapuyes","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Taminango","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Tangua","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"San Andr\u00e9s de Tumaco","Year":2019,"Cases":377},{"Municipality":"T\u00faquerres","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Yacuanquer","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00facuta","Year":2019,"Cases":3569},{"Municipality":"\u00c1brego","Year":2019,"Cases":107},{"Municipality":"Arboledas","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"Bochalema","Year":2019,"Cases":79},{"Municipality":"Bucarasica","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"C\u00e1cota","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"C\u00e1chira","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Chin\u00e1cota","Year":2019,"Cases":182},{"Municipality":"Chitag\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Convenci\u00f3n","Year":2019,"Cases":185},{"Municipality":"Cucutilla","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Durania","Year":2019,"Cases":20},{"Municipality":"El Carmen","Year":2019,"Cases":158},{"Municipality":"El Tarra","Year":2019,"Cases":49},{"Municipality":"El Zulia","Year":2019,"Cases":250},{"Municipality":"Gramalote","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Hacar\u00ed","Year":2019,"Cases":28},{"Municipality":"Herr\u00e1n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Labateca","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"La Esperanza","Year":2019,"Cases":52},{"Municipality":"La Playa","Year":2019,"Cases":22},{"Municipality":"Los Patios","Year":2019,"Cases":434},{"Municipality":"Lourdes","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Mutiscua","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Oca\u00f1a","Year":2019,"Cases":554},{"Municipality":"Pamplona","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Pamplonita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2019,"Cases":43},{"Municipality":"Ragonvalia","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Salazar","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"San Calixto","Year":2019,"Cases":23},{"Municipality":"San Cayetano","Year":2019,"Cases":43},{"Municipality":"Santiago","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"Sardinata","Year":2019,"Cases":57},{"Municipality":"Silos","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Teorama","Year":2019,"Cases":175},{"Municipality":"Tib\u00fa","Year":2019,"Cases":73},{"Municipality":"Toledo","Year":2019,"Cases":43},{"Municipality":"Villa Caro","Year":2019,"Cases":10},{"Municipality":"Villa del Rosario","Year":2019,"Cases":392},{"Municipality":"Armenia","Year":2019,"Cases":175},{"Municipality":"Buenavista","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Calarc\u00e1","Year":2019,"Cases":27},{"Municipality":"Circasia","Year":2019,"Cases":33},{"Municipality":"C\u00f3rdoba","Year":2019,"Cases":12},{"Municipality":"Filandia","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"G\u00e9nova","Year":2019,"Cases":27},{"Municipality":"La Tebaida","Year":2019,"Cases":121},{"Municipality":"Montenegro","Year":2019,"Cases":18},{"Municipality":"Pijao","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Quimbaya","Year":2019,"Cases":76},{"Municipality":"Salento","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Pereira","Year":2019,"Cases":180},{"Municipality":"Ap\u00eda","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Balboa","Year":2019,"Cases":15},{"Municipality":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda","Year":2019,"Cases":33},{"Municipality":"Dosquebradas","Year":2019,"Cases":59},{"Municipality":"Gu\u00e1tica","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Celia","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"La Virginia","Year":2019,"Cases":160},{"Municipality":"Marsella","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Mistrat\u00f3","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Pueblo Rico","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Quinch\u00eda","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Rosa de Cabal","Year":2019,"Cases":23},{"Municipality":"Santuario","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Bucaramanga","Year":2019,"Cases":2525},{"Municipality":"Aguada","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Albania","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Aratoca","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Barbosa","Year":2019,"Cases":291},{"Municipality":"Barichara","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"Barrancabermeja","Year":2019,"Cases":768},{"Municipality":"Betulia","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2019,"Cases":19},{"Municipality":"Cabrera","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"California","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Capitanejo","Year":2019,"Cases":250},{"Municipality":"Carcas\u00ed","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Cepit\u00e1","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Cerrito","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Charal\u00e1","Year":2019,"Cases":16},{"Municipality":"Charta","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Chima","Year":2019,"Cases":11},{"Municipality":"Chipat\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Cimitarra","Year":2019,"Cases":539},{"Municipality":"Concepci\u00f3n","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Confines","Year":2019,"Cases":12},{"Municipality":"Contrataci\u00f3n","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"Coromoro","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Curit\u00ed","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"El Carmen de Chucur\u00ed","Year":2019,"Cases":166},{"Municipality":"El Guacamayo","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"El Pe\u00f1\u00f3n","Year":2019,"Cases":44},{"Municipality":"El Play\u00f3n","Year":2019,"Cases":77},{"Municipality":"Encino","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Enciso","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Flori\u00e1n","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Floridablanca","Year":2019,"Cases":1300},{"Municipality":"Gal\u00e1n","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"G\u00e1mbita","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Gir\u00f3n","Year":2019,"Cases":654},{"Municipality":"Guaca","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Guadalupe","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Guapot\u00e1","Year":2019,"Cases":31},{"Municipality":"Guavat\u00e1","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"G\u00fcepsa","Year":2019,"Cases":18},{"Municipality":"Hato","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Jes\u00fas Mar\u00eda","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"Jord\u00e1n","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"La Belleza","Year":2019,"Cases":26},{"Municipality":"Land\u00e1zuri","Year":2019,"Cases":109},{"Municipality":"La Paz","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Lebrija","Year":2019,"Cases":296},{"Municipality":"Los Santos","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"Macaravita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"M\u00e1laga","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Matanza","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"Mogotes","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Molagavita","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Ocamonte","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Oiba","Year":2019,"Cases":32},{"Municipality":"Onzaga","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Palmar","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Palmas del Socorro","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"P\u00e1ramo","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"Piedecuesta","Year":2019,"Cases":949},{"Municipality":"Pinchote","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"Puente Nacional","Year":2019,"Cases":9},{"Municipality":"Puerto Parra","Year":2019,"Cases":38},{"Municipality":"Puerto Wilches","Year":2019,"Cases":49},{"Municipality":"Rionegro","Year":2019,"Cases":119},{"Municipality":"Sabana de Torres","Year":2019,"Cases":84},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"San Benito","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"San Gil","Year":2019,"Cases":145},{"Municipality":"San Joaqu\u00edn","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"San Jos\u00e9 de Miranda","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"San Miguel","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"San Vicente de Chucur\u00ed","Year":2019,"Cases":205},{"Municipality":"Santa B\u00e1rbara","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Santa Helena del Op\u00f3n","Year":2019,"Cases":16},{"Municipality":"Simacota","Year":2019,"Cases":26},{"Municipality":"Socorro","Year":2019,"Cases":506},{"Municipality":"Suaita","Year":2019,"Cases":105},{"Municipality":"Sucre","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Surat\u00e1","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"Tona","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Valle de San Jos\u00e9","Year":2019,"Cases":34},{"Municipality":"V\u00e9lez","Year":2019,"Cases":43},{"Municipality":"Vetas","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Villanueva","Year":2019,"Cases":56},{"Municipality":"Zapatoca","Year":2019,"Cases":43},{"Municipality":"Sincelejo","Year":2019,"Cases":3693},{"Municipality":"Buenavista","Year":2019,"Cases":35},{"Municipality":"Caimito","Year":2019,"Cases":46},{"Municipality":"Colos\u00f3","Year":2019,"Cases":38},{"Municipality":"Corozal","Year":2019,"Cases":479},{"Municipality":"Cove\u00f1as","Year":2019,"Cases":128},{"Municipality":"Chal\u00e1n","Year":2019,"Cases":20},{"Municipality":"El Roble","Year":2019,"Cases":67},{"Municipality":"Galeras","Year":2019,"Cases":26},{"Municipality":"Guaranda","Year":2019,"Cases":30},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2019,"Cases":60},{"Municipality":"Los Palmitos","Year":2019,"Cases":147},{"Municipality":"Majagual","Year":2019,"Cases":28},{"Municipality":"Morroa","Year":2019,"Cases":84},{"Municipality":"Ovejas","Year":2019,"Cases":152},{"Municipality":"Palmito","Year":2019,"Cases":76},{"Municipality":"Sampu\u00e9s","Year":2019,"Cases":328},{"Municipality":"San Benito Abad","Year":2019,"Cases":79},{"Municipality":"San Juan de Betulia","Year":2019,"Cases":80},{"Municipality":"San Marcos","Year":2019,"Cases":242},{"Municipality":"San Onofre","Year":2019,"Cases":127},{"Municipality":"San Pedro","Year":2019,"Cases":115},{"Municipality":"San Luis de Sinc\u00e9","Year":2019,"Cases":184},{"Municipality":"Sucre","Year":2019,"Cases":52},{"Municipality":"Santiago de Tol\u00fa","Year":2019,"Cases":114},{"Municipality":"Tol\u00fa Viejo","Year":2019,"Cases":244},{"Municipality":"Ibagu\u00e9","Year":2019,"Cases":5130},{"Municipality":"Alpujarra","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"Alvarado","Year":2019,"Cases":252},{"Municipality":"Ambalema","Year":2019,"Cases":18},{"Municipality":"Anzo\u00e1tegui","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"Armero","Year":2019,"Cases":269},{"Municipality":"Ataco","Year":2019,"Cases":243},{"Municipality":"Cajamarca","Year":2019,"Cases":7},{"Municipality":"Carmen de Apical\u00e1","Year":2019,"Cases":61},{"Municipality":"Casabianca","Year":2019,"Cases":16},{"Municipality":"Chaparral","Year":2019,"Cases":824},{"Municipality":"Coello","Year":2019,"Cases":79},{"Municipality":"Coyaima","Year":2019,"Cases":158},{"Municipality":"Cunday","Year":2019,"Cases":93},{"Municipality":"Dolores","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Espinal","Year":2019,"Cases":1822},{"Municipality":"Falan","Year":2019,"Cases":66},{"Municipality":"Flandes","Year":2019,"Cases":254},{"Municipality":"Fresno","Year":2019,"Cases":238},{"Municipality":"Guamo","Year":2019,"Cases":721},{"Municipality":"Herveo","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Honda","Year":2019,"Cases":244},{"Municipality":"Icononzo","Year":2019,"Cases":31},{"Municipality":"L\u00e9rida","Year":2019,"Cases":310},{"Municipality":"L\u00edbano","Year":2019,"Cases":190},{"Municipality":"San Sebasti\u00e1n de Mariquita","Year":2019,"Cases":718},{"Municipality":"Melgar","Year":2019,"Cases":329},{"Municipality":"Murillo","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Natagaima","Year":2019,"Cases":58},{"Municipality":"Ortega","Year":2019,"Cases":393},{"Municipality":"Palocabildo","Year":2019,"Cases":68},{"Municipality":"Piedras","Year":2019,"Cases":117},{"Municipality":"Planadas","Year":2019,"Cases":154},{"Municipality":"Prado","Year":2019,"Cases":32},{"Municipality":"Purificaci\u00f3n","Year":2019,"Cases":269},{"Municipality":"Rioblanco","Year":2019,"Cases":228},{"Municipality":"Roncesvalles","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Rovira","Year":2019,"Cases":145},{"Municipality":"Salda\u00f1a","Year":2019,"Cases":688},{"Municipality":"San Antonio","Year":2019,"Cases":118},{"Municipality":"San Luis","Year":2019,"Cases":201},{"Municipality":"Santa Isabel","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Su\u00e1rez","Year":2019,"Cases":52},{"Municipality":"Valle de San Juan","Year":2019,"Cases":103},{"Municipality":"Venadillo","Year":2019,"Cases":81},{"Municipality":"Villahermosa","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"Villarrica","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Cali","Year":2019,"Cases":3890},{"Municipality":"Alcal\u00e1","Year":2019,"Cases":12},{"Municipality":"Andaluc\u00eda","Year":2019,"Cases":21},{"Municipality":"Ansermanuevo","Year":2019,"Cases":15},{"Municipality":"Argelia","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Bol\u00edvar","Year":2019,"Cases":15},{"Municipality":"Buenaventura","Year":2019,"Cases":99},{"Municipality":"Guadalajara de Buga","Year":2019,"Cases":511},{"Municipality":"Bugalagrande","Year":2019,"Cases":79},{"Municipality":"Caicedonia","Year":2019,"Cases":39},{"Municipality":"Calima","Year":2019,"Cases":17},{"Municipality":"Candelaria","Year":2019,"Cases":34},{"Municipality":"Cartago","Year":2019,"Cases":314},{"Municipality":"Dagua","Year":2019,"Cases":18},{"Municipality":"El \u00c1guila","Year":2019,"Cases":9},{"Municipality":"El Cairo","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"El Cerrito","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"El Dovio","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Florida","Year":2019,"Cases":293},{"Municipality":"Ginebra","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Guacar\u00ed","Year":2019,"Cases":48},{"Municipality":"Jamund\u00ed","Year":2019,"Cases":79},{"Municipality":"La Cumbre","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"La Uni\u00f3n","Year":2019,"Cases":13},{"Municipality":"La Victoria","Year":2019,"Cases":15},{"Municipality":"Obando","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Palmira","Year":2019,"Cases":635},{"Municipality":"Pradera","Year":2019,"Cases":26},{"Municipality":"Restrepo","Year":2019,"Cases":6},{"Municipality":"Riofr\u00edo","Year":2019,"Cases":52},{"Municipality":"Roldanillo","Year":2019,"Cases":63},{"Municipality":"San Pedro","Year":2019,"Cases":15},{"Municipality":"Sevilla","Year":2019,"Cases":21},{"Municipality":"Toro","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"Trujillo","Year":2019,"Cases":51},{"Municipality":"Tulu\u00e1","Year":2019,"Cases":537},{"Municipality":"Ulloa","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"Versalles","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Vijes","Year":2019,"Cases":8},{"Municipality":"Yotoco","Year":2019,"Cases":54},{"Municipality":"Yumbo","Year":2019,"Cases":179},{"Municipality":"Zarzal","Year":2019,"Cases":79},{"Municipality":"Arauca","Year":2019,"Cases":499},{"Municipality":"Arauquita","Year":2019,"Cases":456},{"Municipality":"Cravo Norte","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Fortul","Year":2019,"Cases":149},{"Municipality":"Puerto Rond\u00f3n","Year":2019,"Cases":18},{"Municipality":"Saravena","Year":2019,"Cases":591},{"Municipality":"Tame","Year":2019,"Cases":268},{"Municipality":"Yopal","Year":2019,"Cases":2291},{"Municipality":"Aguazul","Year":2019,"Cases":814},{"Municipality":"Ch\u00e1meza","Year":2019,"Cases":43},{"Municipality":"Hato Corozal","Year":2019,"Cases":32},{"Municipality":"La Salina","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Man\u00ed","Year":2019,"Cases":138},{"Municipality":"Monterrey","Year":2019,"Cases":152},{"Municipality":"Nunch\u00eda","Year":2019,"Cases":71},{"Municipality":"Orocu\u00e9","Year":2019,"Cases":66},{"Municipality":"Paz de Ariporo","Year":2019,"Cases":327},{"Municipality":"Pore","Year":2019,"Cases":106},{"Municipality":"Recetor","Year":2019,"Cases":5},{"Municipality":"Sabanalarga","Year":2019,"Cases":37},{"Municipality":"S\u00e1cama","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"San Luis de Palenque","Year":2019,"Cases":119},{"Municipality":"T\u00e1mara","Year":2019,"Cases":48},{"Municipality":"Tauramena","Year":2019,"Cases":427},{"Municipality":"Trinidad","Year":2019,"Cases":224},{"Municipality":"Villanueva","Year":2019,"Cases":804},{"Municipality":"Mocoa","Year":2019,"Cases":153},{"Municipality":"Col\u00f3n","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Orito","Year":2019,"Cases":332},{"Municipality":"Puerto As\u00eds","Year":2019,"Cases":298},{"Municipality":"Puerto Caicedo","Year":2019,"Cases":149},{"Municipality":"Puerto Guzm\u00e1n","Year":2019,"Cases":102},{"Municipality":"Puerto Legu\u00edzamo","Year":2019,"Cases":227},{"Municipality":"Sibundoy","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"San Francisco","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"San Miguel","Year":2019,"Cases":107},{"Municipality":"Santiago","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Valle del Guamuez","Year":2019,"Cases":213},{"Municipality":"Villagarz\u00f3n","Year":2019,"Cases":272},{"Municipality":"San Andr\u00e9s","Year":2019,"Cases":26},{"Municipality":"Providencia","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Leticia","Year":2019,"Cases":1676},{"Municipality":"El Encanto","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"La Chorrera","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"La Pedrera","Year":2019,"Cases":14},{"Municipality":"La Victoria","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Mirit\u00ed - Paran\u00e1","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Alegr\u00eda","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Arica","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Nari\u00f1o","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Santander","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Tarapac\u00e1","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"In\u00edrida","Year":2019,"Cases":138},{"Municipality":"Barranco Minas","Year":2019,"Cases":15},{"Municipality":"San Felipe","Year":2019,"Cases":3},{"Municipality":"Puerto Colombia","Year":2019,"Cases":2},{"Municipality":"La Guadalupe","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Cacahual","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Pana Pana","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Morichal","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"San Jos\u00e9 del Guaviare","Year":2019,"Cases":478},{"Municipality":"Calamar","Year":2019,"Cases":39},{"Municipality":"El Retorno","Year":2019,"Cases":75},{"Municipality":"Miraflores","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Mit\u00fa","Year":2019,"Cases":199},{"Municipality":"Carur\u00fa","Year":2019,"Cases":1},{"Municipality":"Pacoa","Year":2019,"Cases":4},{"Municipality":"Taraira","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Papunahua","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Yavarat\u00e9","Year":2019,"Cases":0},{"Municipality":"Puerto Carre\u00f1o","Year":2019,"Cases":214},{"Municipality":"La Primavera","Year":2019,"Cases":92},{"Municipality":"Santa Rosal\u00eda","Year":2019,"Cases":31},{"Municipality":"Cumaribo","Year":2019,"Cases":39}]